msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: osticket-official\n"
"POT-Create-Date: 2015-05-14 09:12 -0500\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: support@osticket.com\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: osticket-official\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /LC_MESSAGES/messages.po\n"
"Last-Translator: Jared Hancock (greezybacon)\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-21 21:45\n"

#: account.php:62
#: include/class.ticket.php:2640
msgid "Incomplete client information"
msgstr "用戶資訊不完整"

#: account.php:64
#: include/class.client.php:372
#: include/class.staff.php:473
#: include/class.user.php:981
msgid "New password is required"
msgstr "需輸入新密碼"

#: account.php:66
#: include/class.client.php:376
#: include/class.staff.php:477
#: include/class.staff.php:771
#: include/class.user.php:985
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不符"

#: account.php:73
#, php-format
msgid "Email already registered. Would you like to %1$s sign in %2$s?"
msgstr "電子信箱已被註冊，請問您要%1$s 登入 %2$s?嗎 ？"

#: account.php:76
#: account.php:83
#: account.php:86
msgid "Unable to register account. See messages below"
msgstr "無法註冊帳號，請查閱以下訊息"

#: account.php:80
msgid "Unable to create local account. See messages below"
msgstr "無法建立本機帳號，請查閱以下訊息"

#: account.php:89
msgid "Internal error. Unable to create new account"
msgstr "內部錯誤。無法建立新帳號"

#: account.php:91
msgid "Errors configuring your profile. See messages below"
msgstr "無法修改您的資料。請查閱以下訊息"

#: client.inc.php:86
#: scp/staff.inc.php:133
msgid "Password change required to continue"
msgstr "需要修改密碼才可繼續使用"

#: file.php:26
#: file.php:39
msgid "Unknown or invalid file"
msgstr "未知或無效的檔案"

#: index.php:25
msgid "Welcome to the Support Center"
msgstr "歡迎來到支援中心"

#: index.php:28
#: index.php:42
#: include/class.nav.php:146
#: include/class.nav.php:331
#: include/client/open.inc.php:25
#: include/staff/ticket-open.inc.php:26
#: scp/tickets.php:453
msgid "Open a New Ticket"
msgstr "建立新案件"

#: index.php:30
msgid "Please provide as much detail as possible so we can best assist you. To update a previously submitted ticket, please login."
msgstr "請儘量提供盡可能詳細的資訊，以便我們能夠有效地協助您。若要更新以前送出的票券，請登入。"

#: index.php:34
#: index.php:47
#: include/class.nav.php:343
#: include/client/accesslink.inc.php:12
msgid "Check Ticket Status"
msgstr "案件狀態查詢"

#: index.php:36
msgid "We provide archives and history of all your current and past support requests complete with responses."
msgstr "我們提供您所有過去的歷史紀錄"

#: index.php:57
#, php-format
msgid "Be sure to browse our %s before opening a ticket"
msgstr "建議您先閱覽%s再建立新案件"

#: index.php:59
#, php-format
msgid "Frequently Asked Questions (FAQs)"
msgstr "常見問題"

#: login.php:42
#: pwreset.php:13
#: scp/login.php:39
#: scp/pwreset.php:37
#: scp/staff.inc.php:99
msgid "Valid CSRF Token Required"
msgstr "有效的 CSRF Token 請求中"

#: login.php:50
msgid "Valid username or email address is required"
msgstr "正確的使用者名稱跟電子郵件都是必填的欄位"

#: login.php:64
#: login.php:122
msgid "Access Denied. Contact your help desk administrator to have an account registered for you"
msgstr "拒絕存取。請聯絡妳的 help desk 管理者 去幫你註冊一個 帳號 。 "

#: login.php:73
msgid "Invalid username or password - try again!"
msgstr "不正確的使用者帳號或密碼 - 請再嘗試一次！"

#: login.php:79
msgid "Valid email address and ticket number required"
msgstr "需要有效的電子信箱地址及票券號碼"

#: login.php:91
#, php-format
msgid "%s - access link sent to your email!"
msgstr "%s已寄啟用連結至您的信箱"

#: login.php:95
msgid "Invalid email or ticket number - try again!"
msgstr "不正確的電子郵件或票券號碼 - 請再嘗試一次！"

#: main.inc.php:31
msgid "Unable to load config info from DB. Get tech support."
msgstr "無法從資料庫載入設定檔。請聯繫技術人員。"

#: offline.php:30
msgid "Support Ticket System Offline"
msgstr "支援案件系統維護中"

#: open.php:27
msgid "Enter text shown on the image"
msgstr "請輸入圖片中的文字"

#: open.php:29
msgid "Invalid - try again!"
msgstr "無效 - 請再試一次！"

#: open.php:43
msgid "Support ticket request created"
msgstr "Support ticket 請求已建立"

#: open.php:53
msgid "Unable to create a ticket. Please correct errors below and try again!"
msgstr "無法建立一個 ticket. 請排除錯誤後 try again!"

#: pwreset.php:20
msgid "Password reset is not enabled for your account. Contact your administrator"
msgstr "你的帳號沒有開啟密碼重置，請聯繫管理者"

#: pwreset.php:26
msgid "Unable to send reset email. Internal error"
msgstr "無法發送重置電子郵件，發生內部錯誤"

#: pwreset.php:29
#, php-format
msgid "Unable to verify username: %s"
msgstr "無法辨識使用者： %s"

#: pwreset.php:45
msgid "Re-enter your username or email"
msgstr "請重新輸入您的使用者名稱或電子信箱"

#: pwreset.php:73
#: scp/pwreset.php:79
msgid "Enter your username or email address below"
msgstr "請於下方輸入您的使用者名稱或電子信箱地址"

#: pwreset.php:76
#: scp/pwreset.php:82
msgid "Password resets are disabled"
msgstr "密碼重設已停用"

#: tickets.php:28
#: tickets.php:30
msgid "Unknown or invalid ticket ID."
msgstr "未知或無效的票券 ID"

#: tickets.php:49
#: tickets.php:70
msgid "Access Denied. Possibly invalid ticket ID"
msgstr "訪問被拒絕。可能是案件編號有誤"

#: tickets.php:51
msgid "Access Denied. Client updates are currently disabled"
msgstr "訪問被拒絕。用戶端更新功能已停用"

#: tickets.php:63
msgid "Ticket details updated"
msgstr "票券資訊已更新"

#: tickets.php:64
#, php-format
msgid "Ticket details were updated by client %s &lt;%s&gt;"
msgstr "案件詳細內容由用戶端%s &lt;%s&gt;更新"

#: tickets.php:74
#: scp/emailtest.php:35
msgid "Message required"
msgstr "請輸入內容"

#: tickets.php:87
msgid "Message Posted Successfully"
msgstr "已成功發布"

#: tickets.php:95
msgid "Unable to post the message. Try again"
msgstr "無法送出訊息. 請稍後再試"

#: tickets.php:99
msgid "Error(s) occurred. Please try again"
msgstr "發生錯誤，請再試一次。"

#: tickets.php:103
#: scp/apikeys.php:101
#: scp/banlist.php:128
#: scp/canned.php:166
#: scp/categories.php:112
#: scp/departments.php:123
#: scp/emails.php:81
#: scp/faq.php:97
#: scp/groups.php:105
#: scp/helptopics.php:133
#: scp/logs.php:46
#: scp/orgs.php:95
#: scp/pages.php:121
#: scp/slas.php:111
#: scp/staff.php:108
#: scp/teams.php:103
#: scp/templates.php:150
#: scp/tickets.php:341
#: scp/upgrade.php:51
#: scp/users.php:148
msgid "Unknown action"
msgstr "未知的操錯"

#: api/cron.php:20
msgid "cron.php only supports local cron calls - use http -> api/tasks/cron"
msgstr "cron.php 只支援地區 cron 通話-使用http-> api/tasks/cron"

#: api/pipe.php:23
msgid "pipe.php only supports local piping - use http -> api/tickets.email"
msgstr "pipe.php 只支援地區通連-使用http-> api/tickets.email"

#: include/ajax.content.php:30
#: include/staff/syslogs.inc.php:121
#, php-format
msgid "Log Date"
msgstr "日誌日期"

#: include/ajax.content.php:32
#: include/class.forms.php:676
#: include/staff/apikey.inc.php:51
#: include/staff/apikey.inc.php:69
#: include/staff/apikeys.inc.php:60
#: include/staff/syslogs.inc.php:122
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: include/ajax.content.php:35
#: include/class.mailfetch.php:899
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: include/ajax.content.php:36
#: include/ajax.users.php:234
#: scp/apikeys.php:21
#: scp/banlist.php:29
#: scp/canned.php:30
#: scp/categories.php:28
#: scp/departments.php:20
#: scp/emails.php:21
#: scp/forms.php:7
#: scp/groups.php:20
#: scp/helptopics.php:22
#: scp/lists.php:19
#: scp/lists.php:30
#: scp/plugins.php:6
#: scp/slas.php:21
#: scp/staff.php:20
#: scp/tickets.php:31
#, php-format
msgid "%s: Unknown or invalid ID."
msgstr "%s 未知或不正確的 ID"

#: include/ajax.content.php:36
msgid "log entry"
msgstr "日誌條目"

#: include/ajax.content.php:46
msgid "Ticket Variables"
msgstr "案件變數"

#: include/ajax.content.php:47
msgid "Please note that non-base variables depend on the context of use. Visit osTicket Wiki for up to date documentation."
msgstr "請注意有些非變數字串使用。詳情請參閱osTicket Wiki。"

#: include/ajax.content.php:50
msgid "Base Variables"
msgstr "基礎變量"

#: include/ajax.content.php:50
msgid "Other Variables"
msgstr "其他變數"

#: include/ajax.content.php:54
#: include/staff/tickets.inc.php:370
msgid "Ticket ID"
msgstr "票券 ID"

#: include/ajax.content.php:54
msgid "internal ID"
msgstr "內部 ID"

#: include/ajax.content.php:55
msgid "Ticket number"
msgstr "票券號碼"

#: include/ajax.content.php:55
msgid "external ID"
msgstr "外部 ID"

#: include/ajax.content.php:56
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: include/ajax.content.php:57
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: include/ajax.content.php:58
msgid "see name expansion"
msgstr "請看完整名稱"

#: include/ajax.content.php:59
#: include/class.export.php:66
#: include/client/tickets.inc.php:153
#: include/client/view.inc.php:105
#: include/staff/tickets.inc.php:376
#: include/staff/tickets.inc.php:376
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:96
#: scp/emailtest.php:108
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: include/ajax.content.php:60
msgid "Phone number | ext"
msgstr "電話號碼 | 分機"

#: include/ajax.content.php:61
#: include/class.pdf.php:161
#: include/client/tickets.inc.php:150
#: include/staff/apikey.inc.php:40
#: include/staff/apikeys.inc.php:61
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:43
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:69
#: include/staff/email.inc.php:192
#: include/staff/email.inc.php:279
#: include/staff/filter.inc.php:253
#: include/staff/filters.inc.php:64
#: include/staff/group.inc.php:49
#: include/staff/groups.inc.php:62
#: include/staff/helptopic.inc.php:51
#: include/staff/helptopic.inc.php:133
#: include/staff/helptopics.inc.php:63
#: include/staff/page.inc.php:89
#: include/staff/pages.inc.php:71
#: include/staff/plugins.inc.php:26
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:19
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:56
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:95
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:126
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:157
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:187
#: include/staff/slaplan.inc.php:59
#: include/staff/slaplans.inc.php:63
#: include/staff/staffmembers.inc.php:141
#: include/staff/team.inc.php:51
#: include/staff/teams.inc.php:60
#: include/staff/template.inc.php:49
#: include/staff/templates.inc.php:62
#: include/staff/ticket-view.inc.php:175
#: include/staff/tickets.inc.php:384
#: include/staff/tickets.inc.php:384
#: include/staff/user-view.inc.php:110
#: include/staff/users.inc.php:162
#: include/staff/templates/ticket-status.tmpl.php:55
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:95
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:99
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:86
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:83
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: include/ajax.content.php:62
#: include/class.export.php:69
#: include/class.pdf.php:169
#: include/staff/email.inc.php:102
#: include/staff/emails.inc.php:65
#: include/staff/filter.inc.php:283
#: include/staff/helptopic.inc.php:163
#: include/staff/helptopics.inc.php:65
#: include/staff/ticket-view.inc.php:179
#: include/staff/tickets.inc.php:389
#: include/staff/tickets.inc.php:389
msgid "Priority"
msgstr "優先等級"

#: include/ajax.content.php:63
msgid "Assigned agent and/or team"
msgstr "指定 員工 和/或 團隊"

#: include/ajax.content.php:64
#: include/ajax.content.php:103
msgid "Date created"
msgstr "建立日期"

#: include/ajax.content.php:65
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: include/ajax.content.php:66
msgid "Date closed"
msgstr "結束日期"

#: include/ajax.content.php:67
msgid "List of all recipient names"
msgstr "顯示所有收件者姓名"

#: include/ajax.content.php:68
msgid "Auth. token used for auto-login"
msgstr "使用自動登入驗證"

#: include/ajax.content.php:69
msgid "Agent's ticket view link"
msgstr "員工的案件連結"

#: include/ajax.content.php:70
msgid "Expandable Variables"
msgstr "可擴充之變數"

#: include/ajax.content.php:71
msgid "Help topic"
msgstr "說明主題"

#: include/ajax.content.php:72
#: include/ajax.reports.php:31
#: include/ajax.reports.php:48
#: include/ajax.reports.php:161
#: include/class.export.php:70
#: include/class.pdf.php:177
#: include/client/tickets.inc.php:156
#: include/client/view.inc.php:53
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:53
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:70
#: include/staff/department.inc.php:32
#: include/staff/directory.inc.php:113
#: include/staff/email.inc.php:78
#: include/staff/emails.inc.php:66
#: include/staff/filter.inc.php:233
#: include/staff/helptopic.inc.php:112
#: include/staff/helptopics.inc.php:66
#: include/staff/staffmembers.inc.php:143
#: include/staff/ticket-open.inc.php:169
#: include/staff/ticket-view.inc.php:183
#: include/staff/ticket-view.inc.php:745
#: include/staff/tickets.inc.php:409
#: include/staff/tickets.inc.php:409
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:102
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:99
#, php-format
msgid "Department"
msgstr "部門"

#: include/ajax.content.php:73
msgid "Assigned/closing agent"
msgstr "分配/結案專員"

#: include/ajax.content.php:74
msgid "Assigned/closing team"
msgstr "分配/結案群組"

#: include/ajax.content.php:75
#: include/staff/ticket-view.inc.php:98
msgid "Ticket Thread"
msgstr "案件明細"

#: include/ajax.content.php:80
msgid "Incoming message"
msgstr "收到的新訊息"

#: include/ajax.content.php:81
msgid "Outgoing response"
msgstr "發出的回覆"

#: include/ajax.content.php:82
msgid "Assign/transfer comments"
msgstr "分配/轉讓 評論"

#: include/ajax.content.php:83
msgid "Internal note <em>(expandable)</em>"
msgstr "內部備註 <em>（可擴展）</em>"

#: include/ajax.content.php:84
msgid "Assigned agent/team"
msgstr "已分配 專員/群組"

#: include/ajax.content.php:85
msgid "Agent assigning the ticket"
msgstr "專員分配案件"

#: include/ajax.content.php:86
msgid "osTicket's base url (FQDN)"
msgstr "osTicket 主要 url (FQDN)"

#: include/ajax.content.php:88
msgid "Reset link used by the password reset feature"
msgstr "重設密碼連結未來可用來重新設定密碼"

#: include/ajax.content.php:91
msgid "Name Expansion"
msgstr "姓名擴張"

#: include/ajax.content.php:92
#: include/staff/profile.inc.php:33
#: include/staff/staff.inc.php:62
#: setup/tips.php:18
#: setup/inc/install.inc.php:46
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: include/ajax.content.php:93
#: include/staff/profile.inc.php:42
#: include/staff/staff.inc.php:72
#: setup/tips.php:22
#: setup/inc/install.inc.php:52
msgid "Last Name"
msgstr "名子 姓氏"

#: include/ajax.content.php:94
#: include/class.user.php:613
msgid "First Last"
msgstr "姓名"

#: include/ajax.content.php:95
#: include/class.user.php:617
msgid "First L."
msgstr "名子 姓氏"

#: include/ajax.content.php:96
#: include/class.user.php:618
msgid "F. Last"
msgstr "名子 姓氏"

#: include/ajax.content.php:97
#: include/class.user.php:615
msgid "Last, First"
msgstr "姓氏, 名子"

#: include/ajax.content.php:98
msgid "Ticket Thread expansions"
msgstr "案件字串擴充"

#: include/ajax.content.php:99
#: include/staff/ticket-view.inc.php:545
msgid "Original Message"
msgstr "原始內容"

#: include/ajax.content.php:100
#: include/class.pdf.php:238
#: include/staff/ticket-view.inc.php:329
#: include/staff/ticket-view.inc.php:546
msgid "Last Message"
msgstr "最後一條消息"

#: include/ajax.content.php:101
msgid "Thread Entry expansions"
msgstr "字串輸入擴充"

#: include/ajax.content.php:102
msgid "Poster"
msgstr "海報"

#: include/ajax.content.php:178
#: scp/tickets.php:143
#: scp/tickets.php:194
msgid "Correct the error(s) below and try again!"
msgstr "請更正以下錯誤並載嘗試一次！"

#: include/ajax.draft.php:304
#: include/class.nav.php:168
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:54
#: include/staff/settings-kb.inc.php:32
msgid "Canned Responses"
msgstr "罐頭回覆"

#: include/ajax.draft.php:305
msgid "FAQ Articles"
msgstr "FAQ 常見問題"

#: include/ajax.draft.php:306
#: include/class.nav.php:257
msgid "Email Templates"
msgstr "電子郵件範本"

#: include/ajax.draft.php:307
#: include/staff/settings-pages.inc.php:100
msgid "Logos"
msgstr "圖示"

#: include/ajax.draft.php:308
#: include/class.nav.php:248
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: include/ajax.kbase.php:48
#, php-format
msgid "Last updated %s"
msgstr "最後更新 %s"

#: include/ajax.kbase.php:50
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: include/ajax.kbase.php:50
msgid "Attachments (%d)"
msgstr "附件(%d)"

#: include/ajax.kbase.php:58
#: include/staff/ticket-view.inc.php:78
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:52
#, php-format
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: include/ajax.orgs.php:60
#: include/ajax.users.php:117
#, php-format
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: include/ajax.orgs.php:122
#: include/staff/users.inc.php:98
#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:81
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:62
msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

#: include/ajax.orgs.php:133
#: scp/tickets.php:328
msgid "Unknown user selected"
msgstr "不明使用者被選取"

#: include/ajax.orgs.php:140
#: include/ajax.users.php:256
msgid "Error adding user - try again!"
msgstr "增加使用者中錯誤 - 請再試一次"

#: include/ajax.orgs.php:146
msgid "Unable to add user to the organization - try again"
msgstr "無法添加使用者到組織中-請再試一次"

#: include/ajax.orgs.php:160
msgid "User already belongs to this organization!"
msgstr "使用者已經屬於這個組織"

#: include/ajax.orgs.php:162
msgid "Are you sure you want to change the user's organization?"
msgstr "你確定你要更換使用者組織？"

#: include/ajax.orgs.php:181
#: include/ajax.users.php:290
#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:83
msgid "Import Users"
msgstr "匯入使用者"

#: include/ajax.orgs.php:208
msgid "Error adding organization - try again!"
msgstr "添加組織錯誤-請再試一次!"

#: include/ajax.orgs.php:211
#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:38
msgid "Add New Organization"
msgstr "新增機構"

#: include/ajax.orgs.php:225
msgid "Select Organization"
msgstr "選擇組織"

#: include/ajax.orgs.php:247
#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:4
msgid "Organization Lookup"
msgstr "尋找組織"

#: include/ajax.reports.php:31
msgid "Topics"
msgstr "主題"

#: include/ajax.reports.php:34
#: include/ajax.reports.php:66
#: include/staff/staff.inc.php:216
msgid "Agent"
msgstr "專員"

#: include/ajax.reports.php:58
#: include/class.export.php:71
#: include/class.pdf.php:214
#: include/class.topic.php:436
#: include/client/open.inc.php:33
#: include/staff/email.inc.php:126
#: include/staff/filter.inc.php:364
#: include/staff/helptopic.inc.php:28
#: include/staff/helptopics.inc.php:62
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:77
#: include/staff/ticket-open.inc.php:130
#: include/staff/ticket-view.inc.php:325
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:106
msgid "Help Topic"
msgstr "案件類別"

#: include/ajax.reports.php:146
msgid "Opened"
msgstr "處理中"

#: include/ajax.reports.php:146
msgid "Assigned"
msgstr "已分配"

#: include/ajax.reports.php:146
#: include/class.export.php:76
#: include/staff/tickets.inc.php:597
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:51
#: scp/tickets.php:426
msgid "Overdue"
msgstr "逾期"

#: include/ajax.reports.php:146
#: include/client/tickets.inc.php:132
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:69
#: scp/tickets.php:444
#, php-format
msgid "Closed"
msgstr "已結案"

#: include/ajax.reports.php:146
msgid "Reopened"
msgstr "重新處理"

#: include/ajax.reports.php:147
msgid "Service Time"
msgstr "服務時間"

#: include/ajax.reports.php:147
msgid "Response Time"
msgstr "回覆時間"

#: include/ajax.tickets.php:270
#, php-format
msgid "Search criteria matched %s"
msgstr "符合條件 %s"

#: include/ajax.tickets.php:271
#, php-format
msgid "%d ticket"
msgid_plural "%d tickets"
msgstr[0] "%d 案件"

#: include/ajax.tickets.php:273
msgid "view"
msgstr "閱覽"

#: include/ajax.tickets.php:275
msgid "No tickets found matching your search criteria."
msgstr "沒有案件符合你的搜尋條件"

#: include/ajax.tickets.php:288
msgid "Lock denied!"
msgstr "鎖定拒絕！"

#: include/ajax.tickets.php:295
msgid "Unable to acquire lock."
msgstr "無法鎖定。"

#: include/ajax.tickets.php:352
#: include/ajax.tickets.php:383
msgid "No such ticket"
msgstr "查無案件"

#: include/ajax.tickets.php:372
#: include/ajax.users.php:278
msgid "Unable to find user in directory"
msgstr "目錄中查無使用者"

#: include/ajax.tickets.php:403
#, php-format
msgid "Ticket owner, %s, is a collaborator by default!"
msgstr "案件持有者在預設情況下，%s 同時是合作者 ！"

#: include/ajax.tickets.php:407
#, php-format
msgid "%s <%s> added as a collaborator"
msgstr "%s <%s> 新增為協同何作者"

#: include/ajax.tickets.php:409
msgid "New Collaborator Added"
msgstr "協同合作人已新增"

#: include/ajax.tickets.php:411
#, php-format
msgid "%s added as a collaborator"
msgstr "%s新增為協同合作者"

#: include/ajax.tickets.php:420
#: include/class.collaborator.php:115
msgid "Unable to add collaborator. Internal error"
msgstr "無法新增協同合作者。內部錯誤。"

#: include/ajax.tickets.php:488
#, php-format
msgid "Ticket #%s: Add a collaborator"
msgstr "案件 #%s: 新增協同合作者"

#: include/ajax.tickets.php:555
#: include/ajax.tickets.php:584
#, php-format
msgid "Ticket #%s: %s"
msgstr "票 #%s: %s"

#: include/ajax.tickets.php:607
#, php-format
msgid "Change user for ticket #%s"
msgstr "變更案件使用者 #%s"

#: include/ajax.tickets.php:740
#: include/ajax.tickets.php:762
#: include/ajax.tickets.php:787
#: include/ajax.tickets.php:851
#: include/ajax.tickets.php:873
#: include/ajax.tickets.php:895
#, php-format
msgid "Unknown or invalid"
msgstr "未知或無效"

#: include/ajax.tickets.php:740
#: include/ajax.tickets.php:762
#: include/ajax.tickets.php:787
#: include/ajax.tickets.php:851
#: include/ajax.tickets.php:873
#: include/ajax.tickets.php:895
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: include/ajax.tickets.php:764
#, php-format
msgid "Ticket already set to %s status"
msgstr "案件已經指定%s狀態"

#: include/ajax.tickets.php:772
#: include/ajax.tickets.php:777
#: include/ajax.tickets.php:782
#: include/ajax.tickets.php:865
#: include/ajax.tickets.php:880
#: include/ajax.tickets.php:885
#: include/ajax.tickets.php:890
#: scp/tickets.php:352
#, php-format
msgid "You do not have permission %s."
msgstr "你沒有被許可%s"

#: include/ajax.tickets.php:773
#: include/ajax.tickets.php:881
msgid "to reopen tickets"
msgstr "重新開啟 案件"

#: include/ajax.tickets.php:778
#: include/ajax.tickets.php:886
msgid "to resolve/close tickets"
msgstr "解決/關閉 案件"

#: include/ajax.tickets.php:783
#: include/ajax.tickets.php:891
msgid "to archive/delete tickets"
msgstr "存檔/刪除 案件"

#: include/ajax.tickets.php:797
#: include/ajax.tickets.php:802
#: include/class.pdf.php:153
#: include/client/view.inc.php:34
#: include/staff/ticket-view.inc.php:60
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:19
#: scp/tickets.php:89
#: scp/tickets.php:467
#, php-format
msgid "Ticket #%s"
msgstr "案件 # %s"

#: include/ajax.tickets.php:798
msgid "deleted sucessfully"
msgstr "已刪除成功"

#: include/ajax.tickets.php:801
#: include/ajax.tickets.php:806
#, php-format
msgid "%s status changed to %s"
msgstr "%s  狀態改變成 %s"

#: include/ajax.tickets.php:807
#: include/class.dynamic_forms.php:371
#: include/class.dynamic_forms.php:375
#: include/staff/tickets.inc.php:370
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:93
msgid "Ticket"
msgstr "案件"

#: include/ajax.tickets.php:815
msgid "Error updating ticket status"
msgstr "錯誤 更新案件狀態"

#: include/ajax.tickets.php:866
msgid "to mass manage tickets"
msgstr "大量管理案件"

#: include/ajax.tickets.php:867
#: scp/tickets.php:354
msgid "Contact admin for such access"
msgstr "請聯絡管理員取得權限"

#: include/ajax.tickets.php:869
#: scp/groups.php:46
#: scp/orgs.php:64
#: scp/pages.php:58
#: scp/slas.php:50
#: scp/staff.php:46
#: scp/teams.php:46
#: scp/users.php:70
#, php-format
msgid "You must select at least %s."
msgstr "您必須至少選擇 %s"

#: include/ajax.tickets.php:870
#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:60
#, php-format
msgid "one ticket"
msgstr "一個案件"

#: include/ajax.tickets.php:912
#, php-format
msgid "Unable to change status for %s"
msgstr "無法修改狀態 %s"

#: include/ajax.tickets.php:913
msgid "the selected ticket"
msgid_plural "any of the selected tickets"
msgstr[0] "已選擇 案件"

#: include/ajax.tickets.php:919
#: include/ajax.tickets.php:936
#, php-format
msgid "Successfully deleted %s."
msgstr "刪除成功 %s."

#: include/ajax.tickets.php:920
#: include/ajax.tickets.php:927
#: include/ajax.tickets.php:944
#: include/ajax.tickets.php:972
#: include/ajax.tickets.php:981
msgid "selected ticket"
msgid_plural "selected tickets"
msgstr[0] "所選取的案件"

#. 1$ will be 'selected ticket(s)', 2$ is the new status
#: include/ajax.tickets.php:926
#, php-format
msgid "Successfully changed status of %1$s to %2$s"
msgstr "成功將狀態由 %1$s 改為 %2$s"

#: include/ajax.tickets.php:937
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d selected tickets"
msgstr "%1$d 之 %2$d 被選取"

#: include/ajax.tickets.php:943
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s status changed to %4$s"
msgstr "%1$d 之 %2$d %3$s 狀態改為 %4$s"

#: include/ajax.tickets.php:964
#, php-format
msgid "%1$s Tickets &mdash; %2$d selected"
msgstr "%1$s 案件 &mdash; %2$d 選擇"

#: include/ajax.tickets.php:971
#: include/ajax.tickets.php:1009
#: include/staff/apikeys.inc.php:130
#: include/staff/banlist.inc.php:156
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:141
#: include/staff/categories.inc.php:133
#: include/staff/departments.inc.php:152
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:108
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:91
#: include/staff/emails.inc.php:133
#: include/staff/filters.inc.php:140
#: include/staff/groups.inc.php:142
#: include/staff/helptopics.inc.php:159
#: include/staff/pages.inc.php:148
#: include/staff/plugins.inc.php:79
#: include/staff/settings-pages.inc.php:199
#: include/staff/slaplans.inc.php:142
#: include/staff/staffmembers.inc.php:217
#: include/staff/syslogs.inc.php:180
#: include/staff/teams.inc.php:137
#: include/staff/templates.inc.php:139
#, php-format
msgid "Are you sure you want to DELETE %s?"
msgstr "是否確實要刪除 %s?"

#: include/ajax.tickets.php:976
#: include/ajax.tickets.php:1013
#, php-format
msgid "Deleted tickets CANNOT be recovered, including any associated attachments."
msgstr "刪除案件後，包含所相關的附件都會無法回復。"

#: include/ajax.tickets.php:980
#: include/ajax.tickets.php:1006
#, php-format
msgid "Optional reason for deleting %s"
msgstr "刪除 %s 的原因"

#. 1$ will be a verb, like 'open', 2$ will be the ticket number
#: include/ajax.tickets.php:997
#, php-format
msgid "%1$s Ticket #%2$s"
msgstr "%1$s 案件 #%2$s"

#: include/ajax.tickets.php:1007
#: include/ajax.tickets.php:1010
msgid "this ticket"
msgstr "這個案件"

#: include/ajax.upgrader.php:31
#: include/ajax.upgrader.php:59
msgid "We have a problem ... wait a sec."
msgstr "目前有問題，請稍後。"

#: include/ajax.upgrader.php:44
#, php-format
msgid "Upgraded to %s ... post-upgrade checks!"
msgstr "更新至 %s ...更新後確認！"

#: include/ajax.upgrader.php:49
#, php-format
msgid "Upgrade Failed: Invalid or wrong hash [%s]"
msgstr "更新失敗：失效或是錯誤的 hash [%s]"

#: include/ajax.upgrader.php:54
msgid "We're done!"
msgstr "我們完成了 ！"

#: include/ajax.users.php:29
msgid "Query argument is required"
msgstr "需要查詢參數"

#: include/ajax.users.php:152
msgid "User already registered"
msgstr "已註冊的使用者"

#: include/ajax.users.php:161
msgid "Unable to register user - try again!"
msgstr "無法註冊使用者 - 請再嘗試一次！"

#: include/ajax.users.php:191
msgid "Unable to update account - try again!"
msgstr "無法更新帳戶 - 請再嘗試一次！"

#: include/ajax.users.php:211
msgid "You do not have permission to delete a user with tickets!"
msgstr "你沒有刪除擁有票券的使用者權限！"

#: include/ajax.users.php:216
msgid "You cannot delete a user with tickets!"
msgstr "你無法刪除有擁票券的使用者！"

#: include/ajax.users.php:223
msgid "Unable to delete user - try again!"
msgstr "無法刪除使用者 - 請再嘗試一次！"

#: include/ajax.users.php:234
#: scp/orgs.php:33
#: scp/users.php:21
#: scp/users.php:27
#: scp/users.php:143
msgid "end user"
msgid_plural "end users"
msgstr[0] "最終使用者"

#: include/ajax.users.php:251
#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:31
msgid "Add New User"
msgstr "增加新的使用者"

#. `remote` users are those in a remore directory such as LDAP
#: include/ajax.users.php:276
msgid "Import Remote User"
msgstr "匯入遠端使用者"

#: include/ajax.users.php:312
msgid "Select User"
msgstr "選擇使用者"

#: include/ajax.users.php:325
msgid "Lookup or create a user"
msgstr "尋找或新增使用者"

#: include/ajax.users.php:363
#, php-format
msgid "Organization for %s"
msgstr "%s 組織"

#: include/ajax.users.php:371
msgid "Unknown organization selected"
msgstr "已選擇未知的組織"

#: include/ajax.users.php:375
msgid "Unable to create organization."
msgstr "無法建立組織。"

#: include/ajax.users.php:376
#: include/ajax.users.php:383
msgid "Correct error(s) below and try again."
msgstr "修正錯誤之後請再嘗試。"

#: include/ajax.users.php:382
msgid "Unable to add user to organization."
msgstr "無法新增使用者到組織。"

#: include/ajax.users.php:388
#, php-format
msgid "%s &mdash; Organization"
msgstr "%s &mdash; 組織"

#: include/ajax.users.php:394
msgid "Are you sure you want to change user's organization?"
msgstr "你確定你要更換使用者組織？"

#: include/api.cron.php:10
#: include/api.tickets.php:99
msgid "API key not authorized"
msgstr "未授權的 API 金鑰"

#: include/api.cron.php:21
msgid "Cron Job"
msgstr "Cron 作業"

#: include/api.cron.php:21
msgid "Cron job executed"
msgstr "Cron 作業執行"

#: include/api.tickets.php:61
msgid "Unexpected or invalid data received"
msgstr "收到意外的或不正確資料"

#: include/api.tickets.php:78
#, php-format
msgid "%s: Poorly encoded base64 data"
msgstr "%s: base64 資料編碼不佳"

#: include/api.tickets.php:111
#: include/api.tickets.php:142
msgid "Unable to create new ticket: unknown error"
msgstr "無法建立新的案件：未知的錯誤"

#: include/api.tickets.php:134
#: include/class.mailfetch.php:630
msgid "Ticket denied"
msgstr "案件拒絕"

#: include/api.tickets.php:138
msgid "Unable to create new ticket: validation errors"
msgstr "無法建立新的案件：驗證錯誤"

#: include/api.tickets.php:208
msgid "Request failed - retry again!"
msgstr "請求失敗-重試 ！"

#: include/class.ajax.php:34
#, php-format
msgid "Access Denied. IP %s"
msgstr "訪問被拒絕。IP %s"

#: include/class.api.php:125
msgid "Valid IP is required"
msgstr "必需要有效的 ip 位址"

#: include/class.api.php:140
#: include/class.canned.php:271
#: include/class.category.php:154
#: include/class.dept.php:489
#: include/class.email.php:411
#: include/class.faq.php:320
#: include/class.filter.php:547
#: include/class.group.php:221
#: include/class.page.php:267
#: include/class.sla.php:191
#: include/class.staff.php:845
#: include/class.team.php:255
#: include/class.template.php:346
#: include/class.topic.php:387
#: scp/lists.php:114
#, php-format
msgid "Unable to update %s."
msgstr "無法更新 %s。"

#: include/class.api.php:140
#: include/class.api.php:153
#: scp/apikeys.php:29
#: scp/apikeys.php:31
#: scp/apikeys.php:40
msgid "this API key"
msgstr "此 API 金鑰"

#: include/class.api.php:141
#: include/class.canned.php:279
#: include/class.category.php:125
#: include/class.category.php:162
#: include/class.dept.php:490
#: include/class.dept.php:502
#: include/class.email.php:412
#: include/class.email.php:419
#: include/class.faq.php:330
#: include/class.filter.php:548
#: include/class.filter.php:553
#: include/class.group.php:222
#: include/class.group.php:230
#: include/class.page.php:273
#: include/class.sla.php:192
#: include/class.sla.php:202
#: include/class.staff.php:449
#: include/class.staff.php:846
#: include/class.staff.php:853
#: include/class.team.php:256
#: include/class.team.php:263
#: include/class.template.php:320
#: include/class.template.php:347
#: include/class.template.php:357
#: include/class.topic.php:336
#: include/class.topic.php:388
#: include/class.topic.php:405
#: scp/lists.php:115
#: scp/lists.php:128
msgid "Internal error occurred"
msgstr "發生內部錯誤"

#: include/class.api.php:152
#: scp/apikeys.php:39
#: scp/canned.php:102
#: scp/categories.php:47
#: scp/departments.php:40
#: scp/emails.php:40
#: scp/faq.php:44
#: scp/filters.php:45
#: scp/groups.php:40
#: scp/helptopics.php:42
#: scp/lists.php:124
#: scp/pages.php:35
#: scp/slas.php:44
#: scp/staff.php:40
#: scp/teams.php:40
#: scp/templates.php:83
#: scp/users.php:45
#, php-format
msgid "Unable to add %s. Correct error(s) below and try again."
msgstr "無法新增%s。請修正錯誤再重識。"

#: include/class.api.php:176
msgid "Valid API key required"
msgstr "需要有效的 API 金鑰"

#: include/class.api.php:178
msgid "API key not found/active or source IP not authorized"
msgstr "API 金鑰 不 Found/Active 或未授權的源 ip 位址"

#: include/class.api.php:202
msgid "Unable to read request body"
msgstr "無法讀取請求正文"

#: include/class.api.php:208
msgid "XML extension not supported"
msgstr "不支援的 XML 檔副檔名"

#: include/class.api.php:219
msgid "Unsupported data format"
msgstr "不支援的資料格式"

#: include/class.api.php:260
#: include/class.api.php:263
#, php-format
msgid "%s: Unexpected data received in API request"
msgstr "%s: 收到意外的資料 API 請求中"

#: include/class.api.php:262
msgid "API Unexpected Data"
msgstr "API 意料之外的資料"

#: include/class.api.php:298
msgid "API Error"
msgstr "API 錯誤"

#: include/class.auth.php:224
msgid "Access denied"
msgstr "訪問被拒絕"

#: include/class.auth.php:269
msgid "Unknown user"
msgstr "未知的使用者"

#: include/class.auth.php:426
msgid "Agent login"
msgstr "專員登入"

#: include/class.auth.php:427
#, php-format
msgid "%s logged in [%s], via %s"
msgstr "登入 [%s]，通過 %s%s"

#: include/class.auth.php:469
msgid "Agent logout"
msgstr "專員登出"

#. Tokens are <username> and <ip>
#: include/class.auth.php:470
#: include/class.auth.php:658
#, php-format
msgid "%s logged out [%s]"
msgstr "%s 登出 [%s]"

#: include/class.auth.php:603
msgid "Account confirmation required"
msgstr "需要確認帳戶"

#: include/class.auth.php:605
msgid "Account is administratively locked"
msgstr "帳號由管理員鎖定"

#. Tokens are <username>, <id>, and <ip>
#: include/class.auth.php:623
#, php-format
msgid "%1$s (%2$s) logged in [%3$s]"
msgstr "%1$s (%2$s) 登入 [%3$s]"

#: include/class.auth.php:626
msgid "User login"
msgstr "使用者登入"

#: include/class.auth.php:657
msgid "User logout"
msgstr "使用者登出"

#: include/class.auth.php:705
#: include/class.auth.php:709
#: include/class.auth.php:716
#, php-format
msgid "Sign in with %s"
msgstr "使用%s登入"

#: include/class.auth.php:807
msgid "Maximum failed login attempts reached"
msgstr "嘗試登入失敗次數已達上限"

#: include/class.auth.php:829
msgid "Excessive login attempts by an agent?"
msgstr "超過的次數是代理商執行的嗎？"

#: include/class.auth.php:830
#: include/class.auth.php:840
#: include/class.auth.php:891
#: include/class.auth.php:898
#: include/client/pwreset.login.php:18
#: include/client/pwreset.request.php:18
#: include/staff/email.inc.php:165
#: include/staff/profile.inc.php:26
#: include/staff/staff.inc.php:51
#: include/staff/staffmembers.inc.php:140
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:104
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:75
#: setup/tips.php:30
#: setup/inc/install.inc.php:64
msgid "Username"
msgstr "使用者帳戶"

#: include/class.auth.php:831
#: include/class.auth.php:841
#: include/class.auth.php:892
#: include/class.auth.php:899
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: include/class.auth.php:832
#: include/class.auth.php:842
#: include/class.auth.php:893
#: include/class.auth.php:900
#: include/class.forms.php:1081
#: include/class.misc.php:145
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: include/class.auth.php:833
#: include/class.auth.php:843
#: include/class.auth.php:894
#: include/class.auth.php:901
msgid "Attempts"
msgstr "嘗試"

#: include/class.auth.php:834
msgid "Timeout"
msgstr "遇時"

#: include/class.auth.php:834
#, php-format
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d分"

#: include/class.auth.php:835
#, php-format
msgid "Excessive login attempts (%s)"
msgstr "過度的嘗試登入 (%s)"

#: include/class.auth.php:837
msgid "Forgot your login info? Contact Admin."
msgstr "忘記您的登入資料？請聯絡管理員。"

#: include/class.auth.php:844
#, php-format
msgid "Failed agent login attempt (%s)"
msgstr "專員嘗試登入%s次"

#: include/class.auth.php:868
msgid "You've reached maximum failed login attempts allowed."
msgstr "您已經達到允許的登入嘗試次數。"

#: include/class.auth.php:890
msgid "Excessive login attempts by a user."
msgstr "過度的登入嘗試的用戶端。"

#: include/class.auth.php:895
msgid "Excessive login attempts (user)"
msgstr "過度的登入嘗試 （用戶端）"

#: include/class.auth.php:896
#: include/class.user.php:969
msgid "Access Denied"
msgstr "存取被拒"

#: include/class.auth.php:902
msgid "Failed login attempt (user)"
msgstr "失敗的登入嘗試 （用戶端）"

#: include/class.auth.php:948
#: include/class.auth.php:1161
msgid "Invalid user-id given"
msgstr "給出無效的使用者ID"

#: include/class.auth.php:951
#: include/class.auth.php:954
#: include/class.auth.php:1164
#: include/class.auth.php:1167
msgid "Invalid reset token"
msgstr "無效的Token Reset"

#: include/class.auth.php:956
#: include/class.auth.php:1169
msgid "Unable to reset password"
msgstr "無法重新設置密碼"

#: include/class.banlist.php:54
msgid "Internal list for email banning. Do not remove"
msgstr "電子郵件黑名單的內部清單。請不要刪除"

#: include/class.canned.php:245
#: include/class.faq.php:292
#: include/class.page.php:239
msgid "Internal error. Try again"
msgstr "內部錯誤。再試一次"

#: include/class.canned.php:248
msgid "Title required"
msgstr "請輸入標題"

#: include/class.canned.php:250
msgid "Title is too short. 3 chars minimum"
msgstr "標題太短，請至少輸入3個字元"

#: include/class.canned.php:252
msgid "Title already exists"
msgstr "已存在的標題"

#: include/class.canned.php:255
msgid "Response text is required"
msgstr "需要填寫回覆"

#: include/class.canned.php:271
#: include/class.canned.php:278
#: scp/canned.php:46
#: scp/canned.php:81
#: scp/canned.php:103
msgid "this canned response"
msgstr "這種罐頭應答"

#: include/class.canned.php:278
#: include/class.category.php:161
#: include/class.dept.php:501
#: include/class.faq.php:329
#: include/class.group.php:229
#: include/class.page.php:272
#: include/class.staff.php:852
#: include/class.team.php:262
#: include/class.template.php:356
#: include/class.topic.php:404
#, php-format
msgid "Unable to create %s."
msgstr "無法建立 %s."

#: include/class.category.php:128
msgid "Category name is required"
msgstr "請輸入類別"

#: include/class.category.php:130
msgid "Name is too short. 3 chars minimum"
msgstr "姓名太短，至少三字元"

#: include/class.category.php:132
msgid "Category already exists"
msgstr "類別已存在"

#: include/class.category.php:135
msgid "Category description is required"
msgstr "請輸入類別描述"

#: include/class.category.php:154
#: include/class.category.php:161
msgid "this FAQ category"
msgstr "FAQ 分類"

#: include/class.client.php:374
#: include/class.staff.php:475
#: include/class.staff.php:780
msgid "Password must be at least 6 characters"
msgstr "密碼必須至少六個字元"

#: include/class.client.php:382
#: include/class.client.php:386
#: include/class.staff.php:483
#: include/class.staff.php:487
msgid "Invalid reset token. Logout and try again"
msgstr "Token錯誤。將登出，請重新登入。"

#: include/class.client.php:390
#: include/class.staff.php:490
msgid "Current password is required"
msgstr "密碼為必要欄位"

#: include/class.client.php:392
#: include/class.staff.php:492
msgid "Invalid current password!"
msgstr "密碼錯誤"

#: include/class.client.php:394
#: include/class.staff.php:494
msgid "New password MUST be different from the current password!"
msgstr "新密碼不能與舊密碼相同"

#: include/class.client.php:399
#: include/class.staff.php:498
#: include/class.staff.php:791
#: include/class.user.php:976
msgid "Time zone selection is required"
msgstr "請選擇時區"

#: include/class.collaborator.php:99
msgid "Invalid or missing information"
msgstr "無效或遺失資訊"

#: include/class.collaborator.php:101
#, php-format
msgid "%s is already a collaborator"
msgstr "%s 已經是協同何作者"

#: include/class.config.php:467
msgid "Alphabetically"
msgstr "按字母順序"

#: include/class.config.php:468
msgid "Manually"
msgstr "手動"

#: include/class.config.php:860
msgid "Unknown setting option. Get technical support."
msgstr "未知的設置選項。請求技術支援。"

#: include/class.config.php:869
msgid "Helpdesk URL is required"
msgstr "請輸入支援系統連結"

#: include/class.config.php:870
msgid "Helpdesk title is required"
msgstr "請輸入支援系統名稱"

#: include/class.config.php:871
msgid "Default Department is required"
msgstr "請選擇預設部門"

#: include/class.config.php:873
msgid "Time format is required"
msgstr "請輸入時間格式"

#: include/class.config.php:874
msgid "Date format is required"
msgstr "請輸入日期格式"

#: include/class.config.php:875
msgid "Datetime format is required"
msgstr "請輸入日期時間格式"

#: include/class.config.php:876
msgid "Day, Datetime format is required"
msgstr "請輸入 日、日期 時間格式"

#: include/class.config.php:877
msgid "Default Timezone is required"
msgstr "請輸入時區"

#: include/class.config.php:905
msgid "Valid password reset window required"
msgstr "需要密碼才可重設視窗"

#: include/class.config.php:930
#: include/class.config.php:931
#: include/class.config.php:932
#: include/class.config.php:985
msgid "Selection required"
msgstr "請選擇"

#: include/class.config.php:933
msgid "Enter valid numeric value"
msgstr "請輸入有效的數字"

#: include/class.config.php:934
msgid "Enter lock time in minutes"
msgstr "輸入鎖定時間"

#: include/class.config.php:939
msgid "The GD extension is required"
msgstr "需要GD元件"

#: include/class.config.php:941
msgid "PNG support is required for Image Captcha"
msgstr "圖像驗證碼必須支援 PNG"

#: include/class.config.php:947
msgid "Default help topic must be set to active"
msgstr "預設說明主題需要被設定為使用中"

#: include/class.config.php:983
msgid "You must select template"
msgstr "必須選擇範本"

#: include/class.config.php:984
msgid "Default email is required"
msgstr "預設信箱為必要欄位"

#: include/class.config.php:986
msgid "System admin email is required"
msgstr "系統管理員信箱為必要欄位"

#: include/class.config.php:989
msgid "Reply separator is required to strip quoted reply."
msgstr "引用回覆需要回覆分隔符號。"

#: include/class.config.php:992
msgid "Email already setup as system email"
msgstr "電子信件已設定為系統電子郵件。"

#: include/class.config.php:1051
#, php-format
msgid "Unable to upload logo image: %s"
msgstr "無法上傳 logo: %s"

#: include/class.config.php:1102
msgid "The knowledge base cannot be restricted unless client registration is enabled"
msgstr "除非設定成客戶端登入後才能拜訪，一般預設拜訪知識不受限制。"

#: include/class.config.php:1121
#: include/class.config.php:1128
#: include/class.config.php:1135
#: include/class.config.php:1142
#: include/class.config.php:1149
#: include/class.config.php:1156
msgid "Select recipient(s)"
msgstr "選擇收件人"

#: include/class.dept.php:454
msgid "Missing or invalid Dept ID (internal error)."
msgstr "部門遺失或部門代碼錯誤（內部錯誤）"

#: include/class.dept.php:457
#: include/class.filter.php:495
#: setup/inc/class.installer.php:50
msgid "Name required"
msgstr "需要姓名"

#: include/class.dept.php:459
msgid "Name is too short."
msgstr "名字太短"

#: include/class.dept.php:461
msgid "Department already exists"
msgstr "部門已經存在"

#: include/class.dept.php:465
msgid "System default department cannot be private"
msgstr "系統預設部門上不能設為私有"

#: include/class.dept.php:489
#: include/class.dept.php:501
#: scp/departments.php:29
#: scp/departments.php:32
#: scp/departments.php:41
msgid "this department"
msgstr "這個部門"

#: include/class.dispatcher.php:41
msgid "URL not supported"
msgstr "不支援的 URL"

#: include/class.dispatcher.php:143
msgid "Dispatcher compile error. Function not callable"
msgstr "調度程式編譯錯誤。通話功能無效"

#: include/class.dynamic_forms.php:80
#, php-format
msgid "%s: Call to non-existing function"
msgstr "%s: 對非現有函數的通話"

#: include/class.dynamic_forms.php:276
msgid "User Data"
msgstr "使用者資料"

#: include/class.dynamic_forms.php:281
#: include/class.dynamic_forms.php:285
#: include/class.mailfetch.php:897
#: include/class.note.php:30
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:26
#: include/staff/ticket-open.inc.php:48
#: include/staff/ticket-view.inc.php:195
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:103
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:39
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: include/class.dynamic_forms.php:366
msgid "Ticket Data"
msgstr "案件資料"

#: include/class.dynamic_forms.php:533
#: include/staff/tickets.inc.php:559
msgid "Optional"
msgstr "可選"

#: include/class.dynamic_forms.php:535
#: include/class.staff.php:778
#: setup/install.php:64
#: setup/install.php:67
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:14
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: include/class.dynamic_forms.php:537
msgid "Required for EndUsers"
msgstr "需要終端使用者"

#: include/class.dynamic_forms.php:539
msgid "Required for Agents"
msgstr "需要專員"

#: include/class.dynamic_forms.php:541
msgid "Internal, Optional"
msgstr "內部，可選"

#: include/class.dynamic_forms.php:543
msgid "Internal, Required"
msgstr "內部，必要"

#: include/class.dynamic_forms.php:545
msgid "For EndUsers Only"
msgstr "只給終端使用者"

#: include/class.dynamic_forms.php:616
msgid "Label is required for custom form fields"
msgstr "自設表單字段需要標籤"

#. `required` is a visibility setting fields
#. `variable` is used for automation. Internally it's called `name`
#: include/class.dynamic_forms.php:619
msgid "Variable name is required for required fields"
msgstr "所需字段需要變數名稱"

#: include/class.dynamic_forms.php:625
#: scp/lists.php:88
msgid "Invalid character in variable name. Please use letters and numbers only."
msgstr "無效的變數名聲。請使用字母和數字。"

#. Short for 'abbreviation'
#: include/class.dynamic_forms.php:1244
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:232
msgid "Abbrev"
msgstr "縮寫"

#: include/class.dynamic_forms.php:1266
msgid "Select a value from the list"
msgstr "選擇列表中的值"

#: include/class.dynamic_forms.php:1274
msgid "Widget"
msgstr "小工具"

#: include/class.dynamic_forms.php:1277
msgid "Drop Down"
msgstr "下拉選單"

#: include/class.dynamic_forms.php:1278
msgid "Typeahead"
msgstr "標題"

#: include/class.dynamic_forms.php:1283
msgid "Typeahead will work better for large lists"
msgstr "預先輸入會比大量的清單較佳"

#. Type of widget allowing multiple selections
#: include/class.dynamic_forms.php:1287
msgid "Multiselect"
msgstr "多選"

#: include/class.dynamic_forms.php:1290
msgid "Allow multiple selections"
msgstr "允許多重選取"

#: include/class.dynamic_forms.php:1298
#: include/class.forms.php:929
#: include/class.forms.php:1241
#: include/class.forms.php:1333
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: include/class.dynamic_forms.php:1299
#: include/class.forms.php:930
#: include/class.forms.php:1242
#: include/class.forms.php:1334
msgid "Leading text shown before a value is selected"
msgstr "在選擇值前的預設文字"

#: include/class.dynamic_forms.php:1303
#: include/class.forms.php:924
#: include/class.forms.php:1197
#: include/class.forms.php:1246
#: include/staff/filter.inc.php:237
#: include/staff/filter.inc.php:258
#: include/staff/filter.inc.php:287
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#: include/class.dynamic_forms.php:1305
msgid "Select a Default"
msgstr "選擇預設"

#: include/class.dynamic_forms.php:1334
msgid "(retired)"
msgstr "（退休）"

#: include/class.email.php:251
msgid "Internal error. Get technical help."
msgstr "內部錯誤。請求技術協助。"

#: include/class.email.php:254
#: setup/inc/class.installer.php:51
#: setup/inc/class.installer.php:54
msgid "Valid email required"
msgstr "請輸入正確的電子信箱"

#: include/class.email.php:256
msgid "Email already exists"
msgstr "已存在的電子郵件地址"

#: include/class.email.php:258
msgid "Email already used as admin email!"
msgstr "這個信箱已被管理元使用"

#: include/class.email.php:260
msgid "Email in use by an agent"
msgstr "這個信箱已被專員使用"

#: include/class.email.php:264
msgid "Email name required"
msgstr "需要電子郵件名稱"

#: include/class.email.php:268
msgid "Username missing"
msgstr "帳戶未填"

#: include/class.email.php:271
#: setup/inc/class.installer.php:56
#: setup/inc/class.installer.php:62
msgid "Password required"
msgstr "需要密碼"

#: include/class.email.php:276
msgid "Unable to encrypt password - get technical support"
msgstr "無法加密密碼-請求技術支援"

#: include/class.email.php:285
msgid "IMAP doesn't exist. PHP must be compiled with IMAP enabled."
msgstr "IMAP不存在，請確認PHP設定IMAP為啟用"

#: include/class.email.php:287
#: include/class.email.php:309
#: setup/inc/class.installer.php:59
msgid "Host name required"
msgstr "需要主機名稱"

#: include/class.email.php:289
#: include/class.email.php:311
msgid "Port required"
msgstr "需要埠號"

#: include/class.email.php:291
#: include/staff/email.inc.php:221
msgid "Select protocol"
msgstr "選擇協定"

#: include/class.email.php:293
msgid "Fetch interval required"
msgstr "需要取得間隔"

#: include/class.email.php:295
msgid "Maximum emails required"
msgstr "需要最多電子郵件數"

#: include/class.email.php:298
msgid "Indicate what to do with fetched emails"
msgstr "指示讀取什麼電子郵件"

#: include/class.email.php:301
msgid "POP mail servers do not support folders"
msgstr "POP 郵件伺服器不支援資料夾"

#: include/class.email.php:303
msgid "Valid folder required"
msgstr "需為有效的資料夾"

#: include/class.email.php:324
msgid "Host/userid combination already in use."
msgstr "主機名稱或使用者 ID 已經被使用。"

#: include/class.email.php:341
#, php-format
msgid "Invalid login. Check %s settings"
msgstr "無效的登錄。請檢查 %s 設定"

#: include/class.email.php:345
#, php-format
msgid "Invalid or unknown mail folder! >> %s"
msgstr "無效或未知的郵件資料夾！>> %s"

#: include/class.email.php:347
msgid "Invalid or unknown archive folder!"
msgstr "無效或未知的儲存資料夾！"

#: include/class.email.php:364
msgid "Unable to log in. Check SMTP settings."
msgstr "無法登入。請檢查 SMTP 設定。"

#: include/class.email.php:411
#: include/class.email.php:418
#: scp/emails.php:30
#: scp/emails.php:32
#: scp/emails.php:41
msgid "this email"
msgstr "此電子郵件"

#: include/class.email.php:418
#: include/class.filter.php:552
#: include/class.sla.php:201
#: scp/lists.php:127
#, php-format
msgid "Unable to add %s."
msgstr "無法新增%s。"

#: include/class.export.php:21
msgid "Letter"
msgstr "Letter"

#: include/class.export.php:22
msgid "Legal"
msgstr "Legal"

#: include/class.export.php:64
#: include/client/accesslink.inc.php:31
msgid "Ticket Number"
msgstr "案件編號"

#: include/class.export.php:65
#: include/staff/tickets.inc.php:373
#: include/staff/tickets.inc.php:373
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:94
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: include/class.export.php:67
#: include/staff/tickets.inc.php:379
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:98
#: scp/emailtest.php:74
#, php-format
msgid "From"
msgstr "從"

#: include/class.export.php:68
msgid "From Email"
msgstr "電子信箱發送者"

#: include/class.export.php:72
#: include/class.pdf.php:189
#: include/staff/ticket-view.inc.php:255
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: include/class.export.php:73
msgid "Current Status"
msgstr "目前狀態"

#: include/class.export.php:74
#: include/staff/apikeys.inc.php:63
#: include/staff/banlist.inc.php:88
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:71
#: include/staff/categories.inc.php:62
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:26
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:54
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:28
#: include/staff/emails.inc.php:68
#: include/staff/filters.inc.php:69
#: include/staff/groups.inc.php:66
#: include/staff/helptopics.inc.php:67
#: include/staff/org-view.inc.php:57
#: include/staff/orgs.inc.php:132
#: include/staff/pages.inc.php:73
#: include/staff/slaplans.inc.php:66
#: include/staff/teams.inc.php:64
#: include/staff/templates.inc.php:65
msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新"

#: include/class.export.php:75
#: include/class.pdf.php:228
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:115
#: include/staff/ticket-open.inc.php:209
#: include/staff/ticket-view.inc.php:308
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:78
#, php-format
msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

#: include/class.export.php:77
#: include/staff/tickets.inc.php:594
#: scp/tickets.php:408
msgid "Answered"
msgstr "已回覆"

#: include/class.export.php:78
#: include/class.pdf.php:199
#: include/staff/ticket-view.inc.php:276
#: include/staff/tickets.inc.php:403
#: include/staff/tickets.inc.php:601
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:91
#, php-format
msgid "Assigned To"
msgstr "分配給"

#: include/class.export.php:79
msgid "Agent Assigned"
msgstr "專員已分配"

#: include/class.export.php:80
msgid "Team Assigned"
msgstr "團隊已被分配"

#: include/class.export.php:81
msgid "Thread Count"
msgstr "案件計數"

#: include/class.export.php:82
msgid "Attachment Count"
msgstr "附件計數"

#: include/class.export.php:134
#: include/class.filter.php:24
#: include/class.pdf.php:165
#: include/client/view.inc.php:65
#: include/staff/categories.inc.php:59
#: include/staff/department.inc.php:45
#: include/staff/departments.inc.php:60
#: include/staff/directory.inc.php:112
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:51
#: include/staff/filters.inc.php:63
#: include/staff/group.inc.php:40
#: include/staff/org-view.inc.php:37
#: include/staff/orgs.inc.php:129
#: include/staff/page.inc.php:49
#: include/staff/pages.inc.php:69
#: include/staff/slaplan.inc.php:40
#: include/staff/slaplans.inc.php:62
#: include/staff/staffmembers.inc.php:139
#: include/staff/team.inc.php:42
#: include/staff/template.inc.php:40
#: include/staff/templates.inc.php:61
#: include/staff/tickets.inc.php:379
#: include/staff/user-view.inc.php:75
#: include/staff/users.inc.php:160
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:40
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:81
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: include/class.export.php:135
#: include/class.note.php:31
#: include/class.organization.php:464
#: include/class.organization.php:468
#: include/staff/user-view.inc.php:89
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:52
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:42
msgid "Organization"
msgstr "機構"

#: include/class.export.php:136
#: include/class.filter.php:25
#: include/class.pdf.php:173
#: include/client/open.inc.php:70
#: include/client/view.inc.php:69
#: include/staff/emails.inc.php:64
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:67
#: include/staff/ticket-open.inc.php:122
#: include/staff/ticket-view.inc.php:243
#: include/staff/user-view.inc.php:83
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:46
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:82
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: include/class.export.php:369
#, php-format
msgid "%s: Cannot export table with no fields\n"
msgstr "%s: 不能匯出沒有欄位的表格\n"

#: include/class.faq.php:295
msgid "Question required"
msgstr "需要輸入問題"

#: include/class.faq.php:297
msgid "Question already exists"
msgstr "問題已重複"

#: include/class.faq.php:300
msgid "Category is required"
msgstr "請輸入類別"

#: include/class.faq.php:303
msgid "FAQ answer is required"
msgstr "常見問題需要有解答"

#: include/class.faq.php:320
#: include/class.faq.php:329
#: scp/faq.php:45
#: scp/faq.php:52
#: scp/faq.php:59
#: scp/faq.php:71
#: scp/faq.php:74
#: scp/faq.php:78
#: scp/faq.php:80
#: scp/faq.php:88
msgid "this FAQ article"
msgstr "這是常見問題內文"

#: include/class.file.php:333
msgid "Invalid image file type"
msgstr "圖片附檔格式錯誤"

#: include/class.file.php:342
msgid "Image is too square. Upload a wider image"
msgstr "照片太方，請上傳較寬的照片"

#: include/class.filter.php:23
#: include/staff/staff.inc.php:44
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:19
#: include/staff/ticket-open.inc.php:43
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:20
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:35
msgid "User Information"
msgstr "使用者資訊"

#: include/class.filter.php:29
msgid "Email Meta-Data"
msgstr "電子郵件中繼資料"

#: include/class.filter.php:30
#: include/staff/filter.inc.php:186
msgid "Reply-To Email"
msgstr "回復電子郵件"

#: include/class.filter.php:31
msgid "Reply-To Name"
msgstr "回覆到名稱"

#: include/class.filter.php:32
msgid "Addressee (To and Cc)"
msgstr "收件者 （到和 Cc)"

#: include/class.filter.php:363
msgid "Equal"
msgstr "等於"

#: include/class.filter.php:364
msgid "Not Equal"
msgstr "不等於"

#: include/class.filter.php:365
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: include/class.filter.php:366
msgid "Does Not Contain"
msgstr "不包含"

#: include/class.filter.php:367
msgid "Starts With"
msgstr "從開始"

#: include/class.filter.php:368
msgid "Ends With"
msgstr "以結束"

#: include/class.filter.php:369
msgid "Matches Regex"
msgstr "符合正則運算式"

#: include/class.filter.php:370
msgid "Does Not Match Regex"
msgstr "不符合運算"

#: include/class.filter.php:398
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: include/class.filter.php:399
msgid "Web Forms"
msgstr "Web 表單"

#: include/class.filter.php:400
msgid "API Calls"
msgstr "API 呼叫"

#: include/class.filter.php:401
#: include/class.nav.php:212
#: include/class.nav.php:236
#: include/class.nav.php:254
msgid "Emails"
msgstr "電子郵件"

#: include/class.filter.php:442
msgid "Invalid match selection"
msgstr "無效的匹配選項"

#: include/class.filter.php:444
msgid "Invalid match type selection"
msgstr "無效的匹配類型選項"

#: include/class.filter.php:446
#: include/class.list.php:610
#: scp/lists.php:49
msgid "Value required"
msgstr "需要設定值"

#: include/class.filter.php:450
msgid "Valid email required for the match type"
msgstr "需要符合的有效電子郵件"

#: include/class.filter.php:453
#, php-format
msgid "Regex compile error: (#%s)"
msgstr "正規表示式編譯錯誤：(#%s)"

#: include/class.filter.php:461
msgid "Incomplete selection"
msgstr "未完成的選項"

#: include/class.filter.php:469
msgid "You must set at least one rule."
msgstr "你必須至少設定一個規則。"

#: include/class.filter.php:490
msgid "Order required"
msgstr "需要排序"

#: include/class.filter.php:492
msgid "Must be numeric value"
msgstr "需要是數值"

#: include/class.filter.php:497
msgid "Name already in use"
msgstr "此名稱已被使用"

#: include/class.filter.php:500
msgid "Unable to validate rules as entered"
msgstr "輸入時無法驗證規則。"

#: include/class.filter.php:504
msgid "Target required"
msgstr "需要目標"

#: include/class.filter.php:506
msgid "Unknown or invalid target"
msgstr "未知或無效的目標"

#: include/class.filter.php:547
#: include/class.filter.php:552
#: scp/filters.php:34
#: scp/filters.php:37
#: scp/filters.php:42
#: scp/filters.php:46
msgid "this ticket filter"
msgstr "此案件篩選器"

#: include/class.filter.php:652
msgid "Parent filter ID required"
msgstr "需要上層篩選器 ID"

#: include/class.forms.php:173
msgid "Basic Fields"
msgstr "基本欄位"

#: include/class.forms.php:174
msgid "Short Answer"
msgstr "簡短的回答"

#: include/class.forms.php:175
msgid "Long Answer"
msgstr "長一點的回答"

#: include/class.forms.php:176
msgid "Thread Entry"
msgstr "執行條目"

#: include/class.forms.php:177
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和時間"

#: include/class.forms.php:178
#: include/class.forms.php:675
#: include/staff/directory.inc.php:115
#: include/staff/profile.inc.php:60
#: include/staff/staff.inc.php:92
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: include/class.forms.php:179
msgid "Checkbox"
msgstr "選取方塊"

#: include/class.forms.php:180
#: include/class.forms.php:919
msgid "Choices"
msgstr "選擇"

#: include/class.forms.php:181
msgid "File Upload"
msgstr "檔案上傳"

#: include/class.forms.php:182
msgid "Section Break"
msgstr "分節符號"

#: include/class.forms.php:183
#: include/class.nav.php:230
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: include/class.forms.php:295
#, php-format
msgid "%s is a required field"
msgstr "%s 是必填的欄位"

#: include/class.forms.php:464
#, php-format
msgid "%s: Call to undefined function"
msgstr "%s: 無法定義函數通話"

#: include/class.forms.php:644
msgid "Widget not defined for this field"
msgstr "未定義此字段的小工具"

#: include/class.forms.php:668
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: include/class.forms.php:671
#: include/class.forms.php:774
msgid "Max Length"
msgstr "最大長度"

#: include/class.forms.php:674
msgid "Validator"
msgstr "驗證"

#: include/class.forms.php:675
#: include/class.user.php:379
#: include/staff/banlist.inc.php:85
#: include/staff/banrule.inc.php:52
#: include/staff/departments.inc.php:63
#: include/staff/directory.inc.php:114
#: include/staff/email.inc.php:37
#: include/staff/email.inc.php:55
#: include/staff/profile.inc.php:51
#: include/staff/staff.inc.php:82
#: include/staff/ticket-open.inc.php:78
#: setup/tips.php:26
#: setup/inc/install.inc.php:58
#: setup/inc/subscribe.inc.php:18
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: include/class.forms.php:676
msgid "Number"
msgstr "編號"

#: include/class.forms.php:677
msgid "Custom (Regular Expression)"
msgstr "自訂 (正規式語法)"

#: include/class.forms.php:677
#: include/class.forms.php:1850
#: include/staff/apikeys.inc.php:95
#: include/staff/banlist.inc.php:118
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:106
#: include/staff/categories.inc.php:98
#: include/staff/department.inc.php:89
#: include/staff/departments.inc.php:117
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:82
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:65
#: include/staff/emails.inc.php:107
#: include/staff/filter.inc.php:210
#: include/staff/filters.inc.php:104
#: include/staff/groups.inc.php:107
#: include/staff/helptopic.inc.php:94
#: include/staff/helptopics.inc.php:121
#: include/staff/orgs.inc.php:164
#: include/staff/pages.inc.php:111
#: include/staff/plugins.inc.php:52
#: include/staff/profile.inc.php:169
#: include/staff/profile.inc.php:187
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:108
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:128
#: include/staff/slaplans.inc.php:106
#: include/staff/staffmembers.inc.php:178
#: include/staff/syslogs.inc.php:154
#: include/staff/team.inc.php:70
#: include/staff/teams.inc.php:103
#: include/staff/templates.inc.php:103
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:100
#: include/staff/ticket-open.inc.php:350
#: include/staff/ticket-view.inc.php:303
#: include/staff/ticket-view.inc.php:596
#: include/staff/tickets.inc.php:508
#: include/staff/users.inc.php:218
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:53
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:131
#, php-format
msgid "None"
msgstr "無"

#: include/class.forms.php:679
msgid "Regular Expression"
msgstr "正規式"

#: include/class.forms.php:698
msgid "Cannot compile this regular expression"
msgstr "此正規式無法編譯"

#: include/class.forms.php:701
msgid "Validation Error"
msgstr "驗證錯誤"

#: include/class.forms.php:703
msgid "Message shown to user if the input does not match the validator"
msgstr "如果輸入值無法符合驗證，顯示訊息給使用者"

#: include/class.forms.php:705
#: include/class.forms.php:779
msgid "Placeholder"
msgstr "位置標誌符號"

#: include/class.forms.php:706
#: include/class.forms.php:780
msgid "Text shown in before any input from the user"
msgstr "使用者在輸入任何內容前顯示的文字"

#: include/class.forms.php:722
msgid "Enter a valid email address"
msgstr "輸入有效的電子郵件地址"

#: include/class.forms.php:724
#: include/class.forms.php:854
msgid "Enter a valid phone number"
msgstr "請輸入正確的電話號碼"

#: include/class.forms.php:726
msgid "Enter a valid IP address"
msgstr "請輸入正確的IP地址"

#: include/class.forms.php:727
msgid "Enter a number"
msgstr "輸入編號"

#: include/class.forms.php:732
msgid "Value does not match required pattern"
msgstr "輸入值不符所需格式"

#: include/class.forms.php:770
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: include/class.forms.php:770
msgid "(chars)"
msgstr "(字元)"

#: include/class.forms.php:772
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: include/class.forms.php:772
msgid "(rows)"
msgstr "(行)"

#: include/class.forms.php:776
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: include/class.forms.php:777
msgid "Allow HTML input in this box"
msgstr "允許此方格輸入 HTML"

#. As in a phone number `extension`
#: include/class.forms.php:824
#: include/staff/directory.inc.php:116
msgid "Extension"
msgstr "副檔名"

#: include/class.forms.php:826
msgid "Add a separate field for the extension"
msgstr "增加分機獨立欄位"

#: include/class.forms.php:830
msgid "Minimum length"
msgstr "最短長度"

#: include/class.forms.php:831
msgid "Fewest digits allowed in a valid phone number"
msgstr "有效電話號碼最少數字"

#: include/class.forms.php:835
msgid "Display format"
msgstr "顯示格式"

#: include/class.forms.php:836
msgid "Unformatted"
msgstr "無格式"

#: include/class.forms.php:837
msgid "United States"
msgstr "美國"

#: include/class.forms.php:857
msgid "Enter a valid phone extension"
msgstr "請輸入正確的分機號碼"

#: include/class.forms.php:859
msgid "Enter a phone number for the extension"
msgstr "請輸入電話的分機號碼"

#: include/class.forms.php:891
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: include/class.forms.php:892
msgid "Text shown inline with the widget"
msgstr "小工具內嵌顯示文字"

#: include/class.forms.php:909
#: include/staff/email.inc.php:303
#: include/staff/group.inc.php:66
#: include/staff/group.inc.php:74
#: include/staff/group.inc.php:82
#: include/staff/group.inc.php:90
#: include/staff/group.inc.php:98
#: include/staff/group.inc.php:106
#: include/staff/group.inc.php:114
#: include/staff/group.inc.php:122
#: include/staff/group.inc.php:130
#: include/staff/group.inc.php:138
#: include/staff/group.inc.php:146
#: include/staff/templates.inc.php:90
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: include/class.forms.php:909
#: include/staff/email.inc.php:306
#: include/staff/group.inc.php:68
#: include/staff/group.inc.php:76
#: include/staff/group.inc.php:84
#: include/staff/group.inc.php:92
#: include/staff/group.inc.php:100
#: include/staff/group.inc.php:108
#: include/staff/group.inc.php:116
#: include/staff/group.inc.php:124
#: include/staff/group.inc.php:132
#: include/staff/group.inc.php:140
#: include/staff/group.inc.php:148
#: include/staff/templates.inc.php:90
msgid "No"
msgstr "否"

#: include/class.forms.php:920
msgid "List choices, one per line. To protect against spelling changes, specify key:value names to preserve entries if the list item names change"
msgstr "列出選擇，每行一個。如果條目名稱更改後要保留，為防止拼字改變，請指定原本鍵(key)和值(value)名稱。"

#: include/class.forms.php:925
msgid "(Enter a key). Value selected from the list initially"
msgstr "（輸入一個鍵）。從初始列表中選擇值"

#: include/class.forms.php:1083
msgid "Show time selection with date picker"
msgstr "使用日期選擇器顯示時間選項"

#: include/class.forms.php:1085
msgid "Timezone Aware"
msgstr "時區識別"

#: include/class.forms.php:1087
msgid "Show date/time relative to user's timezone"
msgstr "顯示用戶時區的日期時間"

#: include/class.forms.php:1089
msgid "Earliest"
msgstr "最早"

#: include/class.forms.php:1090
msgid "Earliest date selectable"
msgstr "最早可選日期"

#: include/class.forms.php:1092
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: include/class.forms.php:1093
msgid "Latest date selectable"
msgstr "最晚可選日期"

#: include/class.forms.php:1095
msgid "Allow Future Dates"
msgstr "允許未來的日期"

#. Used in the date field
#: include/class.forms.php:1097
msgid "Allow entries into the future"
msgstr "允許未來的條目"

#: include/class.forms.php:1107
msgid "Selected date is earlier than permitted"
msgstr "所選日期早於允許日期"

#: include/class.forms.php:1109
msgid "Selected date is later than permitted"
msgstr "所選日期晚於允許日期"

#: include/class.forms.php:1112
msgid "Enter a valid date"
msgstr "輸入有效日期"

#: include/class.forms.php:1158
msgid "Enable Attachments"
msgstr "啟用附件"

#: include/class.forms.php:1161
msgid "Enables attachments on tickets, regardless of channel"
msgstr "啟用案件附件，不需考慮通道"

#: include/class.forms.php:1165
msgid "The \"file_uploads\" directive is disabled in php.ini"
msgstr "在 php.ini 中禁用 \"file_uploads\" 指令"

#: include/class.forms.php:1238
#: include/class.list.php:831
#: include/staff/department.inc.php:69
#: include/staff/department.inc.php:129
#: include/staff/department.inc.php:151
#: include/staff/email.inc.php:84
#: include/staff/email.inc.php:108
#: include/staff/email.inc.php:131
#: include/staff/filter.inc.php:308
#: include/staff/helptopic.inc.php:116
#: include/staff/helptopic.inc.php:138
#: include/staff/helptopic.inc.php:167
#: include/staff/helptopic.inc.php:206
#: include/staff/helptopic.inc.php:281
#: include/staff/templates.inc.php:80
#: include/staff/ticket-open.inc.php:193
msgid "System Default"
msgstr "系統預設值"

#: include/class.forms.php:1248
msgid "Default selection for this field"
msgstr "該欄位預設選項"

#: include/class.forms.php:1263
msgid "Dynamic Fields"
msgstr "動態欄位"

#: include/class.forms.php:1265
msgid "Priority Level"
msgstr "優先等級"

#: include/class.forms.php:1274
msgctxt "ticket state name"
msgid "Open"
msgstr "處理中"

#: include/class.forms.php:1275
msgctxt "ticket state action"
msgid "Open"
msgstr "處理中"

#: include/class.forms.php:1278
msgctxt "ticket state name"
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

#: include/class.forms.php:1279
msgctxt "ticket state action"
msgid "Close"
msgstr "已結案"

#: include/class.forms.php:1285
msgctxt "ticket state name"
msgid "Archived"
msgstr "已封存"

#: include/class.forms.php:1286
msgctxt "ticket state action"
msgid "Archive"
msgstr "封存"

#: include/class.forms.php:1289
msgctxt "ticket state name"
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: include/class.forms.php:1290
msgctxt "ticket state action"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: include/class.forms.php:1429
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:239
msgid "Small"
msgstr "小"

#: include/class.forms.php:1456
msgid "Maximum File Size"
msgstr "檔案最大容量"

#: include/class.forms.php:1457
msgid "Choose maximum size of a single file uploaded to this field"
msgstr "選擇單一上傳檔案最大值"

#: include/class.forms.php:1462
msgid "Restrict by File Type"
msgstr "檔案受限制"

#: include/class.forms.php:1463
msgid "Optionally, choose acceptable file types."
msgstr "選擇可接受文件類型（可選）。"

#: include/class.forms.php:1466
msgid "No restrictions"
msgstr "無限制"

#: include/class.forms.php:1469
msgid "Additional File Type Filters"
msgstr "其他文件類別篩選"

#: include/class.forms.php:1470
msgid "Optionally, enter comma-separated list of additional file types, by extension. (e.g .doc, .pdf)."
msgstr "輸入其他文件類型副檔名並用逗號分隔（例如：.doc, .pdf）（可選）。"

#: include/class.forms.php:1474
msgid "Maximum Files"
msgstr "最大檔案數量"

#: include/class.forms.php:1475
msgid "Users cannot upload more than this many files."
msgstr "使用者不能上傳比此限制還多"

#: include/class.forms.php:1479
msgid "No limit"
msgstr "無限制"

#: include/class.forms.php:1521
#: include/class.forms.php:1536
msgid "File type is not allowed"
msgstr "檔案格式限制"

#: include/class.forms.php:1525
#: include/class.forms.php:1550
msgid "File size is too large"
msgstr "檔檔案太大"

#: include/class.forms.php:1553
msgid "Unable to save file"
msgstr "無法儲存檔案"

#: include/class.forms.php:1820
#: include/staff/staff.inc.php:98
msgid "Ext"
msgstr "分機號碼"

#: include/class.forms.php:1864
#: include/staff/apikeys.inc.php:93
#: include/staff/banlist.inc.php:116
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:104
#: include/staff/categories.inc.php:96
#: include/staff/departments.inc.php:115
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:80
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:63
#: include/staff/emails.inc.php:105
#: include/staff/filters.inc.php:102
#: include/staff/groups.inc.php:105
#: include/staff/helptopics.inc.php:119
#: include/staff/orgs.inc.php:162
#: include/staff/pages.inc.php:109
#: include/staff/plugins.inc.php:50
#: include/staff/slaplans.inc.php:104
#: include/staff/staffmembers.inc.php:176
#: include/staff/syslogs.inc.php:152
#: include/staff/teams.inc.php:101
#: include/staff/templates.inc.php:101
#: include/staff/tickets.inc.php:506
#: include/staff/users.inc.php:216
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:129
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: include/class.forms.php:2147
#, php-format
msgid "Drop files here or %s choose them %s"
msgstr "拖曳文件至此處或 %s 選擇 %s"

#: include/class.forms.php:2202
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: include/class.forms.php:2203
msgid "Free text shown in the form, such as a disclaimer"
msgstr "表單中顯示的自由文字，如免責聲明"

#: include/class.group.php:187
msgid "Missing or invalid group ID"
msgstr "組 ID 遺失或無效"

#: include/class.group.php:190
msgid "Group name required"
msgstr "需要群組名稱"

#: include/class.group.php:192
msgid "Group name must be at least 3 chars."
msgstr "群組名稱需大於三個字元"

#: include/class.group.php:194
msgid "Group name already exists"
msgstr "已存在此群組名稱"

#: include/class.group.php:221
#: include/class.group.php:229
#: scp/groups.php:29
#: scp/groups.php:32
#: scp/groups.php:41
msgid "this group"
msgstr "這個群組"

#: include/class.json.php:46
msgid "No errors"
msgstr "無錯誤"

#: include/class.json.php:47
msgid "Maximum stack depth exceeded"
msgstr "超過最大堆疊深度"

#: include/class.json.php:48
msgid "Underflow or the modes mismatch"
msgstr "下溢或模式不匹配"

#: include/class.json.php:49
msgid "Unexpected control character found"
msgstr "發現意外控制字元"

#: include/class.json.php:50
msgid "Syntax error, malformed JSON"
msgstr "語法錯誤，異常的 JSON"

#: include/class.json.php:51
msgid "Malformed UTF-8 characters, possibly incorrectly encoded"
msgstr "異常的 UTF-8 字元，編碼可能不正確"

#: include/class.json.php:55
msgid "Unknown error"
msgstr "不明錯誤"

#: include/class.json.php:58
msgid "Unknown JSON parsing error"
msgstr "未知 JSON 解析錯誤"

#: include/class.knowledgebase.php:71
msgid "Title is required"
msgstr "需要標題"

#: include/class.list.php:172
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母順序排列"

#: include/class.list.php:173
msgid "Alphabetical (Reversed)"
msgstr "按字母反向順序排列"

#: include/class.list.php:174
msgid "Manually Sorted"
msgstr "手動排序"

#: include/class.list.php:326
#: include/class.list.php:372
#: scp/forms.php:19
#, php-format
msgid "%s is required"
msgstr "需要 %s"

#: include/class.list.php:442
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:2
msgid "Custom Lists"
msgstr "自訂清單"

#: include/class.list.php:841
msgid "Allow Reopen"
msgstr "允許重新打開"

#: include/class.list.php:847
msgid "Allow tickets on this status to be reopened by end users"
msgstr "允許終端用戶重新開啟此狀態的案件"

#: include/class.list.php:855
msgid "Reopen Status"
msgstr "重新打開狀況"

#: include/class.list.php:1071
msgid "Unknown or invalid flag"
msgstr "未知或無效標示"

#: include/class.list.php:1075
msgid "Unknown or invalid flag format"
msgstr "未知或無效標示格式"

#: include/class.list.php:1082
msgid "Unknown or invalid state"
msgstr "未知或無效狀態"

#: include/class.mailer.php:439
#, php-format
msgid "Unable to email via SMTP:%1$s:%2$d [%3$s]\n\n"
"%4$s\n"
msgstr "無法透過 SMTP 傳送信件：%1$s:%2$d [%3$s]\n\n"
"%4$s\n"

#: include/class.mailer.php:453
msgid "Mailer Error"
msgstr "郵件程式錯誤"

#: include/class.mailfetch.php:319
#: include/class.mailparse.php:657
#, php-format
msgid "Email (%s)"
msgstr "電子郵件(%s)"

#: include/class.mailfetch.php:476
msgid "image"
msgstr "圖片"

#: include/class.mailfetch.php:631
#, php-format
msgid "Banned email — %s"
msgstr "已禁止的電子郵件 — %s"

#: include/class.mailfetch.php:774
msgid "Mail Processing Exception"
msgstr "郵件處理程序異常"

#: include/class.mailfetch.php:775
#, php-format
msgid "Mailbox: %s | Error(s): %s"
msgstr "電子信箱：%s | 錯誤：%s"

#: include/class.mailfetch.php:828
#, php-format
msgid "Excessive errors processing emails for %1$s/%2$s. Please manually check the inbox."
msgstr "%1$s/%2$s 電子郵件處理錯誤過多，請檢查信箱。"

#: include/class.mailfetch.php:840
msgid "Mail Fetcher"
msgstr "郵件擷取程式"

#: include/class.mailfetch.php:857
msgid "osTicket requires PHP IMAP extension enabled for IMAP/POP3 email fetch to work!"
msgstr "osTicket 需要 PHP 啟用 IMAP 擴充模組，以便擷取 IMAP/POP3 電子郵件。"

#: include/class.mailfetch.php:858
msgid "Mail Fetch Error"
msgstr "擷取郵件出錯"

#: include/class.mailfetch.php:896
msgid "osTicket is having trouble fetching emails from the following mail account"
msgstr "osTicket 從以下電子郵件帳戶中擷取郵件時出現問題"

#: include/class.mailfetch.php:898
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: include/class.mailfetch.php:900
#, php-format
msgid "%1$d consecutive errors. Maximum of %2$d allowed"
msgstr "連續出現 %1$d 次錯誤. 允許最大出錯次數為 %2$d 。"

#: include/class.mailfetch.php:901
#, php-format
msgid "This could be connection issues related to the mail server. Next delayed login attempt in aprox. %d minutes"
msgstr "出現與郵件伺服器的連接問題。大約 %d 分鐘後再嘗試登錄一次"

#: include/class.mailfetch.php:902
msgid "Mail Fetch Failure Alert"
msgstr "郵件擷取失敗提醒"

#: include/class.nav.php:116
#: include/class.nav.php:154
#: include/class.nav.php:209
msgid "Dashboard"
msgstr "主頁"

#: include/class.nav.php:116
msgid "Agent Dashboard"
msgstr "專員資訊總覽"

#: include/class.nav.php:117
#: include/staff/org-view.inc.php:68
#: include/staff/orgs.inc.php:130
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: include/class.nav.php:117
#: include/class.nav.php:159
#: include/staff/users.inc.php:78
msgid "User Directory"
msgstr "使用者目錄"

#: include/class.nav.php:118
#: include/class.nav.php:136
#: include/class.nav.php:235
#: include/client/tickets.inc.php:117
#: include/staff/org-view.inc.php:70
msgid "Tickets"
msgstr "案件"

#: include/class.nav.php:118
msgid "Ticket Queue"
msgstr "案件佇列"

#: include/class.nav.php:119
#: include/class.nav.php:119
#: include/class.nav.php:238
#: include/class.nav.php:323
msgid "Knowledgebase"
msgstr "知識庫"

#: include/class.nav.php:121
#: include/class.nav.php:121
#: include/class.nav.php:215
#: include/class.nav.php:215
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#: include/class.nav.php:139
msgid "My&nbsp;Tickets"
msgstr "我的案件"

#: include/class.nav.php:145
#: include/class.ticket.php:2938
#: include/staff/department.inc.php:173
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:17
#: include/staff/ticket-open.inc.php:36
#: scp/tickets.php:452
msgid "New Ticket"
msgstr "新增案件"

#: include/class.nav.php:155
msgid "Agent Directory"
msgstr "專員通訊錄"

#: include/class.nav.php:156
msgid "My Profile"
msgstr "我的個人檔案"

#: include/class.nav.php:160
#: include/staff/orgs.inc.php:74
msgid "Organizations"
msgstr "組織"

#: include/class.nav.php:163
#: include/staff/categories.inc.php:61
msgid "FAQs"
msgstr "常見問題"

#: include/class.nav.php:166
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: include/class.nav.php:209
msgid "Admin Dashboard"
msgstr "管理員資訊總覽"

#: include/class.nav.php:210
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:23
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: include/class.nav.php:210
#: scp/settings.php:21
#: setup/inc/install.inc.php:11
msgid "System Settings"
msgstr "系統設定"

#: include/class.nav.php:211
#: include/staff/helptopic.inc.php:325
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:52
#: include/staff/templates/org.tmpl.php:22
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: include/class.nav.php:211
msgid "Manage Options"
msgstr "管理選項"

#: include/class.nav.php:212
#: include/staff/settings-emails.inc.php:12
#: scp/settings.php:25
msgid "Email Settings"
msgstr "電子郵件設定"

#: include/class.nav.php:213
#: include/class.nav.php:261
#: include/staff/departments.inc.php:62
#: include/staff/directory.inc.php:75
#: include/staff/filter.inc.php:331
#: include/staff/settings-access.inc.php:193
#: include/staff/staffmembers.inc.php:69
msgid "Agents"
msgstr "專員"

#: include/class.nav.php:213
msgid "Manage Agents"
msgstr "管理代理商"

#: include/class.nav.php:229
#: include/staff/syslogs.inc.php:87
#: include/upgrader/aborted.inc.php:24
#, php-format
msgid "System Logs"
msgstr "系統日誌"

#: include/class.nav.php:233
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: include/class.nav.php:234
msgid "System"
msgstr "系統"

#: include/class.nav.php:237
msgid "Access"
msgstr "權限"

#: include/class.nav.php:239
msgid "Autoresponder"
msgstr "自動回復"

#: include/class.nav.php:240
#: include/staff/department.inc.php:225
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:1
msgid "Alerts and Notices"
msgstr "警報和通知"

#: include/class.nav.php:243
#: include/client/faq.inc.php:27
#: include/staff/faq-view.inc.php:32
#: include/staff/faq.inc.php:119
#: include/staff/helptopics.inc.php:35
#: include/staff/tickets.inc.php:630
msgid "Help Topics"
msgstr "說明主題"

#: include/class.nav.php:244
#: include/class.nav.php:245
#: include/staff/filters.inc.php:49
msgid "Ticket Filters"
msgstr "案件篩選器"

#: include/class.nav.php:246
msgid "SLA Plans"
msgstr "SLA計畫"

#: include/class.nav.php:247
#: include/staff/apikeys.inc.php:38
#: include/staff/apikeys.inc.php:45
msgid "API Keys"
msgstr "API 金鑰"

#: include/class.nav.php:249
msgid "Forms"
msgstr "表單"

#: include/class.nav.php:250
msgid "Lists"
msgstr "清單"

#: include/class.nav.php:251
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#: include/class.nav.php:254
#: include/staff/emails.inc.php:50
msgid "Email Addresses"
msgstr "電子郵件地址"

#: include/class.nav.php:255
msgid "Banlist"
msgstr "黑名單"

#: include/class.nav.php:256
msgid "Banned Emails"
msgstr "被禁止的電子郵件"

#: include/class.nav.php:257
msgid "Templates"
msgstr "範本"

#: include/class.nav.php:258
msgid "Diagnostic"
msgstr "測試"

#: include/class.nav.php:258
msgid "Email Diagnostic"
msgstr "電子郵件測試"

#: include/class.nav.php:262
#: include/staff/filter.inc.php:344
#: include/staff/teams.inc.php:43
#: include/staff/tickets.inc.php:619
msgid "Teams"
msgstr "團隊"

#: include/class.nav.php:263
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: include/class.nav.php:264
#: include/staff/departments.inc.php:46
#: include/staff/groups.inc.php:64
#: include/staff/tickets.inc.php:575
msgid "Departments"
msgstr "部門"

#: include/class.nav.php:321
msgid "Support Center Home"
msgstr "支援中心首頁"

#: include/class.nav.php:334
#, php-format
msgid "Tickets (%d)"
msgstr "案件 (%d)"

#: include/class.nav.php:336
msgid "Show all tickets"
msgstr "顯示所有案件"

#: include/class.nav.php:338
msgid "View Ticket Thread"
msgstr "瀏覽案件清單"

#: include/class.nav.php:340
msgid "View ticket status"
msgstr "查看案件狀況"

#. `%s` will be the type of note (`user` or `orgnaization`)
#: include/class.note.php:67
#, php-format
msgid "%s Note"
msgstr "%s 說明"

#: include/class.organization.php:271
#: include/class.organization.php:380
msgid "Organization with the same name already exists"
msgstr "已有相同名字的組織"

#: include/class.organization.php:278
msgid "Enter a valid email domain, like domain.com"
msgstr "輸入有效的電子郵件網域，類似 domain.com"

#: include/class.organization.php:293
msgid "Select an agent or team from the list"
msgstr "從清單中選擇專員和團隊"

#: include/class.organization.php:459
msgid "Organization Data"
msgstr "機構資料"

#: include/class.orm.php:56
#, php-format
msgid "%s: %s: Field not defined"
msgstr "%s: %s: 欄位未定義"

#: include/class.orm.php:95
#, php-format
msgid "Expecting NULL or instance of %s"
msgstr "預期 NULL 或 %s 實體"

#: include/class.orm.php:141
msgid "Model does not define meta.table"
msgstr "Model 未定義 meta.table"

#. `reverse` here is the reverse of an ORM relationship
#: include/class.orm.php:152
#, php-format
msgid "%s: Reverse does not specify any constraints"
msgstr "%s：反向未指定任何限制"

#: include/class.orm.php:409
#: include/class.orm.php:412
msgid "QuerySet is read-only"
msgstr "查詢集(QuerySet)唯讀"

#: include/class.orm.php:504
#: include/class.orm.php:507
#, php-format
msgid "%s is read-only"
msgstr "%s 是唯讀"

#: include/class.orm.php:545
msgid "Attempting to add invalid object to list"
msgstr "正在嘗試新增無效的物件至列表"

#: include/class.orm.php:1042
msgid "Parameter count does not match query"
msgstr "沒有符合查詢的參數"

#: include/class.osticket.php:121
#, php-format
msgid "Invalid CSRF token [%1$s] on %2$s"
msgstr "Invalid CSRF token [%1$s] on %2$s"

#: include/class.osticket.php:123
msgid "Invalid CSRF Token"
msgstr "Invalid CSRF Token"

#: include/class.osticket.php:231
#: include/class.upgrader.php:236
msgid "osTicket Alerts"
msgstr "osTicket 提醒"

#. `root` is a root folder
#: include/class.osticket.php:262
msgid "(root)"
msgstr "(根目錄)"

#: include/class.osticket.php:264
msgid "Backtrace"
msgstr "回溯"

#: include/class.page.php:108
msgid "A page currently in-use CANNOT be disabled!"
msgstr "目前網頁適用中、不能被禁用 ！"

#: include/class.page.php:109
msgid "Page is in-use!"
msgstr "該頁正在使用"

#: include/class.page.php:242
msgid "Type is required"
msgstr "需要類型"

#: include/class.page.php:245
#: include/class.sla.php:172
#: include/class.template.php:323
#: include/class.ticket.php:2907
msgid "Name is required"
msgstr "需要姓名"

#: include/class.page.php:247
#: include/class.sla.php:174
msgid "Name already exists"
msgstr "名稱已經存在"

#: include/class.page.php:250
msgid "Page body is required"
msgstr "需要頁面正文"

#: include/class.page.php:267
#: include/class.page.php:272
#: scp/pages.php:36
#: scp/pages.php:44
#: scp/pages.php:54
msgid "this site page"
msgstr "此網站頁面"

#: include/class.pagenate.php:81
msgid "Showing"
msgstr "顯示"

#. Used in pagination output
#: include/class.pagenate.php:83
#, php-format
msgid "%1$d - %2$d of %3$d"
msgstr "%1$d - %2$d 之 %3$d"

#: include/class.pdf.php:100
#, php-format
msgid "Ticket #%1$s printed by %2$s on %3$s"
msgstr "Ticket #%1$s printed by %2$s on %3$s"

#: include/class.pdf.php:103
#, php-format
msgid "Page %d"
msgstr "頁面 %d"

#: include/class.pdf.php:181
#: include/client/view.inc.php:73
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:66
#: include/staff/ticket-open.inc.php:121
#: include/staff/ticket-view.inc.php:249
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: include/class.pdf.php:185
#: include/client/tickets.inc.php:147
#: include/client/view.inc.php:57
#: include/staff/ticket-view.inc.php:187
#: include/staff/tickets.inc.php:655
msgid "Create Date"
msgstr "創建日期"

#: include/class.pdf.php:204
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: include/class.pdf.php:208
#: include/staff/ticket-view.inc.php:289
#: include/staff/tickets.inc.php:398
#: include/staff/tickets.inc.php:642
msgid "Closed By"
msgstr "結案人"

#: include/class.pdf.php:218
#: include/staff/filter.inc.php:304
#: include/staff/helptopic.inc.php:184
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:96
#: include/staff/ticket-open.inc.php:189
#: include/staff/ticket-view.inc.php:302
msgid "SLA Plan"
msgstr "SLA計畫"

#: include/class.pdf.php:223
#: include/staff/ticket-view.inc.php:333
msgid "Last Response"
msgstr "上一次回應"

#: include/class.pdf.php:232
#: include/staff/ticket-view.inc.php:314
msgid "Close Date"
msgstr "關閉日期"

#: include/class.pdf.php:308
#, php-format
msgid "Files Attached: [%s]"
msgstr "以附加檔案: [%s]"

#: include/class.plugin.php:579
#, php-format
msgid "Verified by %s"
msgstr "由 %s 驗證"

#: include/class.plugin.php:582
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: include/class.plugin.php:582
msgid "Registered"
msgstr "已註冊"

#: include/class.plugin.php:587
msgid "The originator of this extension cannot be verified"
msgstr "此外掛創始者驗證失敗"

#. <%s> is for the version
#: include/class.setup.php:33
#, php-format
msgid "osTicket %s"
msgstr "osTicket %s"

#: include/class.setup.php:41
#, php-format
msgid "Error accessing SQL file %s"
msgstr "Error accessing SQL file %s"

#: include/class.setup.php:58
msgid "Error parsing SQL schema"
msgstr "Error parsing SQL schema"

#: include/class.signal.php:61
#, php-format
msgid "Invalid object: %s: Expected class"
msgstr "Invalid object: %s: Expected class"

#: include/class.signal.php:63
msgid "Invalid check function: Must be callable"
msgstr "Invalid check function: Must be callable"

#. Tokens are <name> (<#> hours - <Active|Disabled>)
#: include/class.sla.php:140
#, php-format
msgid "%s (%d hours - %s)"
msgstr "%s (%d 小時-%s)"

#: include/class.sla.php:144
#: include/staff/apikey.inc.php:43
#: include/staff/apikeys.inc.php:82
#: include/staff/banlist.inc.php:105
#: include/staff/banrule.inc.php:45
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:46
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:93
#: include/staff/filter.inc.php:69
#: include/staff/filters.inc.php:88
#: include/staff/group.inc.php:52
#: include/staff/groups.inc.php:84
#: include/staff/helptopic.inc.php:54
#: include/staff/helptopics.inc.php:106
#: include/staff/page.inc.php:92
#: include/staff/pages.inc.php:96
#: include/staff/slaplan.inc.php:62
#: include/staff/slaplans.inc.php:92
#: include/staff/staff.inc.php:225
#: include/staff/staffmembers.inc.php:163
#: include/staff/team.inc.php:55
#: include/staff/teams.inc.php:82
#: include/staff/templates.inc.php:89
msgid "Active"
msgstr "使用中"

#: include/class.sla.php:144
#: include/staff/apikey.inc.php:44
#: include/staff/apikeys.inc.php:82
#: include/staff/banlist.inc.php:105
#: include/staff/banrule.inc.php:46
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:48
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:93
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:236
#: include/staff/filter.inc.php:71
#: include/staff/filters.inc.php:88
#: include/staff/group.inc.php:54
#: include/staff/groups.inc.php:84
#: include/staff/helptopic.inc.php:55
#: include/staff/helptopics.inc.php:106
#: include/staff/page.inc.php:93
#: include/staff/pages.inc.php:96
#: include/staff/slaplan.inc.php:63
#: include/staff/slaplans.inc.php:92
#: include/staff/team.inc.php:57
#: include/staff/teams.inc.php:82
#: include/staff/template.inc.php:55
#: include/staff/templates.inc.php:89
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: include/class.sla.php:167
msgid "Grace period required"
msgstr "需要寬限期"

#: include/class.sla.php:169
msgid "Numeric value required (in hours)"
msgstr "需要數值（以小時為單位）"

#: include/class.sla.php:191
#: include/class.sla.php:201
#: scp/slas.php:32
#: scp/slas.php:35
#: scp/slas.php:45
msgid "this SLA plan"
msgstr "this SLA plan"

#: include/class.staff.php:452
msgid "First name is required"
msgstr "需要名字"

#: include/class.staff.php:455
msgid "Last name is required"
msgstr "需要姓氏"

#: include/class.staff.php:458
#: include/class.staff.php:757
msgid "Valid email is required"
msgstr "需要有效的電子郵件"

#: include/class.staff.php:460
msgid "Already in-use as system email"
msgstr "已做為系統電子郵件"

#: include/class.staff.php:462
msgid "Email already in-use by another agent"
msgstr "已有其他的專員使用此電子郵件"

#: include/class.staff.php:465
#: include/class.staff.php:468
#: include/class.staff.php:764
#: include/class.staff.php:767
msgid "Valid phone number is required"
msgstr "需要有效的電話號碼"

#: include/class.staff.php:501
msgid "You don't have a signature"
msgstr "你沒有簽名"

#: include/class.staff.php:690
msgid "Unable to retrieve password reset email template"
msgstr "無法檢視密碼重設電子郵件範本"

#: include/class.staff.php:711
#: include/staff/pwreset.login.php:10
#: include/staff/pwreset.php:10
#: include/staff/pwreset.sent.php:10
msgid "Agent Password Reset"
msgstr "專員密碼重設"

#: include/class.staff.php:712
#, php-format
msgid "Password reset was attempted for agent: %1$s<br><br>\n"
"                Requested-User-Id: %2$s<br>\n"
"                Source-Ip: %3$s<br>\n"
"                Email-Sent-To: %4$s<br>\n"
"                Email-Sent-Via: %5$s"
msgstr "嘗試重置專員密碼：%1$s<br><br>\n"
"需要用戶 ID：%2$s<br>\n"
"來源 IP：%3$s<br>\n"
"發送郵件至：%4$s<br>\n"
"郵件寄送途徑：%5$s"

#: include/class.staff.php:743
msgid "Internal Error"
msgstr "Internal Error"

#: include/class.staff.php:746
#: setup/inc/class.installer.php:52
msgid "First name required"
msgstr "需要名字"

#: include/class.staff.php:748
#: setup/inc/class.installer.php:53
msgid "Last name required"
msgstr "需要姓氏"

#: include/class.staff.php:752
msgid "Username is required"
msgstr "需要帳號"

#: include/class.staff.php:754
msgid "Username already in use"
msgstr "此帳號已使用"

#: include/class.staff.php:759
msgid "Already in use system email"
msgstr "已為系統電子郵件"

#: include/class.staff.php:761
msgid "Email already in use by another agent"
msgstr "已有其他的專員使用此電子郵件"

#: include/class.staff.php:777
msgid "Temporary password is required"
msgstr "需要臨時密碼"

#: include/class.staff.php:785
msgid "Department is required"
msgstr "需要設定部門"

#: include/class.staff.php:788
msgid "Group is required"
msgstr "需要設定群組"

#: include/class.staff.php:801
msgid "Cowardly refusing to remove or lock out the only active administrator"
msgstr "膽小地拒絕刪除或鎖定唯一有效的管理員"

#: include/class.staff.php:845
#: include/class.staff.php:852
#: scp/staff.php:29
#: scp/staff.php:32
#: scp/staff.php:41
msgid "this agent"
msgstr "此專員"

#: include/class.team.php:233
msgid "Missing or invalid team"
msgstr "遺失或無效的團隊"

#: include/class.team.php:236
msgid "Team name is required"
msgstr "需要團隊名稱"

#: include/class.team.php:238
msgid "Team name must be at least 3 chars."
msgstr "團隊名稱至少要三個字元"

#: include/class.team.php:240
msgid "Team name already exists"
msgstr "此團隊名稱已存在"

#: include/class.team.php:255
#: include/class.team.php:262
#: scp/teams.php:29
#: scp/teams.php:32
#: scp/teams.php:41
msgid "this team"
msgstr "此團隊"

#: include/class.template.php:25
msgid "System Management Templates"
msgstr "系統管理模板"

#: include/class.template.php:26
msgid "End-User Email Templates"
msgstr "終端用戶電子郵件模板"

#: include/class.template.php:27
msgid "Agent Email Templates"
msgstr "專員電子郵件模板"

#: include/class.template.php:32
msgid "New Ticket Auto-response"
msgstr "新的票單自動回應"

#: include/class.template.php:33
msgid "Autoresponse sent to user, if enabled, on new ticket."
msgstr "啟用此功能，新案件將發送自動回覆至使用者"

#: include/class.template.php:36
msgid "New Ticket Auto-reply"
msgstr "新的票單自動回覆"

#: include/class.template.php:37
msgid "Canned Auto-reply sent to user on new ticket, based on filter matches. Overwrites \"normal\" auto-response."
msgstr "根據新案件篩選配對，自動回覆罐頭訊息給使用者。覆蓋「一般」的自動回覆。"

#: include/class.template.php:40
msgid "New Message Auto-response"
msgstr "新訊息自動回應"

#: include/class.template.php:41
msgid "Confirmation sent to user when a new message is appended to an existing ticket."
msgstr "當案件有新訊息時，發送確認訊息給使用者。"

#: include/class.template.php:44
msgid "New Ticket Notice"
msgstr "新案件通知"

#: include/class.template.php:45
msgid "Notice sent to user, if enabled, on new ticket created by an agent on their behalf (e.g phone calls)."
msgstr "啟用此功能通知使用者，專員代表他們（例如：電話）建立新案件。"

#: include/class.template.php:48
msgid "Over Limit Notice"
msgstr "超過限制通知"

#: include/class.template.php:49
msgid "A one-time notice sent, if enabled, when user has reached the maximum allowed open tickets."
msgstr "啟用此功能發送一次性通知，當使用者達到未完成案件數量的最大允許值。"

#: include/class.template.php:52
msgid "Response/Reply Template"
msgstr "回應模板"

#: include/class.template.php:53
msgid "Template used on ticket response/reply"
msgstr "模板使用於案件回覆"

#: include/class.template.php:56
msgid "New Activity Notice"
msgstr "新活動通知"

#: include/class.template.php:57
msgid "Template used to notify collaborators on ticket activity (e.g CC on reply)"
msgstr "模板使用於通知協同合作者案件動態（例如：回覆的副本收件人）"

#: include/class.template.php:60
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:15
msgid "New Ticket Alert"
msgstr "新案件通知"

#: include/class.template.php:61
msgid "Alert sent to agents, if enabled, on new ticket."
msgstr "啟用此功能通知專員新案件。"

#: include/class.template.php:64
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:52
msgid "New Message Alert"
msgstr "新訊息通知"

#: include/class.template.php:65
msgid "Alert sent to agents, if enabled, when user replies to an existing ticket."
msgstr "啟用此功能通知專員，使用者回覆至案件。"

#: include/class.template.php:68
msgid "Internal Activity Alert"
msgstr "內部活動提醒"

#: include/class.template.php:69
msgid "Alert sent out to Agents when internal activity such as an internal note or an agent reply is appended to a ticket."
msgstr "通知專員關於案件內部活動，如內部備註或有其他專員回覆。"

#: include/class.template.php:72
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:122
msgid "Ticket Assignment Alert"
msgstr "案件分配通知"

#: include/class.template.php:73
msgid "Alert sent to agents on ticket assignment."
msgstr "通知專員案件分配。"

#: include/class.template.php:76
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:153
msgid "Ticket Transfer Alert"
msgstr "案件轉讓通知"

#: include/class.template.php:77
msgid "Alert sent to agents on ticket transfer."
msgstr "通知專員案件移轉。"

#: include/class.template.php:80
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:183
msgid "Overdue Ticket Alert"
msgstr "案件逾期通知"

#: include/class.template.php:81
msgid "Alert sent to agents on stale or overdue tickets."
msgstr "通知專員案件即將過期或過期"

#: include/class.template.php:173
msgid "Template Fetch Error"
msgstr "模板擷取錯誤"

#: include/class.template.php:174
#, php-format
msgid "Unable to fetch \"%1$s\" template - id #%d"
msgstr "無法讀取 \"%1$s\" 模板 - id #%d"

#: include/class.template.php:253
msgid "In-use template set cannot be disabled!"
msgstr "無法禁用使用中的模板設置！"

#: include/class.template.php:325
msgid "Template name already exists"
msgstr "模板名稱已存在"

#: include/class.template.php:328
msgid "Invalid template set specified"
msgstr "指定的模板設置無效"

#: include/class.template.php:346
#: include/class.template.php:356
#: scp/templates.php:84
msgid "this template set"
msgstr "這個模板集"

#: include/class.template.php:560
msgid "Email templates must define both \"subject\" and \"body\" parts of the template"
msgstr "電子郵件模板必須定義 \"標題\" 和 \"內文\" 部分"

#: include/class.thread.php:524
#, php-format
msgid "Unable to upload file - %s"
msgstr "無法上傳文件 - %s"

#: js/filedrop.field.js:217
msgid "File Upload Error"
msgstr "文件上傳錯誤"

#: include/class.thread.php:566
#, php-format
msgid "Unable to import attachment - %s"
msgstr "無法匯入附件 - %s"

#: include/class.thread.php:568
msgid "File Import Error"
msgstr "文件匯入錯誤"

#: include/class.thread.php:569
#: include/class.ticket.php:2152
msgid "SYSTEM"
msgstr "系統"

#: include/class.thread.php:712
msgid "Email loop detected"
msgstr "偵測到電子郵件迴圈"

#: include/class.thread.php:713
#, php-format
msgid "It appears as though &lt;%s&gt; is being used as a forwarded or fetched email account and is also being used as a user / system account. Please correct the loop or seek technical assistance."
msgstr "看起來 &lt;%s&gt; 正用於轉發或接收的電子郵件帳號，同時也用於用戶/系統帳戶。請修正或聯絡技術支援窗口。"

#: include/class.thread.php:1217
#: include/class.thread.php:1286
#: include/class.thread.php:1332
msgid "Missing or invalid data"
msgstr "資料遺失或無效"

#: include/class.thread.php:1219
#: include/class.ticket.php:2544
msgid "Message content is required"
msgstr "需要訊息內容"

#: include/class.thread.php:1288
msgid "Response content is required"
msgstr "需要回覆內容"

#: include/class.thread.php:1334
msgid "Note content is required"
msgstr "需要通知內容"

#: include/class.thread.php:1376
msgid "(truncated)"
msgstr "（已截短）"

#: include/class.ticket.php:707
msgid "Collaborators Removed"
msgstr "協同合作者已刪除"

#: include/class.ticket.php:885
#, php-format
msgid "Status changed from %1$s to %2$s by %3$s"
msgstr "狀態被 %3$s 從 %1$s 更改為 %2$s"

#: include/class.ticket.php:897
msgid "Status Changed"
msgstr "狀態已變更"

#: include/class.ticket.php:1051
#, php-format
msgid "Maximum open tickets (%1$d) reached for %2$s"
msgstr "%2$s 已經到達最大\"處理中\"案件數量(%1$d)"

#: include/class.ticket.php:1053
#, php-format
msgid "Maximum Open Tickets Limit (%s)"
msgstr "最大處理中案件數量限制 (%s)"

#: include/class.ticket.php:1074
#, php-format
msgid "Maximum open tickets reached for %s."
msgstr "%s 已到達最大處理中案件數"

#: include/class.ticket.php:1075
#, php-format
msgid "Open tickets: %d"
msgstr "處理中案件: %d"

#: include/class.ticket.php:1076
#, php-format
msgid "Max allowed: %d"
msgstr "最大允許: %d"

#: include/class.ticket.php:1077
msgid "Notice sent to the user."
msgstr "通知已發送給使用者。"

#: include/class.ticket.php:1079
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:53
msgid "Overlimit Notice"
msgstr "案件數量限制通知"

#: include/class.ticket.php:1089
msgid "New Response"
msgstr "新回應"

#: include/class.ticket.php:1134
msgid "A collaborator"
msgstr "一位協同合作者"

#: include/class.ticket.php:1311
msgid "Ticket assignment"
msgstr "案件分配"

#: include/class.ticket.php:1312
msgid "SYSTEM (Auto Assignment)"
msgstr "系統（自動分配）"

#: include/class.ticket.php:1316
#, php-format
msgid "Ticket Assigned to %s"
msgstr "案件分配給 %s"

#: include/class.ticket.php:1578
#, php-format
msgid "Ticket transferred from %1$s to %2$s"
msgstr "案件從 %1$s 轉移至 %2$s"

#: include/class.ticket.php:1639
#: scp/tickets.php:178
#, php-format
msgid "Ticket claimed by %s"
msgstr "案件被 %s 認領"

#: include/class.ticket.php:1743
#, php-format
msgid "%s changed ticket ownership to %s"
msgstr "%s 更改案件所有權至 %s"

#: include/class.ticket.php:1750
msgid "(removed as collaborator)"
msgstr "（刪除協同合作者）"

#: include/class.ticket.php:1793
#, php-format
msgid "via %s"
msgstr "經由 %s"

#: include/class.ticket.php:1800
msgid "Collaborators added by end user"
msgstr "終端使用者新增的協同合作者"

#: include/class.ticket.php:1801
msgid "End User"
msgstr "終端使用者"

#: include/class.ticket.php:1896
msgid "SYSTEM (Canned Reply)"
msgstr "系統（罐頭回覆訊息）"

#: include/class.ticket.php:2096
msgid "New Internal Note"
msgstr "新增內部備註"

#: include/class.ticket.php:2150
#, php-format
msgid "Ticket #%1$s deleted by %2$s"
msgstr "案件 #%1$s 已由 %2$s 刪除"

#: include/class.ticket.php:2158
#, php-format
msgid "Ticket #%s deleted"
msgstr "案件 #%s 已經被刪除"

#: include/class.ticket.php:2176
#: include/class.ticket.php:2551
msgid "Help topic selection is required"
msgstr "選擇說明主題是必須的"

#: include/class.ticket.php:2177
msgid "Select a valid SLA"
msgstr "選擇有效的 SLA"

#: include/class.ticket.php:2178
#: include/class.ticket.php:2552
msgid "Invalid date format - must be MM/DD/YY"
msgstr "無效日期格式，必須為 MM/DD/YY"

#: include/class.ticket.php:2180
msgid "A reason for the update is required"
msgstr "需要更新的原因"

#: include/class.ticket.php:2181
msgid "Invalid user-id"
msgstr "無效的使用者 ID"

#: include/class.ticket.php:2184
#: include/class.ticket.php:2565
msgid "Missing or invalid data - check the errors and try again"
msgstr "資料不齊全或資料有誤 - 請修正後再重新送出"

#: include/class.ticket.php:2188
msgid "Due date can NOT be set on a closed ticket"
msgstr "無法設定已關閉案件的截止日期"

#: include/class.ticket.php:2190
#: include/class.ticket.php:2570
msgid "Select a time from the list"
msgstr "選擇清單中的時間"

#: include/class.ticket.php:2192
#: include/class.ticket.php:2572
msgid "Invalid due date"
msgstr "無效截止日期"

#: include/class.ticket.php:2194
#: include/class.ticket.php:2574
msgid "Due date must be in the future"
msgstr "截止日期必須為未來時間"

#: include/class.ticket.php:2228
#, php-format
msgid "Ticket details updated by %s"
msgstr "%s 更新案件細節"

#: include/class.ticket.php:2230
msgid "Ticket Updated"
msgstr "案件已更新"

#: include/class.ticket.php:2516
msgid "This help desk is for use by authorized users only"
msgstr "此服務系統僅供授權的使用者使用"

#: include/class.ticket.php:2517
msgid "Ticket Denied"
msgstr "案件被拒絕"

#: include/class.ticket.php:2547
msgid "Select a help topic"
msgstr "選擇說明主題"

#: include/class.ticket.php:2550
#: include/class.topic.php:346
msgid "Department selection is required"
msgstr "必要選擇部門"

#: include/class.ticket.php:2554
msgid "Indicate ticket source"
msgstr "顯示案件來源"

#: include/class.ticket.php:2557
msgid "Unknown system email"
msgstr "未知系統郵件"

#: include/class.ticket.php:2561
msgid "Invalid ticket origin given"
msgstr "無效的案件來源"

#: include/class.ticket.php:2596
#, php-format
msgid "Ticket rejected (%s) by filter \"%s\""
msgstr "篩選 \"%s\" 已拒絕案件（%s）"

#: include/class.ticket.php:2608
msgid "You've reached the maximum open tickets allowed."
msgstr "您已達到容許的最大處理中案件數。"

#: include/class.ticket.php:2609
#, php-format
msgid "Ticket denied - %s"
msgstr "案件被拒絕 - %s"

#: include/class.ticket.php:2610
#, php-format
msgid "Max open tickets (%1$d) reached for %2$s"
msgstr "%2$s 已達最大未完成案件數目 (%1$d)"

#: include/class.ticket.php:2632
#, php-format
msgid "Ticket rejected (%s) (unregistered client)"
msgstr "案件被拒絕（%s）（未註冊使用者）"

#: include/class.ticket.php:2807
#, php-format
msgid "Collaborators for %s organization added"
msgstr "%s 組織協同合作者已添加"

#: include/class.ticket.php:2829
#: include/class.ticket.php:2832
msgid "Auto Assignment"
msgstr "自動分配"

#: include/class.ticket.php:2899
#, php-format
msgid "Invalid source given - %s"
msgstr "無效來源 - %s"

#: include/class.ticket.php:2904
msgid "Valid email address is required"
msgstr "須為有效的電子郵件"

#: include/class.ticket.php:2942
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:26
msgid "New Ticket by Agent"
msgstr "由專員新增案件"

#: include/class.ticket.php:2943
#, php-format
msgid "Ticket created by agent - %s"
msgstr "專員新增案件 - %s"

#: include/class.ticket.php:3013
#: scp/tickets.php:275
msgid "Ticket Marked Overdue"
msgstr "案件標記為過期"

#: include/class.ticket.php:3014
msgid "Ticket flagged as overdue by the system."
msgstr "系統標記為過期的案件。"

#: include/class.topic.php:300
#: include/staff/filter.inc.php:220
#: include/staff/filter.inc.php:263
#: include/staff/helptopic.inc.php:143
#: include/staff/helptopic.inc.php:251
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:68
#: include/staff/staff.inc.php:242
#: include/staff/staff.inc.php:346
#, php-format
msgid "(disabled)"
msgstr "（禁用）"

#: include/class.topic.php:339
msgid "Help topic name is required"
msgstr "說明主題的名稱是必要的"

#: include/class.topic.php:341
msgid "Topic is too short. Five characters minimum"
msgstr "主題太短。最少五個字元"

#: include/class.topic.php:343
msgid "Topic already exists"
msgstr "主題已存在"

#: include/class.topic.php:387
#: include/class.topic.php:404
#: scp/helptopics.php:31
#: scp/helptopics.php:34
#: scp/helptopics.php:43
msgid "this help topic"
msgstr "此說明主題"

#: include/class.upgrader.php:218
msgid "Upgrader Error"
msgstr "升級程式錯誤"

#: include/class.upgrader.php:282
msgid "(Latest)"
msgstr "（最新）"

#: include/class.upgrader.php:322
#, php-format
msgid "Upgrade osTicket to %s"
msgstr "升級 osTicket 到 %s"

#: include/class.upgrader.php:326
#, php-format
msgid "Upgrade to %s"
msgstr "升級至 %s"

#: include/class.upgrader.php:365
#, php-format
msgid "Upgrader - %s (task pending)."
msgstr "升級程式 - %s （待處理任務）"

#: include/class.upgrader.php:366
#, php-format
msgid "The %s task reports there is work to do"
msgstr "%s 任務報告還有後續工作"

#: include/class.upgrader.php:409
#, php-format
msgid "Patch %s applied successfully"
msgstr "補丁 %s 已成功"

#: include/class.upgrader.php:413
#, php-format
msgid "Upgrader - %s applied"
msgstr "升級程式 - %s 已使用"

#: include/class.upgrader.php:454
#, php-format
msgid "Upgrader - %s cleanup"
msgstr "升級程式 - %s 已清除"

#: include/class.upgrader.php:455
#, php-format
msgid "Applied cleanup script %s"
msgstr "使用清除指令碼 %s"

#: include/class.upgrader.php:459
#: scp/upgrade.php:80
#: scp/upgrade.php:81
msgid "Upgrader"
msgstr "升級程式"

#: include/class.upgrader.php:459
#, php-format
msgid "%s: Unable to process cleanup file"
msgstr "%s：無法處理清除檔案"

#: include/class.user.php:224
#: include/class.user.php:522
msgid "Email is assigned to another user"
msgstr "電子郵件已指定給另一使用者"

#: include/class.user.php:363
#: include/staff/users.inc.php:184
msgid "Guest"
msgstr "訪客"

#: include/class.user.php:379
#: include/staff/ticket-open.inc.php:87
#: setup/inc/subscribe.inc.php:13
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: include/class.user.php:389
msgid "Whoops. Perhaps you meant to send some CSV records"
msgstr "哎呀，也許您想要發送一些 CSV 資料記錄"

#: include/class.user.php:404
#, php-format
msgid "%s: Field must have `variable` set to be imported"
msgstr "%s：欄位必須包含「變數」設置為匯入"

#: include/class.user.php:420
#, php-format
msgid "%s: Unable to map header to a user field"
msgstr "%s：無法對應標頭至使用者欄位"

#: include/class.user.php:428
msgid "CSV file must include `name` and `email` columns"
msgstr "CSV 檔案必須包括「姓名」和「電子郵件」欄位"

#: include/class.user.php:455
#, php-format
msgid "Bad data. Expected: %s"
msgstr "壞資料。預期：%s"

#. 1 will be a field label, and 2 will be error messages
#: include/class.user.php:464
#, php-format
msgid "%1$s: Invalid data: %2$s"
msgstr "%1$s：無效資料：%2$s"

#: include/class.user.php:480
#, php-format
msgid "Unable to import user: %s"
msgstr "無法匯入使用者：%s"

#: include/class.user.php:499
msgid "Unable to parse submitted users"
msgstr "無法解析提交的使用者"

#: include/class.user.php:611
msgid "First"
msgstr "名字"

#: include/class.user.php:612
msgid "Last"
msgstr "姓氏"

#: include/class.user.php:614
msgid "First M. Last"
msgstr "名子 中間名 姓名"

#: include/class.user.php:616
msgid "Mr. Last"
msgstr "先生 姓氏"

#: include/class.user.php:619
msgid "Mr. First M. Last Sr."
msgstr "Mr. 名字（中間名）姓氏 （尊稱）"

#: include/class.user.php:620
msgid "-- As Entered --"
msgstr "-- 如輸入所示 --"

#: include/class.user.php:925
#, php-format
msgid "%s: Unable to retrieve template"
msgstr "%s：無法取得模板"

#: include/class.user.php:983
msgid "Must be at least 6 characters"
msgstr "必須包含至少6個字元"

#: include/class.user.php:991
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:111
#, php-format
msgid "Users can always sign in with their email address"
msgstr "使用者可以使用電子郵件登入"

#: include/class.user.php:1117
msgid "Locked (Administrative)"
msgstr "已鎖定（管理者）"

#: include/class.user.php:1120
msgid "Locked (Pending Activation)"
msgstr "已鎖定（等待啟用）"

#: include/class.user.php:1124
msgid "Active (Registered)"
msgstr "使用中 （註冊）"

#: include/class.validator.php:41
msgid "Invalid input"
msgstr "無效輸入"

#: include/class.validator.php:43
msgid "No fields set up"
msgstr "無欄位設定"

#: include/class.validator.php:115
msgid "(Five characters min)"
msgstr "（最少五個字元）"

#: include/class.validator.php:127
msgid "(type not set)"
msgstr "（類型未設定）"

#: include/class.validator.php:202
msgid "Username must have at least two (2) characters"
msgstr "使用者名稱必須包含至少兩個字元"

#: include/class.validator.php:204
msgid "Username contains invalid characters"
msgstr "使用者名稱包含無效字元"

#: include/class.variable.php:119
#, php-format
msgid "Unknown object for \"%s\" tag"
msgstr "\"%s\" 標籤的未知物體"

#: include/class.xml.php:42
#, php-format
msgid "XML error: %1$s at line %2$d:%3$d"
msgstr "XML 錯誤：%1$s 位於行 %2$d:%3$d"

#: include/client/accesslink.inc.php:8
msgid "Email Access Link"
msgstr "電子郵件聯結"

#: include/client/accesslink.inc.php:10
msgid "View Ticket"
msgstr "檢視案件"

#: include/client/accesslink.inc.php:14
msgid "Please provide your email address and a ticket number."
msgstr "請提供你的電郵地址及票券號碼，"

#: include/client/accesslink.inc.php:16
msgid "An access link will be emailed to you."
msgstr "我們將會把鏈結以電郵方式發給你。"

#: include/client/accesslink.inc.php:18
msgid "This will sign you in to view your ticket."
msgstr "將您登入系統以檢視您的案件。"

#: include/client/accesslink.inc.php:26
msgid "E-Mail Address"
msgstr "電郵地址"

#: include/client/accesslink.inc.php:27
msgid "e.g. john.doe@osticket.com"
msgstr "例：john.doe@osticket.com"

#: include/client/accesslink.inc.php:32
msgid "e.g. 051243"
msgstr "例：051243"

#: include/client/accesslink.inc.php:41
msgid "Have an account with us?"
msgstr "已有帳號？"

#: include/client/accesslink.inc.php:42
#: include/client/header.inc.php:73
#: include/client/login.inc.php:13
#: include/client/login.inc.php:32
#: include/client/view.inc.php:23
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: include/client/accesslink.inc.php:44
#, php-format
msgid "or %s register for an account %s to access all your tickets."
msgstr "或 %s 註冊登記帳號 %s 以存取你的票券。"

#: include/client/accesslink.inc.php:54
#: include/client/login.inc.php:67
#, php-format
msgid "If this is your first time contacting us or you've lost the ticket number, please %s open a new ticket %s"
msgstr "如果這是你第一次與我們聯絡，或你已經失去了案件編號，請%s建立新的案件%s"

#: include/client/edit.inc.php:8
#, php-format
msgid "Editing Ticket #%s"
msgstr "編輯案件 #%s"

#: include/client/faq-category.inc.php:19
#: include/client/faq.inc.php:7
#: include/client/knowledgebase.inc.php:5
#: include/staff/faq-categories.inc.php:5
#: include/staff/faq-category.inc.php:6
#: include/staff/faq-view.inc.php:7
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: include/client/faq-category.inc.php:30
msgid "Go Back"
msgstr "回去"

#: include/client/faq-category.inc.php:32
msgid "This category does not have any FAQs."
msgstr "此類別並無FAQ"

#: include/client/faq-category.inc.php:32
msgid "Back To Index"
msgstr "返回索引"

#: include/client/faq.inc.php:9
#: include/client/knowledgebase.inc.php:11
#: include/staff/faq-categories.inc.php:11
#: include/staff/faq-view.inc.php:9
msgid "All Categories"
msgstr "所有類別"

#: include/client/faq.inc.php:23
#: include/staff/faq-view.inc.php:31
#: include/staff/faq.inc.php:99
#: include/staff/settings-emails.inc.php:157
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:213
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: include/client/faq.inc.php:32
#: include/staff/faq-category.inc.php:14
#: include/staff/faq-view.inc.php:36
msgid "Last updated"
msgstr "最後更新"

#: include/client/footer.inc.php:5
msgid "Helpdesk software - powered by osTicket"
msgstr "支援案件系統 由 osTicket 提供"

#: include/client/footer.inc.php:9
msgid "Please Wait!"
msgstr "請稍後！"

#: include/client/footer.inc.php:10
msgid "Please wait... it will take a second!"
msgstr "請稍後幾分鐘！"

#: include/client/header.inc.php:3
msgid "Support Ticket System"
msgstr "支援案件系統"

#: include/client/header.inc.php:61
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: include/client/header.inc.php:62
#, php-format
msgid "Tickets <b>(%d)</b>"
msgstr "案件 <b>(%d)</b>"

#: include/client/header.inc.php:63
#: include/client/header.inc.php:70
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: include/client/header.inc.php:67
msgid "Guest User"
msgstr "訪客"

#: include/client/header.inc.php:94
msgid "Support Center"
msgstr "支援中心\n"
"案件支援系統"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:30
#: include/staff/banlist.inc.php:60
#: include/staff/faq-categories.inc.php:29
#: include/staff/orgs.inc.php:83
#: include/staff/tickets.inc.php:324
#: include/staff/tickets.inc.php:677
#: include/staff/users.inc.php:87
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:34
#: include/staff/faq-categories.inc.php:33
#: include/staff/tickets.inc.php:632
msgid "All Help Topics"
msgstr "所有的說明主題"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:82
#: include/client/tickets.inc.php:112
#: include/staff/banlist.inc.php:73
#: include/staff/faq-categories.inc.php:82
#: include/staff/orgs.inc.php:112
#: include/staff/tickets.inc.php:282
#: include/staff/users.inc.php:141
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:51
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:84
#, php-format
msgid "%d FAQs matched your search criteria."
msgstr "%d 個 FAQ 符合您的搜尋條件。"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:89
#: include/staff/faq-categories.inc.php:89
#: include/staff/faq-category.inc.php:44
#: include/staff/faq-view.inc.php:14
#, php-format
msgid "Published"
msgstr "已發佈"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:89
#: include/staff/categories.inc.php:85
#: include/staff/faq-categories.inc.php:89
#: include/staff/faq-categories.inc.php:112
#: include/staff/faq-category.inc.php:13
#: include/staff/faq-category.inc.php:44
#: include/staff/faq-view.inc.php:11
#: include/staff/faq.inc.php:67
msgid "Internal"
msgstr "內部"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:94
#: include/staff/faq-categories.inc.php:94
msgid "The search did not match any FAQs."
msgstr "搜尋沒找到符合的 FAQ 。"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:105
msgid "Click on the category to browse FAQs."
msgstr "點選想閱覽的常見問題解答類別。"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:120
#: include/staff/faq-categories.inc.php:117
msgid "NO FAQs found"
msgstr "沒找到 FAQ"

#: include/client/login.inc.php:14
msgid "To better serve you, we encourage our clients to register for an account and verify the email address we have on record."
msgstr "為了更好的為您服務, 我們鼓勵我們的客戶註冊一個帳號並驗證電子郵件地址"

#: include/client/login.inc.php:26
#: include/staff/login.tpl.php:16
#: include/staff/pwreset.login.php:20
#: include/staff/pwreset.php:18
msgid "Email or Username"
msgstr "電子信箱或帳號"

#: include/client/login.inc.php:29
#: include/staff/email.inc.php:175
#: include/staff/login.tpl.php:17
#: include/staff/profile.inc.php:210
#: include/staff/staff.inc.php:160
#: setup/tips.php:34
#: setup/inc/install.inc.php:70
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: include/client/login.inc.php:34
#: include/client/pwreset.login.php:6
#: include/client/pwreset.request.php:6
#: include/client/pwreset.sent.php:1
msgid "Forgot My Password"
msgstr "忘記我的密碼"

#: include/client/login.inc.php:54
msgid "Not yet registered?"
msgstr "還沒註冊？"

#: include/client/login.inc.php:54
msgid "Create an account"
msgstr "註冊新帳號"

#: include/client/login.inc.php:58
msgid "I'm an agent"
msgstr "我是專員"

#: include/client/login.inc.php:59
msgid "sign in here"
msgstr "從這裡登入"

#: include/client/open.inc.php:26
msgid "Please fill in the form below to open a new ticket."
msgstr "請填寫以下內容才可建立新的案件"

#: include/client/open.inc.php:47
msgid "Select a Help Topic"
msgstr "請選擇說明主題"

#: include/client/open.inc.php:55
msgid "General Inquiry"
msgstr "一般查詢"

#: include/client/open.inc.php:71
msgid "Client"
msgstr "用戶端"

#: include/client/open.inc.php:90
msgid "Please re-enter the text again"
msgstr "請再次重新輸入文字"

#: include/client/open.inc.php:93
msgid "CAPTCHA Text"
msgstr "CAPTCHA 文字"

#: include/client/open.inc.php:98
msgid "Enter the text shown on the image."
msgstr "輸入圖片中顯示的文字。"

#: include/client/open.inc.php:109
msgid "Create Ticket"
msgstr "建立案件"

#: include/client/open.inc.php:110
#: include/client/view.inc.php:191
#: include/staff/apikey.inc.php:116
#: include/staff/banrule.inc.php:74
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:125
#: include/staff/category.inc.php:80
#: include/staff/department.inc.php:291
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:239
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:330
#: include/staff/email.inc.php:334
#: include/staff/faq.inc.php:150
#: include/staff/filter.inc.php:399
#: include/staff/group.inc.php:185
#: include/staff/helptopic.inc.php:345
#: include/staff/page.inc.php:127
#: include/staff/plugin.inc.php:47
#: include/staff/slaplan.inc.php:104
#: include/staff/staff.inc.php:364
#: include/staff/team.inc.php:130
#: include/staff/template.inc.php:169
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:157
#: include/staff/ticket-open.inc.php:386
#: include/staff/ticket-view.inc.php:645
#: include/staff/ticket-view.inc.php:724
#: include/staff/ticket-view.inc.php:781
#: include/staff/ticket-view.inc.php:879
#: include/staff/ticket-view.inc.php:913
#: include/staff/tickets.inc.php:680
#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:45
#: include/staff/templates/content-manage.tmpl.php:24
#: include/staff/templates/dynamic-field-config.tmpl.php:55
#: include/staff/templates/form-manage.tmpl.php:61
#: include/staff/templates/list-item-properties.tmpl.php:54
#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:54
#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:77
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:148
#: include/staff/templates/org.tmpl.php:65
#: include/staff/templates/ticket-status.tmpl.php:97
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:163
#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:68
#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:78
#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:77
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:169
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:133
#: scp/emailtest.php:128
msgid "Reset"
msgstr "重新填寫"

#: js/filedrop.field.js:162
#: scp/js/scp.js:633
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: include/client/profile.inc.php:1
msgid "Manage Your Profile Information"
msgstr "維護個人資料"

#: include/client/profile.inc.php:3
msgid "Use the forms below to update the information we have on file for your account"
msgstr "請使用下列表單來更新您儲存在我們這邊的個人資料."

#: include/client/profile.inc.php:19
#: include/client/register.inc.php:36
#: include/staff/profile.inc.php:80
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: include/client/profile.inc.php:23
#: include/client/register.inc.php:40
#: include/staff/profile.inc.php:85
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:64
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:138
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: include/client/profile.inc.php:26
#: include/staff/profile.inc.php:89
#: include/staff/staff.inc.php:276
msgid "Select Time Zone"
msgstr "選擇時區"

#: include/client/profile.inc.php:42
#: include/client/register.inc.php:58
#: include/staff/profile.inc.php:123
#: include/staff/settings-system.inc.php:173
#: include/staff/staff.inc.php:292
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:82
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:157
msgid "Daylight Saving"
msgstr "冬令時光節約"

#: include/client/profile.inc.php:46
#: include/client/register.inc.php:62
#: include/staff/profile.inc.php:127
#: include/staff/staff.inc.php:296
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:86
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:161
msgid "Observe daylight saving"
msgstr "冬令時光節約"

#: include/client/profile.inc.php:47
#: include/client/register.inc.php:63
#: include/staff/profile.inc.php:128
#: include/staff/staff.inc.php:297
msgid "Current Time"
msgstr "目前時間"

#: include/client/profile.inc.php:53
#: include/staff/profile.inc.php:105
msgid "Preferred Language"
msgstr "預設語言"

#: include/client/profile.inc.php:59
#: include/staff/profile.inc.php:111
msgid "Use Browser Preference"
msgstr "閱覽器預設值"

#: include/client/profile.inc.php:72
#: include/client/register.inc.php:69
msgid "Access Credentials"
msgstr "隱私資料"

#: include/client/profile.inc.php:78
#: include/staff/profile.inc.php:216
msgid "Current Password"
msgstr "目前密碼"

#: include/client/profile.inc.php:88
#: include/staff/profile.inc.php:226
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:118
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: include/client/profile.inc.php:97
#: include/client/register.inc.php:100
#: include/staff/profile.inc.php:235
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

#: include/client/pwreset.login.php:8
msgid "Enter your username or email address again in the form below and press the <strong>Login</strong> to access your account and reset your password."
msgstr "在下方表單再次輸入您的使用者名稱或電子郵件地址，並按下<strong>登入</strong>進入您的帳戶和重置密碼。"

#: include/client/pwreset.request.php:8
#: include/client/pwreset.sent.php:3
msgid "Enter your username or email address in the form below and press the <strong>Send Email</strong> button to have a password reset link sent to your email account on file."
msgstr "在以下欄位中再次輸入您的使用者名稱和電子郵件地址，並按下<strong>發送電子郵件</strong>按鈕以產生密碼重置連結，並發送至存檔的電子郵件帳戶。"

#: include/client/pwreset.request.php:22
#: include/staff/pwreset.php:21
msgid "Send Email"
msgstr "寄送電子郵件"

#: include/client/pwreset.sent.php:8
msgid "We have sent you a reset email to the email address you have on file for your account. If you do not receive the email or cannot reset your password, please submit a ticket to have your account unlocked."
msgstr "我們已寄發一封重置電子郵件到您帳戶的電子郵件。如果您沒有收到電子郵件或無法重置密碼，請提出案件以解鎖您的帳戶。"

#: include/client/register.confirm.inc.php:9
#: include/client/register.confirmed.inc.php:9
#: include/client/register.inc.php:19
msgid "Account Registration"
msgstr "帳號註冊"

#: include/client/register.confirm.inc.php:11
#: include/client/register.confirmed.inc.php:11
msgid "Thanks for registering for an account."
msgstr "感謝您註冊了一個帳號."

#: include/client/register.confirm.inc.php:14
msgid "We've just sent you an email to the address you entered. Please follow the link in the email to confirm your account and gain access to your tickets."
msgstr "我們剛寄出一封電子郵件到您填寫的電子郵件地址了. 請依照電子郵件裡的連結來驗證您的帳號並取得您案件的存取權限."

#: include/client/register.confirmed.inc.php:14
msgid "You've confirmed your email address and successfully activated your account.  You may proceed to check on previously opened tickets or open a new ticket."
msgstr "您已經成功驗證了您的電子郵件地址並啟用了您的帳號. 您可以再進一步檢查之前開啟過的案件或建立新的案件."

#: include/client/register.confirmed.inc.php:17
msgid "Your friendly support center"
msgstr "您友善的支援中心"

#: include/client/register.inc.php:21
msgid "Use the forms below to create or update the information we have on file for your account"
msgstr "請使用下列表單來建立或更新您儲存在我們這邊的個人資料."

#: include/client/register.inc.php:75
msgid "Login With"
msgstr "登入"

#: include/client/register.inc.php:91
msgid "Create a Password"
msgstr "建立密碼"

#: include/client/tickets.inc.php:12
#: include/client/tickets.inc.php:24
#: include/staff/tickets.inc.php:31
#: include/staff/tickets.inc.php:56
#: scp/tickets.php:392
#: scp/tickets.php:401
msgid "Open Tickets"
msgstr "處理中案件"

#: include/client/tickets.inc.php:14
#: include/staff/tickets.inc.php:35
#: scp/tickets.php:445
msgid "Closed Tickets"
msgstr "已結案案件"

#: include/client/tickets.inc.php:17
msgid "Resolved Tickets"
msgstr "已重新處理的案件"

#: include/client/tickets.inc.php:110
#: include/staff/ticket-view.inc.php:226
msgid "All Tickets"
msgstr "所有案件"

#: include/client/tickets.inc.php:123
#: include/staff/tickets.inc.php:564
msgid "Any Status"
msgstr "任何狀態"

#: include/client/tickets.inc.php:126
msgctxt "ticket-status"
msgid "Open"
msgstr "處理中"

#: include/client/tickets.inc.php:136
#: include/staff/faq-view.inc.php:62
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: include/client/tickets.inc.php:138
#: include/staff/tickets.inc.php:336
#: scp/dashboard.php:53
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理 "

#: include/client/tickets.inc.php:144
msgid "Ticket #"
msgstr "案件 #"

#: include/client/tickets.inc.php:195
msgid "Your query did not match any records"
msgstr "您的查詢並未符合任何資料記錄"

#: include/client/tickets.inc.php:202
#: include/staff/apikeys.inc.php:106
#: include/staff/banlist.inc.php:129
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:117
#: include/staff/categories.inc.php:109
#: include/staff/directory.inc.php:142
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:95
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:77
#: include/staff/emails.inc.php:118
#: include/staff/filters.inc.php:115
#: include/staff/orgs.inc.php:179
#: include/staff/pages.inc.php:122
#: include/staff/plugins.inc.php:64
#: include/staff/slaplans.inc.php:117
#: include/staff/staffmembers.inc.php:189
#: include/staff/syslogs.inc.php:165
#: include/staff/templates.inc.php:114
#: include/staff/tickets.inc.php:521
#: include/staff/users.inc.php:231
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:144
#, php-format
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: include/client/view.inc.php:9
msgid "This ticket is marked as closed and cannot be reopened."
msgstr "這個案件已經被關閉無法重新開啟。"

#: include/client/view.inc.php:20
msgid "Looking for your other tickets?"
msgstr "想查看你的其他案件?"

#: include/client/view.inc.php:24
#, php-format
msgid "or %s register for an account %s for the best experience on our help desk."
msgstr "或 %s 註冊一個帳號 %s 以獲得更好的使用體驗."

#: include/client/view.inc.php:49
#: include/staff/ticket-open.inc.php:322
#: include/staff/ticket-view.inc.php:614
#: include/staff/ticket-view.inc.php:694
msgid "Ticket Status"
msgstr "案件狀態"

#: include/client/view.inc.php:159
msgid "Post a Reply"
msgstr "發佈回覆"

#: include/client/view.inc.php:167
msgid "Ticket will be reopened on message post"
msgstr "訊息發佈將重新打開案件"

#: include/client/view.inc.php:169
msgid "To best assist you, we request that you be specific and detailed"
msgstr "為了能夠更好地協助你、請您務必詳細並具體填寫資料"

#: include/client/view.inc.php:190
#: include/staff/ticket-view.inc.php:455
#: include/staff/ticket-view.inc.php:644
msgid "Post Reply"
msgstr "案件回復"

#: include/staff/apikey.inc.php:6
msgid "Update API Key"
msgstr "更新 API 金鑰"

#: include/staff/apikey.inc.php:8
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:7
#: include/staff/category.inc.php:8
#: include/staff/department.inc.php:8
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:8
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:7
#: include/staff/email.inc.php:7
#: include/staff/faq.inc.php:7
#: include/staff/filter.inc.php:11
#: include/staff/group.inc.php:7
#: include/staff/helptopic.inc.php:7
#: include/staff/page.inc.php:13
#: include/staff/plugin.inc.php:14
#: include/staff/profile.inc.php:258
#: include/staff/settings-access.inc.php:220
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:237
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:64
#: include/staff/settings-emails.inc.php:167
#: include/staff/settings-kb.inc.php:43
#: include/staff/settings-pages.inc.php:187
#: include/staff/settings-system.inc.php:181
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:290
#: include/staff/slaplan.inc.php:7
#: include/staff/staff.inc.php:9
#: include/staff/team.inc.php:8
#: include/staff/template.inc.php:8
#: include/staff/tpl.inc.php:117
#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:49
#: include/staff/templates/content-manage.tmpl.php:29
#: include/staff/templates/form-manage.tmpl.php:66
#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:91
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:168
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存更改"

#: include/staff/apikey.inc.php:12
#: include/staff/apikeys.inc.php:48
msgid "Add New API Key"
msgstr "新增 API 金鑰"

#: include/staff/apikey.inc.php:14
msgid "Add Key"
msgstr "新增金鑰"

#: include/staff/apikey.inc.php:25
#: include/staff/apikey.inc.php:62
#: include/staff/apikeys.inc.php:59
msgid "API Key"
msgstr "API 金鑰"

#: include/staff/apikey.inc.php:33
msgid "API Key is auto-generated. Delete and re-add to change the key."
msgstr "自動產生 API 金鑰。刪除和重新新增以更改金鑰。"

#: include/staff/apikey.inc.php:82
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: include/staff/apikey.inc.php:82
msgid "Check applicable API services enabled for the key."
msgstr "請檢查啟用 API 服務鍵。"

#: include/staff/apikey.inc.php:89
msgid "Can Create Tickets <em>(XML/JSON/EMAIL)</em>"
msgstr "可以新建票類<em>（XML/JSON/EMAIL）</em>"

#: include/staff/apikey.inc.php:97
msgid "Can Execute Cron"
msgstr "可以執行 Cron"

#: include/staff/apikey.inc.php:103
#: include/staff/group.inc.php:172
#: include/staff/slaplan.inc.php:89
#: include/staff/team.inc.php:117
msgid "Admin Notes"
msgstr "管理員筆記"

#: include/staff/apikey.inc.php:103
#: include/staff/slaplan.inc.php:89
msgid "Internal notes."
msgstr "內部筆記"

#: include/staff/apikeys.inc.php:40
msgid "No API keys found!"
msgstr "未找到 API 金鑰！"

#: include/staff/apikeys.inc.php:62
#: include/staff/banlist.inc.php:87
#: include/staff/filters.inc.php:68
#: include/staff/pages.inc.php:72
#: include/staff/slaplans.inc.php:65
#: include/staff/templates.inc.php:64
msgid "Date Added"
msgstr "新增日期"

#: include/staff/apikeys.inc.php:94
#: include/staff/banlist.inc.php:117
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:105
#: include/staff/categories.inc.php:97
#: include/staff/departments.inc.php:116
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:81
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:64
#: include/staff/emails.inc.php:106
#: include/staff/filters.inc.php:103
#: include/staff/groups.inc.php:106
#: include/staff/helptopics.inc.php:120
#: include/staff/orgs.inc.php:163
#: include/staff/pages.inc.php:110
#: include/staff/plugins.inc.php:51
#: include/staff/slaplans.inc.php:105
#: include/staff/staffmembers.inc.php:177
#: include/staff/syslogs.inc.php:100
#: include/staff/syslogs.inc.php:153
#: include/staff/teams.inc.php:102
#: include/staff/templates.inc.php:102
#: include/staff/tickets.inc.php:507
#: include/staff/users.inc.php:217
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:130
msgid "All"
msgstr "所有"

#: include/staff/apikeys.inc.php:96
#: include/staff/banlist.inc.php:119
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:107
#: include/staff/categories.inc.php:99
#: include/staff/departments.inc.php:118
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:83
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:66
#: include/staff/emails.inc.php:108
#: include/staff/filters.inc.php:105
#: include/staff/groups.inc.php:108
#: include/staff/helptopics.inc.php:122
#: include/staff/orgs.inc.php:165
#: include/staff/pages.inc.php:112
#: include/staff/plugins.inc.php:53
#: include/staff/slaplans.inc.php:107
#: include/staff/staffmembers.inc.php:179
#: include/staff/syslogs.inc.php:155
#: include/staff/teams.inc.php:104
#: include/staff/templates.inc.php:104
#: include/staff/tickets.inc.php:509
#: include/staff/users.inc.php:219
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:132
msgid "Toggle"
msgstr "對調"

#: include/staff/apikeys.inc.php:98
msgid "No API keys found"
msgstr "未找到 API 金鑰"

#: include/staff/apikeys.inc.php:109
#: include/staff/banlist.inc.php:132
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:120
#: include/staff/email.inc.php:194
#: include/staff/email.inc.php:281
#: include/staff/filters.inc.php:118
#: include/staff/groups.inc.php:120
#: include/staff/helptopics.inc.php:137
#: include/staff/pages.inc.php:125
#: include/staff/plugins.inc.php:68
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:22
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:59
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:97
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:128
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:159
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:189
#: include/staff/settings-emails.inc.php:90
#: include/staff/settings-emails.inc.php:102
#: include/staff/settings-emails.inc.php:117
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:165
#: include/staff/slaplans.inc.php:120
#: include/staff/staffmembers.inc.php:192
#: include/staff/teams.inc.php:116
#: include/staff/templates.inc.php:117
#: scp/staff.inc.php:123
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: include/staff/apikeys.inc.php:110
#: include/staff/banlist.inc.php:134
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:121
#: include/staff/email.inc.php:196
#: include/staff/email.inc.php:283
#: include/staff/filters.inc.php:119
#: include/staff/groups.inc.php:121
#: include/staff/helptopics.inc.php:138
#: include/staff/pages.inc.php:126
#: include/staff/plugins.inc.php:69
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:24
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:62
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:100
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:131
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:161
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:191
#: include/staff/slaplans.inc.php:121
#: include/staff/teams.inc.php:117
#: include/staff/templates.inc.php:118
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: include/staff/apikeys.inc.php:111
#: include/staff/banlist.inc.php:136
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:122
#: include/staff/categories.inc.php:114
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:74
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:117
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:98
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:121
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:237
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:81
#: include/staff/filters.inc.php:120
#: include/staff/groups.inc.php:122
#: include/staff/helptopics.inc.php:139
#: include/staff/orgs.inc.php:105
#: include/staff/pages.inc.php:127
#: include/staff/plugins.inc.php:67
#: include/staff/settings-pages.inc.php:170
#: include/staff/slaplans.inc.php:122
#: include/staff/staffmembers.inc.php:196
#: include/staff/teams.inc.php:118
#: include/staff/templates.inc.php:119
#: include/staff/tickets.inc.php:345
#: include/staff/users.inc.php:114
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: scp/js/scp.js:613
msgid "Please Confirm"
msgstr "請確認"

#: include/staff/apikeys.inc.php:122
#: include/staff/banlist.inc.php:148
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:133
#: include/staff/filters.inc.php:132
#: include/staff/groups.inc.php:134
#: include/staff/helptopics.inc.php:151
#: include/staff/pages.inc.php:139
#: include/staff/plugins.inc.php:86
#: include/staff/slaplans.inc.php:134
#: include/staff/teams.inc.php:129
#: include/staff/templates.inc.php:131
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>enable</b> %s?"
msgstr "你確定要<b>啟用</b>%s？"

#: include/staff/apikeys.inc.php:123
#: include/staff/apikeys.inc.php:127
#: include/staff/apikeys.inc.php:131
#: scp/apikeys.php:55
#: scp/apikeys.php:58
#: scp/apikeys.php:61
#: scp/apikeys.php:70
#: scp/apikeys.php:73
#: scp/apikeys.php:76
#: scp/apikeys.php:87
#: scp/apikeys.php:90
#: scp/apikeys.php:93
msgid "selected API key"
msgid_plural "selected API keys"
msgstr[0] "所選的 API 金鑰"

#: include/staff/apikeys.inc.php:126
#: include/staff/banlist.inc.php:152
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:137
#: include/staff/filters.inc.php:136
#: include/staff/groups.inc.php:138
#: include/staff/helptopics.inc.php:155
#: include/staff/pages.inc.php:143
#: include/staff/plugins.inc.php:91
#: include/staff/slaplans.inc.php:138
#: include/staff/teams.inc.php:133
#: include/staff/templates.inc.php:135
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>disable</b> %s?"
msgstr "你確定要<b>關閉</b>%s？"

#: include/staff/apikeys.inc.php:132
#: include/staff/departments.inc.php:154
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:252
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:110
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:93
#: include/staff/emails.inc.php:135
#: include/staff/helptopics.inc.php:161
#: include/staff/pages.inc.php:150
#: include/staff/settings-pages.inc.php:201
#: include/staff/staffmembers.inc.php:219
#: include/staff/syslogs.inc.php:182
#: include/staff/teams.inc.php:139
#: include/staff/templates.inc.php:141
msgid "Deleted data CANNOT be recovered."
msgstr "無法恢復已刪除的資料。"

#: scp/js/scp.js:628
msgid "Please confirm to continue."
msgstr "請確認要繼續。"

#: include/staff/apikeys.inc.php:138
#: include/staff/banlist.inc.php:163
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:149
#: include/staff/categories.inc.php:141
#: include/staff/departments.inc.php:160
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:259
#: include/staff/emails.inc.php:141
#: include/staff/filters.inc.php:148
#: include/staff/groups.inc.php:150
#: include/staff/helptopics.inc.php:167
#: include/staff/plugins.inc.php:98
#: include/staff/settings-pages.inc.php:207
#: include/staff/slaplans.inc.php:149
#: include/staff/staffmembers.inc.php:225
#: include/staff/syslogs.inc.php:188
#: include/staff/teams.inc.php:145
#: include/staff/templates.inc.php:147
#: include/staff/tickets.inc.php:543
#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:56
#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:70
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:171
msgid "No, Cancel"
msgstr "不是，取消"

#: include/staff/apikeys.inc.php:141
#: include/staff/banlist.inc.php:166
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:152
#: include/staff/categories.inc.php:144
#: include/staff/departments.inc.php:163
#: include/staff/emails.inc.php:144
#: include/staff/filters.inc.php:151
#: include/staff/groups.inc.php:153
#: include/staff/helptopics.inc.php:170
#: include/staff/plugins.inc.php:101
#: include/staff/settings-pages.inc.php:210
#: include/staff/slaplans.inc.php:152
#: include/staff/staffmembers.inc.php:228
#: include/staff/syslogs.inc.php:191
#: include/staff/teams.inc.php:148
#: include/staff/templates.inc.php:150
#: include/staff/tickets.inc.php:546
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:174
msgid "Yes, Do it!"
msgstr "是的，繼續執行 ！"

#: include/staff/banlist.inc.php:17
msgid "Term too short!"
msgstr "字詞太短！"

#: include/staff/banlist.inc.php:51
msgid "Banned Email Addresses"
msgstr "被禁止的電子郵件地址"

#: include/staff/banlist.inc.php:58
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: include/staff/banlist.inc.php:64
msgid "Ban New Email"
msgstr "新增黑名單"

#: include/staff/banlist.inc.php:70
msgid "No banned emails matching the query found!"
msgstr "未找到符合查詢條件的已攔截郵件！"

#: include/staff/banlist.inc.php:86
#: include/staff/banrule.inc.php:42
msgid "Ban Status"
msgstr "停用狀態"

#: include/staff/banlist.inc.php:121
msgid "No banned emails found!"
msgstr "未找到攔截的電子郵件！"

#: include/staff/banlist.inc.php:149
#: include/staff/banlist.inc.php:153
#: include/staff/banlist.inc.php:157
#: scp/banlist.php:80
#: scp/banlist.php:83
#: scp/banlist.php:86
#: scp/banlist.php:96
#: scp/banlist.php:99
#: scp/banlist.php:102
#: scp/banlist.php:113
#: scp/banlist.php:116
#: scp/banlist.php:119
msgid "selected ban rule"
msgid_plural "selected ban rules"
msgstr[0] "以選擇的黑名單規則"

#: include/staff/banrule.inc.php:6
msgid "Update Ban Rule"
msgstr "更新封鎖規則"

#: include/staff/banrule.inc.php:8
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: include/staff/banrule.inc.php:13
msgid "Add New Email Address to Ban List"
msgstr "新增電子郵件至封鎖列表"

#: include/staff/banrule.inc.php:15
#: include/staff/category.inc.php:16
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: include/staff/banrule.inc.php:27
msgid "Manage Email Ban Rule"
msgstr "管理電子郵件封鎖規則"

#: include/staff/banrule.inc.php:35
#: scp/banlist.php:37
#: scp/banlist.php:56
msgid "Valid email address required"
msgstr "需要有效的電子郵件地址"

#: include/staff/banrule.inc.php:61
msgid "Internal notes"
msgstr "內部通知"

#: include/staff/banrule.inc.php:61
msgid "Admin notes"
msgstr "管理員通知"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:5
msgid "Update Canned Response"
msgstr "更新罐頭應答"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:15
msgid "Add New Canned Response"
msgstr "新增罐頭回覆"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:17
msgid "Add Response"
msgstr "新增回覆"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:29
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:72
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:80
#: include/staff/filter.inc.php:206
#: include/staff/ticket-open.inc.php:289
msgid "Canned Response"
msgstr "罐頭應答"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:37
msgid "Canned response settings"
msgstr "罐頭應答設定"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:56
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:94
#: include/staff/directory.inc.php:81
#: include/staff/tickets.inc.php:577
msgid "All Departments"
msgstr "所有部門"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:72
msgid "Make the title short and clear."
msgstr "使標題短和清晰。"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:77
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:68
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:40
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:82
#: include/staff/tpl.inc.php:95
msgid "Supported Variables"
msgstr "支援的變數"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:89
msgid "Canned Attachments"
msgstr "罐頭應答的附件"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:89
msgid "(optional)"
msgstr "（可選）"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:107
#: include/staff/category.inc.php:67
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:225
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:94
#: include/staff/email.inc.php:320
#: include/staff/faq.inc.php:137
#: include/staff/filter.inc.php:385
#: include/staff/helptopic.inc.php:332
#: include/staff/page.inc.php:113
#: include/staff/staff.inc.php:351
#: include/staff/template.inc.php:155
msgid "Internal Notes"
msgstr "內部備註"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:107
msgid "Notes about the canned response."
msgstr "關於此罐頭回覆的備註"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:120
msgid "Canned response is in use by email filter(s)"
msgstr "罐頭應答是用於在過濾電子信件上"

#: include/staff/cannedresponses.inc.php:47
msgid "premade response"
msgid_plural "premade responses"
msgstr[0] "預製的回覆"

#: include/staff/cannedresponses.inc.php:50
msgid "No premade responses found!"
msgstr "未找到先前的回覆"

#: include/staff/cannedresponses.inc.php:57
msgid "Add New Response"
msgstr "新增回覆"

#: include/staff/cannedresponses.inc.php:109
msgid "No canned responses"
msgstr "沒有罐頭應答"

#: include/staff/cannedresponses.inc.php:134
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:138
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:142
#: scp/canned.php:118
#: scp/canned.php:121
#: scp/canned.php:124
#: scp/canned.php:133
#: scp/canned.php:136
#: scp/canned.php:139
#: scp/canned.php:152
#: scp/canned.php:155
#: scp/canned.php:158
msgid "selected canned response"
msgid_plural "selected canned responses"
msgstr[0] "所選定罐頭應答"

#: include/staff/cannedresponses.inc.php:143
#: include/staff/ticket-view.inc.php:959
msgid "Deleted data CANNOT be recovered, including any associated attachments."
msgstr "無法恢復已刪除的資料，包括案件相關的附件。"

#: include/staff/categories.inc.php:39
msgid "categories"
msgstr "類別"

#: include/staff/categories.inc.php:41
msgid "No FAQ categories found!"
msgstr "找不到 FAQ 類別 ！"

#: include/staff/categories.inc.php:45
msgid "FAQ Categories"
msgstr "常見問題（FAQs）目錄"

#: include/staff/categories.inc.php:48
#: include/staff/category.inc.php:14
msgid "Add New Category"
msgstr "新增類別"

#: include/staff/categories.inc.php:60
#: include/staff/department.inc.php:54
#: include/staff/departments.inc.php:61
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:71
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:111
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:119
#: include/staff/helptopic.inc.php:61
#: include/staff/helptopics.inc.php:64
#: include/staff/page.inc.php:58
#: include/staff/pages.inc.php:70
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: include/staff/categories.inc.php:85
#: include/staff/category.inc.php:46
#: include/staff/department.inc.php:57
#: include/staff/departments.inc.php:95
#: include/staff/faq-categories.inc.php:112
#: include/staff/faq-category.inc.php:13
#: include/staff/faq-view.inc.php:11
#: include/staff/faq.inc.php:67
#: include/staff/helptopic.inc.php:64
#: include/staff/helptopics.inc.php:107
#, php-format
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: include/staff/categories.inc.php:101
msgid "No FAQ categories found."
msgstr "找不到 FAQ 類別 ！"

#: include/staff/categories.inc.php:112
#: include/staff/departments.inc.php:130
msgid "Make Public"
msgstr "設為公開"

#: include/staff/categories.inc.php:113
msgid "Make Internal"
msgstr "設定內部使用"

#: include/staff/categories.inc.php:125
#: include/staff/departments.inc.php:144
#, php-format
msgid "Are you sure you want to make %s <b>public</b>?"
msgstr "您是否確定要更改 %s 為<b>公眾</b>？"

#: include/staff/categories.inc.php:126
#: include/staff/categories.inc.php:130
#: include/staff/categories.inc.php:134
#: scp/categories.php:64
#: scp/categories.php:67
#: scp/categories.php:70
#: scp/categories.php:80
#: scp/categories.php:83
#: scp/categories.php:86
#: scp/categories.php:98
#: scp/categories.php:101
#: scp/categories.php:104
msgid "selected category"
msgid_plural "selected categories"
msgstr[0] "所選的類別"

#: include/staff/categories.inc.php:129
#: include/staff/departments.inc.php:148
#, php-format
msgid "Are you sure you want to make %s <b>private</b> (internal)?"
msgstr "您是否確定要更改 %s 為<b>私人</b>(內部)？"

#: include/staff/categories.inc.php:135
msgid "Deleted data CANNOT be recovered, including any associated FAQs."
msgstr "無法恢復已刪除的資料，包括任何相關聯的FAQs。"

#: include/staff/category.inc.php:6
msgid "Update Category"
msgstr "更新常見問題"

#: include/staff/category.inc.php:27
msgid "FAQ Category"
msgstr "常見問題類別"

#: include/staff/category.inc.php:39
msgid "Category information"
msgstr "類別資訊"

#: include/staff/category.inc.php:44
msgid "Category Type"
msgstr "類別狀態"

#: include/staff/category.inc.php:46
msgid "(publish)"
msgstr "（已發布）"

#: include/staff/category.inc.php:48
#: include/staff/department.inc.php:59
#: include/staff/departments.inc.php:95
#: include/staff/helptopics.inc.php:107
msgid "Private"
msgstr "不公開"

#: include/staff/category.inc.php:48
#: include/staff/department.inc.php:59
msgid "(internal)"
msgstr "（內部用）"

#: include/staff/category.inc.php:54
msgid "Category Name"
msgstr "類別名稱"

#: include/staff/category.inc.php:54
msgid "Short descriptive name."
msgstr "簡短的敘述"

#: include/staff/category.inc.php:59
msgid "Category Description"
msgstr "類別說明"

#: include/staff/category.inc.php:59
msgid "Summary of the category."
msgstr "類別的綱要"

#: include/staff/department.inc.php:6
msgid "Update Department"
msgstr "更新部門"

#: include/staff/department.inc.php:14
#: include/staff/departments.inc.php:49
msgid "Add New Department"
msgstr "新增部門"

#: include/staff/department.inc.php:16
msgid "Create Dept"
msgstr "新增部門"

#: include/staff/department.inc.php:38
msgid "Department Information"
msgstr "部門訊息"

#: include/staff/department.inc.php:65
msgid "SLA"
msgstr "SLA"

#: include/staff/department.inc.php:84
msgid "Manager"
msgstr "經理"

#: include/staff/department.inc.php:108
msgid "Ticket Assignment"
msgstr "案件分配"

#: include/staff/department.inc.php:113
msgid "Restrict ticket assignment to department members"
msgstr "限制案件分配至部門成員"

#: include/staff/department.inc.php:120
msgid "Outgoing Email Settings"
msgstr "發送電子郵件設置"

#: include/staff/department.inc.php:125
msgid "Outgoing Email"
msgstr "傳出電子郵件"

#: include/staff/department.inc.php:147
msgid "Template Set"
msgstr "樣板集"

#: include/staff/department.inc.php:167
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:1
#: scp/settings.php:33
msgid "Autoresponder Settings"
msgstr "自動回復設置"

#: include/staff/department.inc.php:179
#: include/staff/department.inc.php:191
msgid "<strong>Disable</strong> for this Department"
msgstr "此部門<strong>封鎖</strong>"

#: include/staff/department.inc.php:186
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:35
msgid "New Message"
msgstr "新訊息"

#: include/staff/department.inc.php:198
msgid "Auto-Response Email"
msgstr "自動回覆郵件"

#: include/staff/department.inc.php:203
msgid "Department Email"
msgstr "部門電子郵件"

#: include/staff/department.inc.php:231
msgid "Recipients"
msgstr "収件人"

#: include/staff/department.inc.php:237
msgid "No one (disable Alerts and Notices)"
msgstr "沒有人 (停用通知與提示)"

#: include/staff/department.inc.php:238
msgid "Department members only"
msgstr "僅限群組成員"

#: include/staff/department.inc.php:239
msgid "Department and Group members"
msgstr "部門及群組成員"

#: include/staff/department.inc.php:252
msgid "Group Access"
msgstr "群組存取"

#: include/staff/department.inc.php:253
msgid "Check all groups allowed to access this department."
msgstr "檢查是否允許所有群組存取此部門。"

#: include/staff/department.inc.php:276
msgid "Department Signature"
msgstr "部門簽章"

#: include/staff/departments.inc.php:39
#, php-format
msgid "Showing %d department"
msgid_plural "Showing %d departments"
msgstr[0] "顯示 %d 部門"

#: include/staff/departments.inc.php:42
msgid "No departments found!"
msgstr "査無部門！"

#: include/staff/departments.inc.php:64
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:37
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:82
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:119
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:174
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:204
msgid "Department Manager"
msgstr "部門經理"

#: include/staff/departments.inc.php:87
msgid "(Default)"
msgstr "（預設值）"

#: include/staff/departments.inc.php:120
msgid "No department found"
msgstr "査無部門"

#: include/staff/departments.inc.php:131
msgid "Make Private"
msgstr "設為不公開"

#: include/staff/departments.inc.php:132
msgid "Delete Dept(s)"
msgstr "刪除部門"

#: include/staff/departments.inc.php:145
#: include/staff/departments.inc.php:149
#: include/staff/departments.inc.php:153
#: scp/departments.php:59
#: scp/departments.php:65
#: scp/departments.php:68
#: scp/departments.php:78
#: scp/departments.php:84
#: scp/departments.php:87
#: scp/departments.php:105
#: scp/departments.php:111
#: scp/departments.php:114
msgid "selected department"
msgid_plural "selected departments"
msgstr[0] "已選取部門"

#: include/staff/directory.inc.php:96
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: include/staff/directory.inc.php:106
#: include/staff/directory.inc.php:145
#: include/staff/staffmembers.inc.php:128
#: include/staff/staffmembers.inc.php:181
msgid "No agents found!"
msgstr "未找到代理!"

#: include/staff/directory.inc.php:117
#: include/staff/profile.inc.php:71
#: include/staff/staff.inc.php:104
msgid "Mobile Number"
msgstr "行動電話號碼"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:5
msgid "Update form section"
msgstr "更新表單部分"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:12
msgid "Add new custom form section"
msgstr "新增自訂表单部分"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:15
msgid "Add Form"
msgstr "新增表單"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:26
#: include/staff/helptopic.inc.php:90
msgid "Custom Form"
msgstr "自訂表單"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:33
msgid "Forms are used to allow for collection of custom data"
msgstr "表单被用來允許收集自定數據"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:49
msgid "Instructions"
msgstr "說明"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:62
msgid "User Information Fields"
msgstr "用户者訊息欄位"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:63
#, php-format
msgid "(These fields are requested for new tickets\n"
"                via the %s form)"
msgstr "（新案件需要這些欄位\n"
"經由 %s 表單）"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:70
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:109
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:118
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:72
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:113
msgid "Visibility"
msgstr "可見度"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:73
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:115
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:120
msgid "Variable"
msgstr "變數"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:102
msgid "Form Fields"
msgstr "表單欄位"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:103
msgid "fields available where this form is used"
msgstr "表單使用處可用字段"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:157
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:157
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:229
msgid "Config"
msgstr "設定"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:226
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:95
#: include/staff/filter.inc.php:386
#: include/staff/page.inc.php:114
#: include/staff/template.inc.php:156
msgid "be liberal, they're internal"
msgstr "僅供內部使用"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:244
msgid "Remove Existing Data?"
msgstr "刪除現有的資料嗎？"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:248
#, php-format
msgid "You are about to delete %s fields."
msgstr "您將要刪除 %s 欄位。"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:250
msgid "Would you also like to remove data currently entered for this field? <em> If you opt not to remove the data now, you will have the option to delete the the data when editing it.</em>"
msgstr "您是否還想要删除之前输入的此字段數據？<em>如果現在選擇不删除數據，之後編輯還可选择删除數據。</em>"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:262
#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:62
#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:62
#: include/upgrader/rename.inc.php:23
#: setup/inc/file-missing.inc.php:22
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:43
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:272
#: include/staff/footer.inc.php:20
#: include/staff/footer.inc.php:25
msgid "Loading ..."
msgstr "載入中"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:289
msgid "Remove all data entered for <u> %s </u>?"
msgstr "是否删除輸入用於 <u> %s </u> 的所有數據？"

#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:2
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:53
msgid "Custom Forms"
msgstr "自動表單"

#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:6
msgid "Add New Custom Form"
msgstr "新增自動表單"

#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:14
msgid "form"
msgid_plural "forms"
msgstr[0] "表單"

#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:25
msgid "Built-in Forms"
msgstr "內建自訂表單"

#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:86
#, php-format
msgid "No extra forms defined yet &mdash; %s add one! %s"
msgstr "尚未定義其他表單&mdash; %s 新增一個！%s"

#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:109
#: scp/forms.php:92
#: scp/forms.php:95
#: scp/forms.php:98
msgid "selected custom form"
msgid_plural "selected custom forms"
msgstr[0] "選擇的自訂表單"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:5
msgid "Update custom list"
msgstr "更新自定義清單"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:11
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:6
msgid "Add New Custom List"
msgstr "新増自定義清單"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:13
msgid "Add List"
msgstr "新増清單"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:25
msgid "Custom List"
msgstr "自訂列表"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:26
msgid "Add new list"
msgstr "新增新列表"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:30
msgid "Definition"
msgstr "定義"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:32
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:34
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:266
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:44
msgid "Custom lists are used to provide drop-down lists for custom forms."
msgstr "使用自訂列表以提供自訂表單下拉列表。"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:66
msgid "Plural Name"
msgstr "複數名稱"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:79
msgid "Sort Order"
msgstr "排序次序"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:112
#: include/staff/templates/list-item-properties.tmpl.php:1
msgid "Item Properties"
msgstr "項目屬性"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:113
msgid "properties definable for each item"
msgstr "每個项目的可定義屬性"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:217
msgid "list items"
msgstr "列出項目"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:220
msgid "Add a few initial items to the list"
msgstr "添加少量初始項目至列表"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:229
msgid "Value"
msgstr "字段值"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:233
msgid "abbreviations and such"
msgstr "縮寫詞表"

#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:14
#: scp/lists.php:20
#: scp/lists.php:31
msgid "custom list"
msgid_plural "custom lists"
msgstr[0] "自訂清單"

#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:26
msgid "List Name"
msgstr "清單名稱"

#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:27
#: include/staff/emails.inc.php:67
#: include/staff/org-view.inc.php:53
#: include/staff/orgs.inc.php:131
#: include/staff/staffmembers.inc.php:144
#: include/staff/teams.inc.php:63
#: include/staff/user-view.inc.php:115
#: include/staff/users.inc.php:164
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:62
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:84
msgid "Created"
msgstr "建立日期"

#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:68
#, php-format
msgid "No custom lists defined yet &mdash; %s add one %s!"
msgstr "尚未定義自訂清單&mdash; %s 新增清單 %s！"

#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:92
#: scp/lists.php:147
#: scp/lists.php:150
#: scp/lists.php:153
msgid "selected custom list"
msgid_plural "selected custom lists"
msgstr[0] "選擇的自訂清單"

#: include/staff/email.inc.php:5
msgid "Update Email"
msgstr "更新電子郵件"

#: include/staff/email.inc.php:17
msgid "To change password enter new password above."
msgstr "要更改密碼，請輸入上方新密碼。"

#: include/staff/email.inc.php:21
#: include/staff/emails.inc.php:53
msgid "Add New Email"
msgstr "新增電子郵件"

#: include/staff/email.inc.php:23
#: include/staff/templates/ticket-status.tmpl.php:103
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: include/staff/email.inc.php:48
msgid "Email Information and Settings"
msgstr "電子郵件資訊和設定"

#: include/staff/email.inc.php:64
msgid "Email Name"
msgstr "電子郵件名稱"

#: include/staff/email.inc.php:73
msgid "New Ticket Settings"
msgstr "新案件設定"

#: include/staff/email.inc.php:148
msgid "Auto-Response"
msgstr "自動回應"

#: include/staff/email.inc.php:152
msgid "<strong>Disable</strong> for this Email Address"
msgstr "<strong>禁用</strong> 此電子郵件自動回應"

#: include/staff/email.inc.php:159
msgid "Email Login Information"
msgstr "電子郵件登入資訊"

#: include/staff/email.inc.php:186
msgid "Fetching Email via IMAP or POP"
msgstr "通過 IMAP 或 POP 讀取電子郵件"

#: include/staff/email.inc.php:200
#: include/staff/email.inc.php:287
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: include/staff/email.inc.php:209
#: include/staff/email.inc.php:293
msgid "Port Number"
msgstr "通訊埠號碼"

#: include/staff/email.inc.php:217
msgid "Mail Box Protocol"
msgstr "郵件框協定"

#: include/staff/email.inc.php:235
msgid "Fetch Frequency"
msgstr "讀取頻率"

#: include/staff/email.inc.php:238
#: include/staff/settings-access.inc.php:49
#: include/staff/settings-access.inc.php:77
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:149
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: include/staff/email.inc.php:244
msgid "Emails Per Fetch"
msgstr "每讀取電子郵件次數"

#: include/staff/email.inc.php:249
#: include/staff/emails.inc.php:40
msgid "emails"
msgstr "電子郵件"

#: include/staff/email.inc.php:255
msgid "Fetched Emails"
msgstr "讀取電子郵件"

#: include/staff/email.inc.php:258
msgid "Move to folder"
msgstr "移動到資料夾"

#: include/staff/email.inc.php:264
msgid "Delete emails"
msgstr "刪除電子郵件"

#: include/staff/email.inc.php:267
msgid "Do nothing <em>(not recommended)</em>"
msgstr "什麼也不做 <em>（不推薦）</em>"

#: include/staff/email.inc.php:274
msgid "Sending Email via SMTP"
msgstr "通過 SMTP 發送電子郵件"

#: include/staff/email.inc.php:299
#: scp/login.php:30
#: scp/staff.inc.php:73
msgid "Authentication Required"
msgstr "需要身份驗證"

#: include/staff/email.inc.php:311
msgid "Header Spoofing"
msgstr "標題欺騙"

#: include/staff/email.inc.php:314
msgid "Allow for this Email Address"
msgstr "允許功能用於此電子郵件位址"

#: include/staff/email.inc.php:321
#: include/staff/helptopic.inc.php:332
msgid "be liberal, they're internal."
msgstr "僅供內部使用"

#: include/staff/emails.inc.php:42
msgid "No emails found!"
msgstr "為找到電子郵件！"

#: include/staff/emails.inc.php:110
msgid "No help emails found"
msgstr "未找到幫助郵件"

#: include/staff/emails.inc.php:121
msgid "Delete Email(s)"
msgstr "刪除電子郵件"

#: include/staff/emails.inc.php:134
#: scp/emails.php:67
#: scp/emails.php:70
#: scp/emails.php:73
msgid "selected email"
msgid_plural "selected emails"
msgstr[0] "所選的電子郵件"

#: include/staff/faq-categories.inc.php:103
msgid "Click on the category to browse FAQs or manage its existing FAQs."
msgstr "按一下類別流覽常見FAQs或管理其現有的FAQs。"

#: include/staff/faq-category.inc.php:21
#, php-format
msgid "Edit Category"
msgstr "編輯類別"

#: include/staff/faq-category.inc.php:22
msgid "Delete Category"
msgstr "刪除類別"

#: include/staff/faq-category.inc.php:23
#: include/staff/faq.inc.php:15
msgid "Add New FAQ"
msgstr "新增常見問題"

#: include/staff/faq-category.inc.php:49
msgid "Category does not have FAQs"
msgstr "類別沒有FAQs"

#: include/staff/faq-view.inc.php:19
#: include/staff/faq-view.inc.php:59
#, php-format
msgid "Edit FAQ"
msgstr "編輯"

#: include/staff/faq-view.inc.php:48
msgid "Options"
msgstr "選擇"

#: include/staff/faq-view.inc.php:50
msgid "Select Action"
msgstr "選擇操作"

#: include/staff/faq-view.inc.php:53
msgid "Unpublish FAQ"
msgstr "取消發布"

#: include/staff/faq-view.inc.php:56
msgid "Publish FAQ"
msgstr "公佈 FAQ"

#: include/staff/faq-view.inc.php:60
msgid "Delete FAQ"
msgstr "刪除"

#: include/staff/faq.inc.php:5
msgid "Update FAQ"
msgstr "更新 FAQ"

#: include/staff/faq.inc.php:17
msgid "Add FAQ"
msgstr "新增 FAQ"

#: include/staff/faq.inc.php:32
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: include/staff/faq.inc.php:45
msgid "FAQ Information"
msgstr "FAQ 資訊"

#: include/staff/faq.inc.php:50
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: include/staff/faq.inc.php:56
msgid "Category Listing"
msgstr "類別明細"

#: include/staff/faq.inc.php:56
msgid "FAQ category the question belongs to."
msgstr "FAQ 分類這問題是屬於。"

#: include/staff/faq.inc.php:58
msgid "Select FAQ Category"
msgstr "選擇常見問題（FAQ ）類別"

#: include/staff/faq.inc.php:77
msgid "Listing Type"
msgstr "清單類型"

#: include/staff/faq.inc.php:79
msgid "Public (publish)"
msgstr "公開（公佈）"

#: include/staff/faq.inc.php:81
msgid "Internal (private)"
msgstr "內部（私人）"

#: include/staff/faq.inc.php:88
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: include/staff/faq.inc.php:100
msgid "optional"
msgstr "可選"

#: include/staff/faq.inc.php:119
msgid "Check all help topics related to this FAQ."
msgstr "尋找所有與此 FAQ 相關的說明主題"

#: include/staff/filter.inc.php:9
msgid "Update Filter"
msgstr "更新篩選器"

#: include/staff/filter.inc.php:16
#: include/staff/filters.inc.php:52
msgid "Add New Filter"
msgstr "新增篩選器"

#: include/staff/filter.inc.php:18
msgid "Add Filter"
msgstr "新增篩選器"

#: include/staff/filter.inc.php:29
msgid "Ticket Filter"
msgstr "案件篩選器"

#: include/staff/filter.inc.php:35
msgid "Filters are executed based on execution order. Filter can target specific ticket source."
msgstr "根據執行順序執行篩選。篩選可針對特定案件來源。"

#: include/staff/filter.inc.php:42
msgid "Filter Name"
msgstr "篩選器名稱"

#: include/staff/filter.inc.php:51
msgid "Execution Order"
msgstr "執行順序"

#: include/staff/filter.inc.php:59
msgid "<strong>Stop</strong> processing further on match!"
msgstr "<strong>停止</strong>繼續比對。"

#: include/staff/filter.inc.php:65
msgid "Filter Status"
msgstr "篩選狀態"

#: include/staff/filter.inc.php:77
msgid "Target Channel"
msgstr "目標通道"

#: include/staff/filter.inc.php:81
msgid "Select a Channel"
msgstr "請選擇一個通道"

#: include/staff/filter.inc.php:89
#, php-format
msgid "System Emails"
msgstr "系統電子郵件"

#: include/staff/filter.inc.php:107
msgid "Filter Rules"
msgstr "篩選器規則"

#: include/staff/filter.inc.php:108
msgid "Rules are applied based on the criteria."
msgstr "規則是基於標準應用。"

#: include/staff/filter.inc.php:114
msgid "Rules Matching Criteria"
msgstr "規則條件"

#: include/staff/filter.inc.php:116
msgid "Match All"
msgstr "符合所有"

#: include/staff/filter.inc.php:118
msgid "Match Any"
msgstr "符合任何"

#: include/staff/filter.inc.php:120
msgid "case-insensitive comparison"
msgstr "不區分大小寫的比較"

#: include/staff/filter.inc.php:132
#: include/staff/filter.inc.php:145
#: include/staff/settings-emails.inc.php:41
msgid "Select One"
msgstr "選擇一項"

#: include/staff/filter.inc.php:158
msgid "clear"
msgstr "清除"

#: include/staff/filter.inc.php:170
msgid "Filter Actions"
msgstr "篩選器操作"

#: include/staff/filter.inc.php:171
msgid "Can be overwridden by other filters depending on processing order."
msgstr "根據處理順序，由其他篩選覆蓋。"

#: include/staff/filter.inc.php:176
#: include/staff/filter.inc.php:180
msgid "Reject Ticket"
msgstr "拒絕案件"

#: include/staff/filter.inc.php:190
msgid "<strong>Use</strong> Reply-To Email"
msgstr "<strong>使用</strong>回覆電子郵件"

#: include/staff/filter.inc.php:190
msgid "if available"
msgstr "如果可用"

#: include/staff/filter.inc.php:196
msgid "Ticket auto-response"
msgstr "案件自動回覆"

#: include/staff/filter.inc.php:200
msgid "<strong>Disable</strong> auto-response."
msgstr "<strong>停用</strong>自動回覆。"

#: include/staff/filter.inc.php:324
#: include/staff/helptopic.inc.php:224
msgid "Auto-assign To"
msgstr "自動分配"

#: include/staff/filter.inc.php:328
#: include/staff/helptopic.inc.php:228
#: include/staff/ticket-view.inc.php:282
#: include/staff/tickets.inc.php:604
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:93
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: include/staff/filter.inc.php:369
msgid "Unchanged"
msgstr "未更改"

#: include/staff/filters.inc.php:42
msgid "filter"
msgid_plural "filters"
msgstr[0] "篩選"

#: include/staff/filters.inc.php:44
msgid "No filters found!"
msgstr "未找到篩選器！"

#: include/staff/filters.inc.php:65
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: include/staff/filters.inc.php:66
msgid "Rules"
msgstr "規則"

#: include/staff/filters.inc.php:67
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: include/staff/filters.inc.php:107
msgid "No filters found"
msgstr "未找到篩選器"

#: include/staff/filters.inc.php:133
#: include/staff/filters.inc.php:137
#: include/staff/filters.inc.php:141
msgid "selected filter"
msgid_plural "selected filters"
msgstr[0] "所選的篩選器"

#: include/staff/filters.inc.php:142
msgid "Deleted data CANNOT be recovered, including any associated rules."
msgstr "無法恢復已刪除的資料，包括任何相關聯的規則。"

#: scp/js/scp.js:637
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: include/staff/group.inc.php:5
msgid "Update Group"
msgstr "更新群組"

#: include/staff/group.inc.php:13
#: include/staff/groups.inc.php:50
msgid "Add New Group"
msgstr "新增群組"

#: include/staff/group.inc.php:15
msgid "Create Group"
msgstr "建立群組"

#: include/staff/group.inc.php:27
msgid "Group Access and Permissions"
msgstr "群組權限"

#: include/staff/group.inc.php:33
msgid "Group Information"
msgstr "群組資訊"

#: include/staff/group.inc.php:33
msgid "Disabled group will limit agents' access. Admins are exempted."
msgstr "停用群組將影響到專員權限，管理員裡外。"

#: include/staff/group.inc.php:61
msgid "Group Permissions"
msgstr "群組權限"

#: include/staff/group.inc.php:61
msgid "Applies to all group members"
msgstr "適用於所有組員"

#: include/staff/group.inc.php:64
msgid "Can <b>Create</b> Tickets"
msgstr "可以 <b>建立</b> 案件"

#: include/staff/group.inc.php:69
msgid "Ability to open tickets on behalf of users."
msgstr "可以用戶名義開啟案件。"

#: include/staff/group.inc.php:72
msgid "Can <b>Edit</b> Tickets</td>"
msgstr "可以 <b>編輯</b> 案件</td>"

#: include/staff/group.inc.php:77
msgid "Ability to edit tickets."
msgstr "可編輯案件。"

#: include/staff/group.inc.php:80
msgid "Can <b>Post Reply</b>"
msgstr "可以 <b>回覆案件</b>"

#: include/staff/group.inc.php:85
msgid "Ability to post a ticket reply."
msgstr "可張貼案件回覆。"

#: include/staff/group.inc.php:88
msgid "Can <b>Close</b> Tickets"
msgstr "可以 <b>結案</b> 案件"

#: include/staff/group.inc.php:93
msgid "Ability to close tickets.  Agents can still post a response."
msgstr "可結案案件。專員仍可張貼回覆。"

#: include/staff/group.inc.php:96
msgid "Can <b>Assign</b> Tickets"
msgstr "可以 <b>分配</b> 案件"

#: include/staff/group.inc.php:101
msgid "Ability to assign tickets to agents."
msgstr "可分配案件至專員。"

#: include/staff/group.inc.php:104
msgid "Can <b>Transfer</b> Tickets"
msgstr "可以 <b>轉部門</b> 案件"

#: include/staff/group.inc.php:109
msgid "Ability to transfer tickets between departments."
msgstr "可在部門間轉讓案件。"

#: include/staff/group.inc.php:112
msgid "Can <b>Delete</b> Tickets"
msgstr "可以 <b>刪除</b> 案件"

#: include/staff/group.inc.php:117
msgid "Ability to delete tickets (Deleted tickets can't be recovered!)"
msgstr "可刪除案件（無法還原刪除的案件！）"

#: include/staff/group.inc.php:120
msgid "Can Ban Emails"
msgstr "可以禁止電子郵件"

#: include/staff/group.inc.php:125
msgid "Ability to add/remove emails from banlist via ticket interface."
msgstr "可透過案件介面新增/刪除黑名單中的電子郵件。"

#: include/staff/group.inc.php:128
msgid "Can Manage Premade"
msgstr "可管理預完成事項"

#: include/staff/group.inc.php:133
msgid "Ability to add/update/disable/delete canned responses and attachments."
msgstr "可新增／更新／停用／刪除罐頭回覆和附件。"

#: include/staff/group.inc.php:136
msgid "Can Manage FAQ"
msgstr "可以管理常見問題"

#: include/staff/group.inc.php:141
msgid "Ability to add/update/disable/delete knowledgebase categories and FAQs."
msgstr "可新增／更新／停用／刪除知識庫類別和 FAQ 。"

#: include/staff/group.inc.php:144
msgid "Can View Agent Stats"
msgstr "可檢視專員統計資料"

#: include/staff/group.inc.php:149
msgid "Ability to view stats of other agents in allowed departments."
msgstr "可檢視其他專員的統計資料在允許部門內。"

#: include/staff/group.inc.php:154
msgid "Department Access"
msgstr "部門權限"

#: include/staff/group.inc.php:156
msgid "Select All"
msgstr "全部選取"

#: include/staff/group.inc.php:158
msgid "Select None"
msgstr "取消全選"

#: include/staff/group.inc.php:172
#: include/staff/team.inc.php:117
msgid "Internal notes viewable by all admins."
msgstr "只有管理員才可查看此筆記"

#: include/staff/groups.inc.php:36
#, php-format
msgid "Showing 1-%1$d of %2$d groups"
msgstr "顯示 1-%1$d 之 %2$d $ 組"

#: include/staff/groups.inc.php:38
#: include/staff/groups.inc.php:110
msgid "No groups found!"
msgstr "未找到群組！"

#: include/staff/groups.inc.php:45
msgid "Agent Groups"
msgstr "專員群組"

#: include/staff/groups.inc.php:61
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: include/staff/groups.inc.php:63
#: include/staff/teams.inc.php:61
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: include/staff/groups.inc.php:65
msgid "Created On"
msgstr "建立於"

#: include/staff/groups.inc.php:135
#: include/staff/groups.inc.php:139
#: include/staff/groups.inc.php:143
#: scp/groups.php:59
#: scp/groups.php:62
#: scp/groups.php:65
#: scp/groups.php:74
#: scp/groups.php:77
#: scp/groups.php:80
#: scp/groups.php:91
#: scp/groups.php:94
#: scp/groups.php:97
msgid "selected group"
msgid_plural "selected groups"
msgstr[0] "所選的群組"

#: include/staff/groups.inc.php:144
msgid "Deleted data CANNOT be recovered and might affect agents' access."
msgstr "已刪除的資料將無法恢復，可能會影響專員權限問題。"

#: include/staff/header.inc.php:17
#: include/staff/header.inc.php:93
#: include/staff/login.tpl.php:8
msgid "Staff Control Panel"
msgstr "工作人員管理中心"

#: include/staff/header.inc.php:66
#, php-format
msgid "Welcome, %s."
msgstr "歡迎，%s。"

#: include/staff/header.inc.php:69
#: include/upgrader/done.inc.php:28
#, php-format
msgid "Admin Panel"
msgstr "管理員版面"

#: include/staff/header.inc.php:71
msgid "Agent Panel"
msgstr "專員界面"

#: include/staff/header.inc.php:73
msgid "My Preferences"
msgstr "我的設定"

#: include/staff/header.inc.php:74
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: include/staff/header.inc.php:78
msgid "Customer Support System"
msgstr "客戶支援系統"

#: include/staff/helptopic.inc.php:5
msgid "Update Help Topic"
msgstr "更新說明主題"

#: include/staff/helptopic.inc.php:13
#: include/staff/helptopics.inc.php:38
msgid "Add New Help Topic"
msgstr "新增說明主題"

#: include/staff/helptopic.inc.php:15
msgid "Add Topic"
msgstr "新增主題"

#: include/staff/helptopic.inc.php:34
msgid "Help Topic Information"
msgstr "案件類別資訊"

#: include/staff/helptopic.inc.php:42
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: include/staff/helptopic.inc.php:65
msgid "Private/Internal"
msgstr "私人/內部用"

#: include/staff/helptopic.inc.php:71
msgid "Parent Topic"
msgstr "父類別"

#: include/staff/helptopic.inc.php:75
msgid "Top-Level Topic"
msgstr "最高層主題"

#: include/staff/helptopic.inc.php:88
msgid "New ticket options"
msgstr "新增案件選項"

#: include/staff/helptopic.inc.php:97
msgid "Use Parent Form"
msgstr "使用父表單"

#: include/staff/helptopic.inc.php:188
msgid "Department's Default"
msgstr "該部門的預設值"

#: include/staff/helptopic.inc.php:203
msgid "Thank-you Page"
msgstr "感謝頁面"

#: include/staff/helptopic.inc.php:231
#: include/staff/ticket-open.inc.php:235
#: include/staff/ticket-view.inc.php:824
#: include/staff/tickets.inc.php:608
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:56
#, php-format
msgid "Agents (%d)"
msgstr "專員 (%d)"

#: include/staff/helptopic.inc.php:245
#: include/staff/ticket-open.inc.php:245
#: include/staff/ticket-view.inc.php:841
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:66
#, php-format
msgid "Teams (%d)"
msgstr "團隊 (%d)"

#: include/staff/helptopic.inc.php:266
msgid "Auto-response"
msgstr "自動回應"

#: include/staff/helptopic.inc.php:270
msgid "<strong>Disable</strong> new ticket auto-response"
msgstr "<strong>停用</strong> 新案件自動回應"

#: include/staff/helptopic.inc.php:276
msgid "Ticket Number Format"
msgstr "案件編號方式"

#: include/staff/helptopic.inc.php:284
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: include/staff/helptopic.inc.php:292
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: include/staff/helptopic.inc.php:296
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:26
msgid "e.g."
msgstr "範例"

#: include/staff/helptopic.inc.php:310
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

#: include/staff/helptopic.inc.php:315
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:42
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: include/staff/helptopics.inc.php:18
#, php-format
msgid "Showing %d help topic"
msgid_plural "Showing %d help topics"
msgstr[0] "顯示 %d 說明主題"

#: include/staff/helptopics.inc.php:20
msgid "No help topics found!"
msgstr "未找到說明主題！"

#: include/staff/helptopics.inc.php:47
msgid "Sorting Mode"
msgstr "排序方式"

#: include/staff/helptopics.inc.php:124
msgid "No help topics found"
msgstr "未找到說明主題"

#: include/staff/helptopics.inc.php:152
#: include/staff/helptopics.inc.php:156
#: include/staff/helptopics.inc.php:160
#: scp/helptopics.php:67
#: scp/helptopics.php:70
#: scp/helptopics.php:73
#: scp/helptopics.php:83
#: scp/helptopics.php:86
#: scp/helptopics.php:89
#: scp/helptopics.php:101
#: scp/helptopics.php:104
#: scp/helptopics.php:107
msgid "selected help topic"
msgid_plural "selected help topics"
msgstr[0] "所選的案件類別"

#: include/staff/login.header.php:9
msgid "Agent Login"
msgstr "專員登入"

#: include/staff/login.tpl.php:19
msgid "Forgot my password"
msgstr "忘記密碼"

#: include/staff/login.tpl.php:21
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: include/staff/login.tpl.php:39
msgid "Copyright"
msgstr "版權所有"

#: include/staff/org-view.inc.php:14
#: include/staff/orgs.inc.php:99
#: include/staff/ticket-view.inc.php:69
#: include/staff/user-view.inc.php:18
#: include/staff/users.inc.php:108
msgid "More"
msgstr "其他"

#: include/staff/org-view.inc.php:18
msgid "Delete Organization"
msgstr "刪除機構"

#: include/staff/org-view.inc.php:26
#: include/staff/ticket-view.inc.php:148
#: include/staff/user-view.inc.php:63
#: include/staff/templates/form-manage.tmpl.php:1
msgid "Manage Forms"
msgstr "表單管理"

#: include/staff/org-view.inc.php:45
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:48
msgid "Account Manager"
msgstr "客戶經理"

#: include/staff/org-view.inc.php:72
#: include/staff/user-view.inc.php:132
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:47
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: include/staff/orgs.inc.php:94
#: include/staff/user-view.inc.php:100
#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:82
#, php-format
msgid "Add Organization"
msgstr "新增機構"

#: include/staff/orgs.inc.php:117
msgid "No organizations found!"
msgstr "未找到組織！"

#: include/staff/orgs.inc.php:168
#: include/staff/tickets.inc.php:512
#: include/staff/users.inc.php:222
msgid "Query returned 0 results."
msgstr "查詢返回 0 個結果。"

#: include/staff/orgs.inc.php:182
#: include/staff/tickets.inc.php:526
#: include/staff/users.inc.php:232
#, php-format
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: include/staff/page.inc.php:4
msgid "Landing page"
msgstr "登入頁面"

#: include/staff/page.inc.php:5
msgid "Offline page"
msgstr "維護中頁面"

#: include/staff/page.inc.php:6
msgid "Thank you page"
msgstr "感謝頁面"

#: include/staff/page.inc.php:7
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:70
#: include/staff/ticket-open.inc.php:123
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: include/staff/page.inc.php:11
msgid "Update Page"
msgstr "更新頁面"

#: include/staff/page.inc.php:20
#: include/staff/pages.inc.php:58
msgid "Add New Page"
msgstr "新增頁面"

#: include/staff/page.inc.php:22
msgid "Add Page"
msgstr "新增頁面"

#: include/staff/page.inc.php:33
#: include/staff/pages.inc.php:53
#: include/staff/settings-pages.inc.php:26
#: scp/settings.php:27
msgid "Site Pages"
msgstr "主要網頁"

#: include/staff/page.inc.php:42
msgid "Page information"
msgstr "頁面資訊"

#: include/staff/page.inc.php:64
msgid "Select Page Type"
msgstr "選擇頁面類型"

#: include/staff/page.inc.php:79
msgid "Public URL"
msgstr "公開 URL"

#: include/staff/page.inc.php:100
msgid "<b>Page body</b>: Ticket variables are only supported in thank-you pages."
msgstr "<b>頁面正文</b>：僅感謝頁面支援案件參數。"

#: include/staff/pages.inc.php:46
#: scp/pages.php:21
#: scp/pages.php:41
msgid "site page"
msgid_plural "site pages"
msgstr[0] "網站頁面"

#: include/staff/pages.inc.php:48
#: include/staff/pages.inc.php:114
msgid "No pages found!"
msgstr "未找到頁面！"

#: include/staff/pages.inc.php:97
msgid "(in-use)"
msgstr "(使用中)"

#: include/staff/pages.inc.php:140
#: include/staff/pages.inc.php:144
#: include/staff/pages.inc.php:149
#: scp/pages.php:62
#: scp/pages.php:72
#: scp/pages.php:75
#: scp/pages.php:78
#: scp/pages.php:90
#: scp/pages.php:93
#: scp/pages.php:96
#: scp/pages.php:107
#: scp/pages.php:110
#: scp/pages.php:113
msgid "selected site page"
msgid_plural "selected site pages"
msgstr[0] "所選的網站頁面"

#: include/staff/plugin-add.inc.php:2
msgid "Install a new plugin"
msgstr "安裝新外掛"

#: include/staff/plugin-add.inc.php:4
msgid "To add a plugin into the system, download and place the plugin into the <code>include/plugins</code> folder. Once in the plugin is in the <code>plugins/</code> folder, it will be shown in the list below."
msgstr "於系統新增外掛，請下載外掛並置於資料夾<code>include/plugins</code>。當外掛置於資料夾<code>plugins/</code>，它將顯示在下方清單中。"

#: include/staff/plugin-add.inc.php:22
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: include/staff/plugin-add.inc.php:26
#: include/staff/system.inc.php:138
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: include/staff/plugin-add.inc.php:27
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: include/staff/plugin.inc.php:12
msgid "Update Plugin"
msgstr "更新外掛"

#: include/staff/plugin.inc.php:25
msgid "Manage Plugin"
msgstr "管理外掛"

#: include/staff/plugin.inc.php:28
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: include/staff/plugin.inc.php:40
msgid "This plugin has no configurable settings"
msgstr "此外掛無可配置的設定"

#: include/staff/plugin.inc.php:41
msgid "Every plugin should be so easy to use."
msgstr "所有插件應簡單易用。"

#: include/staff/plugins.inc.php:2
msgid "Currently Installed Plugins"
msgstr "當前安裝的插件"

#: include/staff/plugins.inc.php:6
msgid "Add New Plugin"
msgstr "新增插件"

#: include/staff/plugins.inc.php:14
#: scp/plugins.php:7
msgid "plugin"
msgid_plural "plugins"
msgstr[0] "插件"

#: include/staff/plugins.inc.php:25
msgid "Plugin Name"
msgstr "插件名稱"

#: include/staff/plugins.inc.php:27
msgid "Date Installed"
msgstr "安裝日期"

#: include/staff/plugins.inc.php:55
#, php-format
msgid "No plugins installed yet &mdash; %s add one %s!"
msgstr "還未安裝插件&mdash; %s 添加一個%s！"

#: include/staff/plugins.inc.php:80
#: include/staff/plugins.inc.php:87
#: include/staff/plugins.inc.php:92
msgid "selected plugin"
msgid_plural "selected plugins"
msgstr[0] "選擇的插件"

#: include/staff/plugins.inc.php:82
msgid "Configuration for deleted plugins CANNOT be recovered."
msgstr "無法恢復删除的插件配置。"

#: include/staff/profile.inc.php:13
msgid "My Account Profile"
msgstr "我的個人資料"

#: include/staff/profile.inc.php:18
msgid "Account Information"
msgstr "帳戶資訊"

#: include/staff/profile.inc.php:19
msgid "Contact information"
msgstr "聯絡資訊"

#: include/staff/profile.inc.php:80
msgid "Profile preferences and settings."
msgstr "個人偏好與設定"

#: include/staff/profile.inc.php:132
msgid "Maximum Page size"
msgstr "最大頁面大小"

#: include/staff/profile.inc.php:135
msgid "system default"
msgstr "系統預設值"

#: include/staff/profile.inc.php:140
#, php-format
msgid "show %s records"
msgstr "顯示 %s 記錄"

#: include/staff/profile.inc.php:142
msgid "per page."
msgstr "每頁。"

#: include/staff/profile.inc.php:146
msgid "Auto Refresh Rate"
msgstr "自動更新頻率"

#: include/staff/profile.inc.php:149
msgid "disable"
msgstr "停止使用"

#: include/staff/profile.inc.php:156
#, php-format
msgid "Every minute"
msgid_plural "Every %d minutes"
msgstr[0] "每 %d 分鐘"

#: include/staff/profile.inc.php:162
msgid "(Tickets page refresh rate in minutes.)"
msgstr "(頁面每分鐘重新整理頻率)。"

#: include/staff/profile.inc.php:166
msgid "Default Signature"
msgstr "預設簽名"

#: include/staff/profile.inc.php:171
#: include/staff/ticket-view.inc.php:600
msgid "My Signature"
msgstr "我的簽名"

#: include/staff/profile.inc.php:171
#: include/staff/ticket-open.inc.php:358
#: include/staff/ticket-view.inc.php:607
#, php-format
msgid "Department Signature (%s)"
msgstr "部門簽名 (%s)"

#. This is used in 'Department Signature (>if set<)'
#: include/staff/profile.inc.php:172
#: include/staff/ticket-open.inc.php:358
msgid "if set"
msgstr "如果設置"

#: include/staff/profile.inc.php:179
msgid "(This can be selected when replying to a ticket)"
msgstr "(回覆案件時可進行選擇)。"

#: include/staff/profile.inc.php:184
msgid "Default Paper Size"
msgstr "預設紙張大小"

#: include/staff/profile.inc.php:196
msgid "Paper size used when printing tickets to PDF"
msgstr "紙張大小在列印PDF時使用"

#: include/staff/profile.inc.php:201
msgid "Show Assigned Tickets"
msgstr "顯示分配的案件"

#: include/staff/profile.inc.php:204
msgid "Show assigned tickets on open queue."
msgstr "顯示被分配且狀態為處理中的案件"

#: include/staff/profile.inc.php:210
msgid "To reset your password, provide your current password and a new password below."
msgstr "若要重設您的密碼，請提供您目前密碼與新密碼"

#: include/staff/profile.inc.php:244
#: include/staff/ticket-open.inc.php:345
#: include/staff/ticket-view.inc.php:590
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

#: include/staff/profile.inc.php:244
#: include/staff/staff.inc.php:192
msgid "Optional signature used on outgoing emails."
msgstr "可選簽名在傳出電子郵件時使用。"

#: include/staff/profile.inc.php:252
#: include/staff/staff.inc.php:201
msgid "Signature is made available as a choice, on ticket reply."
msgstr "案件回覆可選擇使用簽名。"

#: include/staff/profile.inc.php:259
#: include/staff/settings-access.inc.php:221
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:238
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:65
#: include/staff/settings-emails.inc.php:168
#: include/staff/settings-kb.inc.php:44
#: include/staff/settings-pages.inc.php:189
#: include/staff/settings-system.inc.php:182
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:291
#: include/staff/tpl.inc.php:118
msgid "Reset Changes"
msgstr "恢復預設值"

#: include/staff/profile.inc.php:260
#: include/staff/tpl.inc.php:120
msgid "Cancel Changes"
msgstr "取消更改"

#: include/staff/pwreset.sent.php:12
msgid "A confirmation email has been sent"
msgstr "已發送確認電子郵件"

#: include/staff/pwreset.sent.php:14
msgid "A password reset email was sent to the email on file for your account.  Follow the link in the email to reset your password."
msgstr "已向您帳號的存檔電子郵件地址發送一封密碼重置電子郵件。遵循電子郵件中的連結以重置您的密碼。"

#: include/staff/settings-access.inc.php:5
msgid "Access Control Settings"
msgstr "存取控制設置"

#: include/staff/settings-access.inc.php:13
msgid "Configure Access to this Help Desk"
msgstr "存取相關設定"

#: include/staff/settings-access.inc.php:20
msgid "Agent Authentication Settings"
msgstr "專員存取設定"

#: include/staff/settings-access.inc.php:23
msgid "Password Expiration Policy"
msgstr "密碼過期規定"

#: include/staff/settings-access.inc.php:26
msgid "No expiration"
msgstr "永不過期"

#: include/staff/settings-access.inc.php:31
#, php-format
msgid "Monthly"
msgid_plural "Every %d months"
msgstr[0] "每 %d 個月"

#: include/staff/settings-access.inc.php:39
msgid "Allow Password Resets"
msgstr "允許密碼重設"

#: include/staff/settings-access.inc.php:45
msgid "Reset Token Expiration"
msgstr "重設Token 時間"

#: include/staff/settings-access.inc.php:54
msgid "Agent Excessive Logins"
msgstr "專員登入上限"

#: include/staff/settings-access.inc.php:63
#: include/staff/settings-access.inc.php:124
msgid "failed login attempt(s) allowed before a lock-out is enforced"
msgstr "次登入失敗將自動鎖定帳號"

#: include/staff/settings-access.inc.php:71
#: include/staff/settings-access.inc.php:132
msgid "minutes locked out"
msgstr "分鐘將被鎖定"

#: include/staff/settings-access.inc.php:74
msgid "Agent Session Timeout"
msgstr "專員Session Timeout"

#: include/staff/settings-access.inc.php:77
msgid "(0 to disable)"
msgstr "（0，則禁用）"

#: include/staff/settings-access.inc.php:80
msgid "Bind Agent Session to IP"
msgstr "將專員IP榜定Session"

#: include/staff/settings-access.inc.php:88
msgid "End User Authentication Settings"
msgstr "使用端存取設定"

#: include/staff/settings-access.inc.php:91
msgid "Registration Required"
msgstr "需要註冊"

#: include/staff/settings-access.inc.php:95
msgid "Require registration and login to create tickets"
msgstr "需要註冊與登入才可建立案件"

#: include/staff/settings-access.inc.php:98
msgid "Registration Method"
msgstr "註冊方式"

#: include/staff/settings-access.inc.php:101
msgid "Disabled — All users are guests"
msgstr "禁用—所有人都是訪客"

#: include/staff/settings-access.inc.php:102
msgid "Public — Anyone can register"
msgstr "公開—任何人都可以註冊"

#: include/staff/settings-access.inc.php:103
msgid "Private — Only agents can register users"
msgstr "私人—只有專員才可註冊帳號"

#: include/staff/settings-access.inc.php:114
msgid "User Excessive Logins"
msgstr "使用端登入上限"

#: include/staff/settings-access.inc.php:135
msgid "User Session Timeout"
msgstr "使用端Session Timeout"

#: include/staff/settings-access.inc.php:141
msgid "Client Quick Access"
msgstr "使用端快速存取"

#: include/staff/settings-access.inc.php:145
msgid "Require email verification on \"Check Ticket Status\" page"
msgstr "需要電子郵件確認\"前往查閱案件狀態\"頁面"

#: include/staff/settings-access.inc.php:153
#: include/staff/settings-access.inc.php:190
msgid "Authentication and Registration Templates"
msgstr "存取與註冊範本"

#: include/staff/settings-access.inc.php:184
#, php-format
msgid "Last Updated %s"
msgstr "最後更新 %s"

#: include/staff/settings-access.inc.php:194
msgid "Clients"
msgstr "用戶端"

#: include/staff/settings-access.inc.php:195
msgid "Guest Ticket Access"
msgstr "訪客案件查詢"

#: include/staff/settings-access.inc.php:198
msgid "Sign In Pages"
msgstr "登入頁面"

#: include/staff/settings-access.inc.php:201
msgid "Agent Login Banner"
msgstr "專員登入橫幅"

#: include/staff/settings-access.inc.php:202
msgid "Client Sign-In Page"
msgstr "用戶端登入頁面"

#: include/staff/settings-access.inc.php:205
msgid "User Account Registration"
msgstr "使用者帳號註冊"

#: include/staff/settings-access.inc.php:208
msgid "Please Confirm Email Address Page"
msgstr "請確認電子郵件頁面"

#: include/staff/settings-access.inc.php:209
msgid "Confirmation Email"
msgstr "確認電子郵件"

#: include/staff/settings-access.inc.php:210
msgid "Account Confirmed Page"
msgstr "帳號確認頁面"

#: include/staff/settings-access.inc.php:213
msgid "Agent Account Registration"
msgstr "專員帳號註冊"

#: include/staff/settings-access.inc.php:216
msgid "Agent Welcome Email"
msgstr "專員歡迎電子郵件"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:10
msgid "Alerts and Notices sent to agents on ticket \"events\""
msgstr "警報與通知將依照事件設定發送"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:31
msgid "Admin Email"
msgstr "管理員電子郵件"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:43
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:180
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:210
msgid "Department Members"
msgstr "部門成員"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:49
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:88
msgid "Organization Account Manager"
msgstr "機構經理"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:68
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:107
msgid "Last Respondent"
msgstr "最後回覆者"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:75
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:113
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:138
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:168
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:198
msgid "Assigned Agent / Team"
msgstr "分配 專員/團隊"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:91
msgid "New Internal Activity Alert"
msgstr "新的内部活動警報"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:144
#: include/staff/team.inc.php:65
#: include/staff/teams.inc.php:62
msgid "Team Lead"
msgstr "團隊隊長"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:150
#: include/staff/team.inc.php:100
msgid "Team Members"
msgstr "隊員"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:214
msgid "System Alerts"
msgstr "系統通知"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:218
msgid "System Errors"
msgstr "系統錯誤"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:219
msgid "(enabled by default)"
msgstr "（預設情況下啟用）"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:225
msgid "SQL errors"
msgstr "SQL 錯誤"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:231
msgid "Excessive failed login attempts"
msgstr "過多失敗的登入嘗試"

#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:9
msgid "Autoresponder Setting"
msgstr "自動回復設置"

#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:10
msgid "Global setting - can be disabled at department or email level."
msgstr "全域設置-可以在部門或電子郵件的級別停用。"

#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:21
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:30
msgid "Ticket Owner"
msgstr "案件持有者"

#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:39
msgid "Submitter: Send receipt confirmation"
msgstr "提交者：發送回覆確認"

#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:47
msgid "Participants: Send new activity notice"
msgstr "參與者： 發送新的活動通知"

#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:57
msgid "Ticket Submitter"
msgstr "案件提交者"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:4
msgid "Email Settings and Options"
msgstr "電子郵件設定和選項"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:13
msgid "Note that some of the global settings can be overwridden at department/email level."
msgstr "請注意某些部門/電子郵件等级的全域設置可覆蓋。"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:19
msgid "Default Template Set"
msgstr "預設的模板"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:22
msgid "Select Default Email Template Set"
msgstr "選擇預設的電子郵件模板"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:38
#: setup/tips.php:14
msgid "Default System Email"
msgstr "系統的預設電子郵件"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:58
msgid "Default Alert Email"
msgstr "預設通知電子郵件"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:61
msgid "Use Default System Email (above)"
msgstr "使用預設系统電子郵件（上述）"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:78
msgid "Admin's Email Address"
msgstr "管理者電子郵件地址"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:85
msgid "Incoming Emails"
msgstr "接收電子郵件"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:88
msgid "Email Fetching"
msgstr "電子郵件提取"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:94
msgid "Fetch on auto-cron"
msgstr "Fetch on auto-cron"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:99
msgid "Strip Quoted Reply"
msgstr "刪除引用回复"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:108
msgid "Reply Separator Tag"
msgstr "分隔符號標記"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:114
msgid "Emailed Tickets Priority"
msgstr "電子郵件發送Tickets的優先順序"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:122
msgid "Accept All Emails"
msgstr "接受所有的電子郵件"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:125
msgid "Accept email from unknown Users"
msgstr "接受未知用戶的電子郵件"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:130
msgid "Accept Email Collaborators"
msgstr "接受電子郵件的合作者"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:133
msgid "Automatically add collaborators from email fields"
msgstr "自動從電子郵件欄位新增協同合作者"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:136
msgid "Outgoing Emails"
msgstr "發送電子郵件"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:136
msgid "Default email only applies to outgoing emails without SMTP setting."
msgstr "預設電子郵件僅適用於無需 SMTP 設置的發送電子郵件。"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:137
msgid "Default MTA"
msgstr "預設 MTA"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:140
msgid "None: Use PHP mail function"
msgstr "無： 使用 PHP 郵件功能"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:160
msgid "Email attachments to the user"
msgstr "電子郵件通知一同附帶案件回覆附件"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:4
msgid "Knowledge Base Settings and Options"
msgstr "知識庫設置和選項"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:12
msgid "Knowledge Base Settings"
msgstr "知識庫設置"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:13
msgid "Disabling knowledge base disables clients' interface."
msgstr "停用知識庫會停用用戶端知識庫介面。"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:19
msgid "Knowledge Base Status"
msgstr "知識庫狀態"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:22
msgid "Enable Knowledge Base"
msgstr "啟用知識庫"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:26
msgid "Require Client Login"
msgstr "需要客戶登入"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:35
msgid "Enable Canned Responses"
msgstr "啟用罐頭回覆"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:5
msgid "Company Profile"
msgstr "公司資訊"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:13
msgid "Basic Information"
msgstr "基本資訊"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:28
#, php-format
msgid "To edit or add new pages go to %s Manage &gt; Site Pages %s"
msgstr "要編輯或新增頁面，請轉到 %s 管理 &gt; 網站頁面 %s"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:35
msgid "Landing Page"
msgstr "登入頁面"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:39
msgid "Select Landing Page"
msgstr "選擇登入頁面"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:54
msgid "Offline Page"
msgstr "維護中頁面"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:58
msgid "Select Offline Page"
msgstr "選擇維護中頁面"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:75
msgid "Default Thank-You Page"
msgstr "預設感謝頁面"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:80
msgid "Select Thank-You Page"
msgstr "選擇感謝頁面"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:103
msgid "System Default Logo"
msgstr "系統預設圖示"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:142
msgid "Use a custom logo"
msgstr "使用者自訂圖示"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:178
msgid "Upload a new logo"
msgstr "上傳新的圖示"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:200
msgid "selected logo"
msgid_plural "selected logos"
msgstr[0] "所選的圖示"

#: include/staff/settings-system.inc.php:6
#: include/staff/settings-system.inc.php:14
msgid "System Settings and Preferences"
msgstr "系統設置和選項"

#: include/staff/settings-system.inc.php:15
msgid "General Settings"
msgstr "主要設定"

#: include/staff/settings-system.inc.php:22
msgid "Helpdesk Status"
msgstr "系統 狀態"

#: include/staff/settings-system.inc.php:25
msgid "Online"
msgstr "使用中"

#: include/staff/settings-system.inc.php:26
#: include/staff/settings-system.inc.php:27
msgid "Offline"
msgstr "維護中"

#: include/staff/settings-system.inc.php:33
#: setup/inc/install.inc.php:14
msgid "Helpdesk URL"
msgstr "系統URL"

#: include/staff/settings-system.inc.php:41
msgid "Helpdesk Name/Title"
msgstr "支援案件系統名稱"

#: include/staff/settings-system.inc.php:48
msgid "Default Department"
msgstr "預設部門"

#: include/staff/settings-system.inc.php:51
msgid "Select Default Department"
msgstr "請選擇預設部門"

#: include/staff/settings-system.inc.php:57
msgid "Dept"
msgstr "部門"

#: include/staff/settings-system.inc.php:66
msgid "Default Page Size"
msgstr "預設頁面大小"

#: include/staff/settings-system.inc.php:81
msgid "Default Log Level"
msgstr "預設的日誌等級"

#: include/staff/settings-system.inc.php:84
msgid "None (Disable Logger)"
msgstr "無 (不使用日誌記錄)"

#: include/staff/settings-system.inc.php:85
msgid "DEBUG"
msgstr "除錯"

#: include/staff/settings-system.inc.php:86
msgid "WARN"
msgstr "警告"

#: include/staff/settings-system.inc.php:87
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: include/staff/settings-system.inc.php:94
msgid "Purge Logs"
msgstr "清除日誌"

#: include/staff/settings-system.inc.php:97
msgid "Never Purge Logs"
msgstr "永遠不清除日誌"

#: include/staff/settings-system.inc.php:102
#, php-format
msgid "After %d month"
msgid_plural "After %d months"
msgstr[0] "在%d幾個月後"

#: include/staff/settings-system.inc.php:111
msgid "Default Name Formatting"
msgstr "預設名稱格式"

#: include/staff/settings-system.inc.php:126
msgid "Date and Time Options"
msgstr "日期和時間"

#: include/staff/settings-system.inc.php:131
msgid "Time Format"
msgstr "時間格式"

#: include/staff/settings-system.inc.php:137
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: include/staff/settings-system.inc.php:143
msgid "Date and Time Format"
msgstr "日期和時間格式"

#: include/staff/settings-system.inc.php:149
msgid "Day, Date and Time Format"
msgstr "一天，日期和時間格式"

#: include/staff/settings-system.inc.php:155
msgid "Default Time Zone"
msgstr "預設時區"

#: include/staff/settings-system.inc.php:158
msgid "Select Default Time Zone"
msgstr "選擇預設時區"

#: include/staff/settings-system.inc.php:175
msgid "Observe daylight savings"
msgstr "冬令時光節約"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:6
#: scp/settings.php:23
msgid "Ticket Settings and Options"
msgstr "案件設定和選項"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:14
msgid "Global Ticket Settings"
msgstr "全區案件設定"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:15
msgid "System-wide default ticket settings and options."
msgstr "系統全區案件預設設定與選項"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:22
msgid "Default Ticket Number Format"
msgstr "預設案件編號格式"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:37
msgid "Default Ticket Number Sequence"
msgstr "預設案件順序"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:58
msgid "Default Status"
msgstr "預設狀態"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:88
msgid "Default Priority"
msgstr "預設優先順序"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:103
msgid "Default SLA"
msgstr "預設服務層級協議"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:125
msgid "Default Help Topic"
msgstr "預設的說明主題"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:139
msgid "Maximum <b>Open</b> Tickets"
msgstr "最大 <b>處理中</b> 案件"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:142
msgid "per end user"
msgstr "每個使用者"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:146
msgid "Agent Collision Avoidance Duration"
msgstr "防止專員衝突持續時間"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:153
msgid "Human Verification"
msgstr "自然人辨識"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:156
msgid "Enable CAPTCHA on new web tickets."
msgstr "啟用CAPTCHA驗證"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:162
msgid "Claim on Response"
msgstr "認領案件"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:169
#: include/staff/tickets.inc.php:101
#: scp/tickets.php:419
msgid "Assigned Tickets"
msgstr "分配案件"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:173
msgid "Exclude assigned tickets from open queue."
msgstr "於未完成佇列中排除已分配的案件"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:178
#: include/staff/tickets.inc.php:51
#: scp/tickets.php:409
msgid "Answered Tickets"
msgstr "已回答案件"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:182
msgid "Exclude answered tickets from open queue."
msgstr "於未完成佇列中排除已回覆的案件"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:187
msgid "Agent Identity Masking"
msgstr "專員身份隱藏"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:190
msgid "Hide agent's name on responses."
msgstr "回覆時隱藏專員姓名"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:195
msgid "Enable HTML Ticket Thread"
msgstr "允許回覆使用HTML"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:199
msgid "Enable rich text in ticket thread and autoresponse emails."
msgstr "啟用富文字格式於案件明細及自動回覆信件。"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:204
msgid "Allow Client Updates"
msgstr "允許使用端更新資訊"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:208
msgid "Allow clients to update ticket details via the web portal"
msgstr "允許使用端透過網頁來更新案件內容"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:213
msgid "Size and maximum uploads setting mainly apply to web tickets."
msgstr "尺寸和最大上傳設定主要適用於網頁案件。"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:217
msgid "EndUser Attachment Settings"
msgstr "終端使用者附件設定"

#. Maximum size for agent-uploaded files (via SCP)
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:236
msgid "Agent Maximum File Size"
msgstr "專員最大檔案大小"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:276
msgid "Store Attachments"
msgstr "儲存附件"

#. SLA is abbreviation for Service Level Agreement
#: include/staff/slaplan.inc.php:5
msgid "Update SLA Plan"
msgstr "更新SLA計畫"

#. SLA is abbreviation for Service Level Agreement
#: include/staff/slaplan.inc.php:12
#: include/staff/slaplans.inc.php:51
msgid "Add New SLA Plan"
msgstr "新增SLA計畫"

#: include/staff/slaplan.inc.php:14
msgid "Add Plan"
msgstr "新增計畫"

#: include/staff/slaplan.inc.php:27
msgid "Service Level Agreement"
msgstr "服務層級協議"

#: include/staff/slaplan.inc.php:33
msgid "Tickets are marked overdue on grace period violation."
msgstr "超過寬限期時標記案件為過期。"

#: include/staff/slaplan.inc.php:49
msgid "Grace Period"
msgstr "寬限期"

#: include/staff/slaplan.inc.php:53
msgid "in hours"
msgstr "以小時為單位"

#: include/staff/slaplan.inc.php:69
msgid "Transient"
msgstr "瞬變"

#: include/staff/slaplan.inc.php:73
msgid "SLA can be overridden on ticket transfer or help topic change"
msgstr "案件移轉或說明主題改變可覆蓋 SLA"

#: include/staff/slaplan.inc.php:79
msgid "Ticket Overdue Alerts"
msgstr "案件過期提醒"

#: include/staff/slaplan.inc.php:83
msgid "<strong>Disable</strong> overdue alerts notices."
msgstr "<strong>停用</strong>近期提醒通知。"

#: include/staff/slaplan.inc.php:84
msgid "(Override global setting)"
msgstr "（變更全域設定）"

#. SLA is abbreviation for Service Level Agreement
#: include/staff/slaplans.inc.php:39
#: scp/slas.php:22
#: scp/slas.php:29
msgid "SLA plan"
msgid_plural "SLA plans"
msgstr[0] "SLA計畫"

#. SLA is abbreviation for Service Level Agreement
#: include/staff/slaplans.inc.php:43
msgid "No SLA plans found!"
msgstr "未找到SLA計畫!"

#: include/staff/slaplans.inc.php:48
msgid "Service Level Agreements"
msgstr "服務層級協議"

#: include/staff/slaplans.inc.php:64
msgid "Grace Period (hrs)"
msgstr "寬限期內 (小時)"

#. SLA is abbreviation for Service Level Agreement
#: include/staff/slaplans.inc.php:109
msgid "No SLA plans found"
msgstr "未找到SLA計畫"

#: include/staff/slaplans.inc.php:135
#: include/staff/slaplans.inc.php:139
#: include/staff/slaplans.inc.php:143
#: scp/slas.php:62
#: scp/slas.php:65
#: scp/slas.php:68
#: scp/slas.php:77
#: scp/slas.php:80
#: scp/slas.php:83
#: scp/slas.php:97
#: scp/slas.php:100
#: scp/slas.php:103
msgid "selected SLA plan"
msgid_plural "selected SLA plans"
msgstr[0] "所選的 SLA 計畫"

#: include/staff/staff.inc.php:7
msgid "Update Agent"
msgstr "更新代理"

#: include/staff/staff.inc.php:10
msgid "To reset the password enter a new one below"
msgstr "要重設密碼請在下面輸入新的密碼"

#: include/staff/staff.inc.php:17
#: include/staff/staffmembers.inc.php:121
msgid "Add New Agent"
msgstr "新增專員"

#: include/staff/staff.inc.php:19
msgid "Add Agent"
msgstr "添加代理"

#: include/staff/staff.inc.php:20
msgid "Temporary password required only for \"Local\" authentication"
msgstr "為“本地”驗證所需的臨時密碼"

#: include/staff/staff.inc.php:38
msgid "Agent Account"
msgstr "代理帳戶"

#: include/staff/staff.inc.php:114
msgid "Welcome Email"
msgstr "歡迎郵件"

#: include/staff/staff.inc.php:124
msgid "Send sign in information"
msgstr "發送登入訊息"

#: include/staff/staff.inc.php:131
msgid "Authentication"
msgstr "身份驗證"

#: include/staff/staff.inc.php:135
msgid "Authentication Backend"
msgstr "身份驗證後端"

#: include/staff/staff.inc.php:143
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:62
msgid "Use any available backend"
msgstr "使用任何可用的後端"

#: include/staff/staff.inc.php:169
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:128
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:111
#: setup/tips.php:38
#: setup/inc/class.installer.php:57
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: include/staff/staff.inc.php:179
msgid "Forced Password Change"
msgstr "強制密碼更改"

#: include/staff/staff.inc.php:183
msgid "<strong>Force</strong> password change on next login."
msgstr "<strong>強至</strong> 對下一次登入時須更改密碼。"

#: include/staff/staff.inc.php:191
msgid "Agent's Signature"
msgstr "專員簽名"

#: include/staff/staff.inc.php:206
msgid "Account Status & Settings"
msgstr "帳戶狀態與設置"

#: include/staff/staff.inc.php:206
msgid "Department and group assigned control access permissions."
msgstr "部門和群組已賦予控制存取權限。"

#: include/staff/staff.inc.php:211
msgid "Account Type"
msgstr "帳戶類型"

#: include/staff/staff.inc.php:215
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: include/staff/staff.inc.php:222
msgid "Account Status"
msgstr "帳戶狀態"

#: include/staff/staff.inc.php:226
#: include/staff/staffmembers.inc.php:163
msgid "Locked"
msgstr "鎖定"

#: include/staff/staff.inc.php:232
msgid "Assigned Group"
msgstr "組別"

#: include/staff/staff.inc.php:236
msgid "Select Group"
msgstr "選擇組別"

#: include/staff/staff.inc.php:252
msgid "Primary Department"
msgstr "主要部門"

#: include/staff/staff.inc.php:256
#: include/staff/ticket-open.inc.php:173
msgid "Select Department"
msgstr "選擇部門"

#: include/staff/staff.inc.php:272
msgid "Agent's Time Zone"
msgstr "專員的時區"

#: include/staff/staff.inc.php:306
msgid "Limited Access"
msgstr "限制權限"

#: include/staff/staff.inc.php:309
msgid "Limit ticket access to ONLY assigned tickets."
msgstr "僅在分配案件時限制案件存取。"

#: include/staff/staff.inc.php:315
msgid "Directory Listing"
msgstr "目錄顯示"

#: include/staff/staff.inc.php:319
msgid "Make visible in the Agent Directory"
msgstr "可在使用者目錄中顯示"

#: include/staff/staff.inc.php:325
msgid "Vacation Mode"
msgstr "休假模式"

#: include/staff/staff.inc.php:329
msgid "Change Status to Vacation Mode"
msgstr "將狀態更改為休假"

#: include/staff/staff.inc.php:339
msgid "Assigned Teams"
msgstr "分配團隊"

#: include/staff/staff.inc.php:339
msgid "Agent will have access to tickets assigned to a team they belong to regardless of the ticket's department."
msgstr "專員可以拜訪案件所屬的團隊而不需考慮案件部門。"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:74
msgid "All Department"
msgstr "所有部門"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:89
msgid "All Groups"
msgstr "所有群組"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:104
msgid "All Teams"
msgstr "所有團隊"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:118
msgid "Apply"
msgstr "申請"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:126
#: scp/profile.php:27
#: scp/staff.php:20
#: scp/staff.php:26
msgid "agent"
msgid_plural "agents"
msgstr[0] "專員"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:142
msgid "Group"
msgstr "團隊"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:145
msgid "Last Login"
msgstr "上次登入時間"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:163
msgid "vacation"
msgstr "假期"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:194
#: include/staff/users.inc.php:130
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:208
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>enable</b> (unlock) %s?"
msgstr "您是否確定要<b>啟用</b>（解鎖）%s？"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:209
#: include/staff/staffmembers.inc.php:213
#: include/staff/staffmembers.inc.php:218
#: scp/staff.php:60
#: scp/staff.php:63
#: scp/staff.php:66
#: scp/staff.php:76
#: scp/staff.php:79
#: scp/staff.php:82
#: scp/staff.php:93
#: scp/staff.php:96
#: scp/staff.php:99
#, php-format
msgid "selected agent"
msgid_plural "selected agents"
msgstr[0] "選擇的代理"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:212
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>disable</b> (lock) %s?"
msgstr "您是否確定要<b>停用</b>（鎖定）%s？"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:214
msgid "Locked staff won't be able to login to Staff Control Panel."
msgstr "已鎖定的人員無法登入到管理中心"

#: include/staff/syslogs.inc.php:11
#: include/staff/syslogs.inc.php:101
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: include/staff/syslogs.inc.php:15
#: include/staff/syslogs.inc.php:102
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: include/staff/syslogs.inc.php:19
msgid "Debug logs"
msgstr "除錯日誌"

#: include/staff/syslogs.inc.php:24
msgid "All logs"
msgstr "所有日誌"

#: include/staff/syslogs.inc.php:36
msgid "Entered date span is invalid. Selection ignored."
msgstr "輸入的日期範圍無效。選擇已忽略。"

#: include/staff/syslogs.inc.php:84
msgid "No logs found!"
msgstr "未找到日誌"

#: include/staff/syslogs.inc.php:93
msgid "Date Span"
msgstr "日期範圍內"

#: include/staff/syslogs.inc.php:94
msgid "Between"
msgstr "之間"

#: include/staff/syslogs.inc.php:98
msgid "Log Level"
msgstr "日誌級別"

#: include/staff/syslogs.inc.php:103
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: include/staff/syslogs.inc.php:106
msgid "Go!"
msgstr "開始"

#: include/staff/syslogs.inc.php:119
msgid "Log Title"
msgstr "日誌標題"

#: include/staff/syslogs.inc.php:120
msgid "Log Type"
msgstr "日誌類型"

#: include/staff/syslogs.inc.php:157
msgid "No logs found"
msgstr "未找到日誌"

#: include/staff/syslogs.inc.php:168
msgid "Delete Selected Entries"
msgstr "刪除選定的日誌"

#: include/staff/syslogs.inc.php:181
#: scp/logs.php:33
#: scp/logs.php:36
#: scp/logs.php:39
msgid "selected log entry"
msgid_plural "selected log entries"
msgstr[0] "所選的日誌"

#: include/staff/system.inc.php:10
msgid "Used for image manipulation and PDF printing"
msgstr "用於影像處理和列印 pdf 格式"

#: include/staff/system.inc.php:14
msgid "Used for email fetching"
msgstr "用於讀取電子郵件"

#: include/staff/system.inc.php:18
msgid "XML API"
msgstr "XML 的 API"

#: include/staff/system.inc.php:22
msgid "Used for HTML email processing"
msgstr "用於 HTML 電子郵件處理"

#: include/staff/system.inc.php:26
msgid "Improves performance creating and processing JSON"
msgstr "提高性能創建和處理 JSON"

#: include/staff/system.inc.php:30
msgid "Highly recommended for non western european language content"
msgstr "推薦對於使用非西方歐洲語言內容"

#: include/staff/system.inc.php:34
msgid "Highly recommended for plugins and language packs"
msgstr "推薦對於使用外掛與語言包"

#: include/staff/system.inc.php:38
msgid "Used to detect file types for uploads"
msgstr "用於檢測上傳的文件類型"

#: include/staff/system.inc.php:43
msgid "About this osTicket Installation"
msgstr "關於 osTicket 安裝"

#: include/staff/system.inc.php:47
msgid "Server Information"
msgstr "伺服器資訊"

#: include/staff/system.inc.php:50
msgid "osTicket Version"
msgstr "osTicket 版本"

#: include/staff/system.inc.php:53
msgid "Web Server Software"
msgstr "網頁伺服器軟體"

#: include/staff/system.inc.php:55
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL 版本"

#: include/staff/system.inc.php:57
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: include/staff/system.inc.php:61
msgid "PHP Extensions"
msgstr "PHP 擴展"

#: include/staff/system.inc.php:78
msgid "PHP Settings"
msgstr "PHP設定"

#: include/staff/system.inc.php:85
msgid "\"1\" is recommended if AJAX is not working"
msgstr "\"1\"建議如果 AJAX 不能運作"

#: include/staff/system.inc.php:94
msgid "Setting default timezone is highly recommended"
msgstr "強烈推薦預設時區設置"

#: include/staff/system.inc.php:100
msgid "Database Information and Usage"
msgstr "資料庫訊息和使用狀況"

#: include/staff/system.inc.php:103
msgid "Schema"
msgstr "架構"

#: include/staff/system.inc.php:106
msgid "Schema Signature"
msgstr "架構簽名"

#: include/staff/system.inc.php:109
msgid "Space Used"
msgstr "使用的空間"

#: include/staff/system.inc.php:116
msgid "Space for Attachments"
msgstr "附件空間"

#: include/staff/system.inc.php:124
msgid "Installed Language Packs"
msgstr "已安裝的語言包"

#: include/staff/system.inc.php:139
msgid "Built"
msgstr "建置"

#: include/staff/team.inc.php:6
msgid "Update Team"
msgstr "更新團隊"

#: include/staff/team.inc.php:13
#: include/staff/teams.inc.php:48
msgid "Add New Team"
msgstr "新增團隊"

#: include/staff/team.inc.php:15
msgid "Create Team"
msgstr "建立團隊"

#: include/staff/team.inc.php:27
msgid "Team"
msgstr "團隊"

#: include/staff/team.inc.php:35
msgid "Team Information"
msgstr "團隊資訊"

#: include/staff/team.inc.php:71
msgid "Select Team Lead (Optional)"
msgstr "選擇團隊隊長 （可選）"

#: include/staff/team.inc.php:88
msgid "Assignment Alert"
msgstr "分配警報"

#: include/staff/team.inc.php:92
msgid "<strong>Disable</strong> for this Team"
msgstr "此隊<strong>禁用</strong>警報"

#: include/staff/team.inc.php:109
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:148
#, php-format
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: include/staff/teams.inc.php:37
#, php-format
msgid "Showing 1-%1$d of %2$d teams"
msgstr "顯示  1-%1$d 之 %2$d隊"

#: include/staff/teams.inc.php:39
#: include/staff/teams.inc.php:106
msgid "No teams found!"
msgstr "沒有找到團隊！"

#: include/staff/teams.inc.php:59
msgid "Team Name"
msgstr "團隊名稱"

#: include/staff/teams.inc.php:130
#: include/staff/teams.inc.php:134
#: include/staff/teams.inc.php:138
#: scp/teams.php:57
#: scp/teams.php:60
#: scp/teams.php:63
#: scp/teams.php:73
#: scp/teams.php:76
#: scp/teams.php:79
#: scp/teams.php:89
#: scp/teams.php:92
#: scp/teams.php:95
msgid "selected team"
msgid_plural "selected teams"
msgstr[0] "選定的團隊"

#: include/staff/template.inc.php:6
msgid "Update Template"
msgstr "更新模版"

#: include/staff/template.inc.php:13
msgid "Add New Template"
msgstr "新增模板"

#: include/staff/template.inc.php:15
msgid "Add Template"
msgstr "新增模板"

#: include/staff/template.inc.php:27
msgid "Email Template"
msgstr "電子郵件模板"

#: include/staff/template.inc.php:33
msgid "Template information"
msgstr "模板資訊"

#: include/staff/template.inc.php:53
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: include/staff/template.inc.php:64
#: include/staff/template.inc.php:134
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: include/staff/template.inc.php:87
msgid "Click on the title to edit."
msgstr "按一下編輯標題"

#: include/staff/template.inc.php:94
#, php-format
msgid "Updated %s"
msgstr "更新 %s"

#: include/staff/template.inc.php:107
msgid "Template Set To Clone"
msgstr "複製模板集"

#: include/staff/template.inc.php:116
msgid "Stock Templates"
msgstr "庫存模板"

#: include/staff/templates.inc.php:40
#: scp/templates.php:25
msgid "template"
msgid_plural "templates"
msgstr[0] "模板"

#: include/staff/templates.inc.php:42
#: include/staff/templates.inc.php:106
msgid "No templates found!"
msgstr "未找到模板"

#: include/staff/templates.inc.php:47
msgid "Email Template Sets"
msgstr "電子郵件範本"

#: include/staff/templates.inc.php:50
msgid "Add New Template Set"
msgstr "新增範本"

#: include/staff/templates.inc.php:63
msgid "In-Use"
msgstr "使用中"

#: include/staff/templates.inc.php:132
#: include/staff/templates.inc.php:136
#: include/staff/templates.inc.php:140
#: scp/templates.php:100
#: scp/templates.php:103
#: scp/templates.php:106
#: scp/templates.php:117
#: scp/templates.php:120
#: scp/templates.php:124
#: scp/templates.php:136
#: scp/templates.php:139
#: scp/templates.php:142
msgid "selected template set"
msgid_plural "selected template sets"
msgstr[0] "所選的範本"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:14
#, php-format
msgid "Update Ticket #%s"
msgstr "更新案件 #%s"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:19
msgid "Currently selected user"
msgstr "目前選擇的使用者"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:48
#: include/staff/ticket-open.inc.php:71
#: include/staff/templates/org.tmpl.php:20
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:56
msgid "Ticket Information"
msgstr "案件資訊"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:56
msgid "Due date overrides SLA's grace period."
msgstr "截止日期覆蓋 SLA 寬限期。"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:61
#: include/staff/ticket-open.inc.php:117
msgid "Ticket Source"
msgstr "案件來源"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:65
msgid "Select Source"
msgstr "選擇來源"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:68
msgid "Web"
msgstr "網頁"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:69
msgid "API"
msgstr "API"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:81
#: include/staff/ticket-open.inc.php:150
msgid "Select Help Topic"
msgstr "選擇說明主題"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:128
#: include/staff/ticket-open.inc.php:222
msgid "Time is based on your time zone"
msgstr "依照您的時區"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:143
#: include/staff/ticket-open.inc.php:369
#: include/staff/ticket-view.inc.php:666
msgid "Internal Note"
msgstr "內部備註"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:143
msgid "Reason for editing the ticket (required)"
msgstr "編輯案件的原因（必填）"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:156
#: include/staff/templates/dynamic-field-config.tmpl.php:59
#: include/staff/templates/list-item-properties.tmpl.php:58
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:100
msgid "Ticket Notice"
msgstr "案件通知"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:103
msgid "Send alert to user."
msgstr "通知使用者"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:112
msgid "Ticket Information and Options"
msgstr "案件資訊與選項"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:229
msgid "Assign To"
msgstr "分配給"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:232
#: include/staff/ticket-view.inc.php:809
msgid "Select an Agent OR a Team"
msgstr "選擇一個專員或團隊"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:280
#: include/staff/ticket-view.inc.php:539
msgid "Response"
msgstr "回覆"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:280
msgid "Optional response to the above issue."
msgstr "對上述問題的非必要回應。"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:291
#: include/staff/ticket-view.inc.php:544
msgid "Select a canned response"
msgstr "選擇一個罐頭的回應"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:299
msgid "Append"
msgstr "追加"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:311
msgid "Initial response for the ticket"
msgstr "案件初始回覆"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:354
msgid "My signature"
msgstr "我的簽名"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:376
msgid "Optional internal note (recommended on assignment)"
msgstr "可選的內部備註（分配時建議填寫）"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:385
msgctxt "action-button"
msgid "Open"
msgstr "處理中"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:13
msgid "Unable to obtain a lock on the ticket"
msgstr "無法獲得案件鎖定"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:27
#, php-format
msgid "Current ticket status (%s) does not allow the end user to reply."
msgstr "目前案件狀態 (%s) 不允許終端使用者回覆"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:34
#, php-format
msgid "Ticket is assigned to %s"
msgstr "案件已分配給 %s"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:41
#, php-format
msgid "This ticket is currently locked by %s"
msgstr "此案件目前由 %s 鎖定"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:44
msgid "Email is in banlist! Must be removed before any reply/response"
msgstr "電子郵件在黑名單！回覆前必須從黑名單中移除"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:46
msgid "EndUser email address is not valid! Consider updating it before responding"
msgstr "終端使用者電子郵件不合法！建議回覆前更正"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:52
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:15
msgid "Marked overdue!"
msgstr "標記過期！"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:59
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:86
msgid "Claim"
msgstr "認領"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:93
#: include/staff/ticket-view.inc.php:917
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:100
msgid "Thread + Internal Notes"
msgstr "明細+內部備註"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:109
msgid "Change Owner"
msgstr "更改持有者"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:117
msgid "Delete Ticket"
msgstr "刪除案件"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:124
msgid "Release (unassign) Ticket"
msgstr "釋出（未分配）案件"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:130
msgid "Mark as Overdue"
msgstr "標記為過期"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:136
msgid "Mark as Unanswered"
msgstr "標記為未回答"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:140
msgid "Mark as Answered"
msgstr "標記為已回答"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:154
#, php-format
msgid "Ban Email <%s>"
msgstr "禁止電子郵件 <%s>"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:160
#, php-format
msgid "Unban Email <%s>"
msgstr "取消郵件黑名單 <%s>"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:212
#, php-format
msgid "Related Tickets"
msgstr "相關案件"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:219
#, php-format
msgid "%d Open Ticket"
msgid_plural "%d Open Tickets"
msgstr[0] "%d 案件處理中"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:224
#, php-format
msgid "%d Closed Ticket"
msgid_plural "%d Closed Tickets"
msgstr[0] "%d 個已關閉案件"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:229
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:54
msgid "Manage User"
msgstr "管理使用者"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:233
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:76
msgid "Manage Organization"
msgstr "管理機構"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:295
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:384
#, php-format
msgid "Ticket Thread (%d)"
msgstr "案件明細 (%d)"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:439
msgid "Error fetching ticket thread - get technical help."
msgstr "擷取案件執行緒錯誤，取得技術支援。"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:458
msgid "Post Internal Note"
msgstr "案件內部備註"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:461
msgid "Department Transfer"
msgstr "轉部門"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:466
msgid "Reassign Ticket"
msgstr "重新分配案件"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:466
msgid "Assign Ticket"
msgstr "分配案件"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:482
#: scp/emailtest.php:99
msgid "To"
msgstr "自"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:495
msgid "Do Not Email Reply"
msgstr "請勿電子郵件回覆"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:507
msgid "Collaborators"
msgstr "CC"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:515
msgid "Add Recipients"
msgstr "新增收件人"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:517
#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:61
#, php-format
msgid "Recipients (%d of %d)"
msgstr "收件人 (%d / %d)"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:550
msgid "Premade Replies"
msgstr "預設回覆"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:575
msgid "Start writing your response here. Use canned responses from the drop-down above"
msgstr "可在此寫下您的回覆。或從下拉選單選取罐頭回覆。"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:634
#: include/staff/ticket-view.inc.php:712
msgid "current"
msgstr "目前"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:671
msgid "Note title - summary of the note (optional)"
msgstr "備註主旨 - 備註總結(非必要)"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:679
msgid "Note details"
msgstr "詳細資訊"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:723
msgid "Post Note"
msgstr "張貼備註"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:749
#, php-format
msgid "Ticket is currently in <b>%s</b> department."
msgstr "案件目前在 <b>%s</b> 部門。"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:753
msgid "Select Target Department"
msgstr "請選擇目標部門"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:768
#: include/staff/ticket-view.inc.php:866
msgid "Comments"
msgstr "備註"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:772
msgid "Enter reasons for the transfer"
msgstr "輸入轉部門原因"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:780
msgid "Transfer"
msgstr "轉讓"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:805
#: include/staff/tickets.inc.php:403
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:100
msgid "Assignee"
msgstr "負責人員"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:814
#, php-format
msgid "Claim Ticket (comments optional)"
msgstr "認領案件(備註非必要)"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:857
#, php-format
msgid "Ticket is currently assigned to %s"
msgstr "案件目前分配給 %s"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:860
msgid "Assigning a closed ticket will <b>reopen</b> it!"
msgstr "分配已關閉的案件將被 <b>重新開啟</b>！"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:871
msgid "Enter reasons for the assignment or instructions for assignee"
msgstr "請輸入原因或相關工作內容給被分配者"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:878
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:158
msgid "Reassign"
msgstr "重新分配"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:878
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:158
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:886
msgid "Ticket Print Options"
msgstr "案件列印選項"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:894
msgid "Print Notes"
msgstr "列印備註"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:895
msgid "Print <b>Internal</b> Notes/Comments"
msgstr "列印 <b>內部</b> 備註/意見"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:898
msgid "Paper Size"
msgstr "紙張大小"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:900
msgid "Select Print Paper Size"
msgstr "選擇列印紙張大小"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:928
msgid "Are you sure you want to <b>claim</b> (self assign) this ticket?"
msgstr "你是確定要 <b>認領</b> (分配給自己） 此案件？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:931
msgid "Are you sure you want to flag the ticket as <b>answered</b>?"
msgstr "你確定要將此案件標示為 <b>已回覆</b>？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:934
msgid "Are you sure you want to flag the ticket as <b>unanswered</b>?"
msgstr "你確定要將此案件標示為 <b>未回覆</b>？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:937
msgid "Are you sure you want to flag the ticket as <font color=\"red\"><b>overdue</b></font>?"
msgstr "你確定要將此案件標示為<font color=\"red\"><b>遇期</b></font>？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:940
#: include/staff/user-view.inc.php:153
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>ban</b> %s?"
msgstr "你確定你要<b>禁止</b> %s？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:941
msgid "New tickets from the email address will be automatically rejected."
msgstr "從電子郵件地址所新增的案件將被自動拒絕。"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:944
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>remove</b> %s from ban list?"
msgstr "你確定要從黑名單 <b>刪除</b> %s ？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:947
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>unassign</b> ticket from <b>%s</b>?"
msgstr "你確定你要從<b>%s</b><b>取消分配</b> ？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:951
#, php-format
msgid "%s <%s> will longer have access to the ticket"
msgstr "%s <%s> 將無法再有權限索取此案件"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:954
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>change</b> ticket owner to %s?"
msgstr "你確定你要 <b>更改</b> %s 為案件持有者？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:958
msgid "Are you sure you want to DELETE this ticket?"
msgstr "你確定你要要刪除此案件？"

#: include/staff/tickets.inc.php:18
msgid "Search term must be more than 3 chars"
msgstr "搜尋詞語必須超過3個字元"

#: include/staff/tickets.inc.php:41
msgid "Overdue Tickets"
msgstr "過期的案件"

#: include/staff/tickets.inc.php:46
#: scp/tickets.php:418
msgid "My Tickets"
msgstr "我的案件"

#. %s will be a status such as 'open'
#: include/staff/tickets.inc.php:278
#, php-format
msgid "%s Tickets"
msgstr "%s 案件"

#: include/staff/tickets.inc.php:325
msgid "advanced"
msgstr "進階"

#: include/staff/tickets.inc.php:370
#: include/staff/tickets.inc.php:373
#: include/staff/tickets.inc.php:376
#: include/staff/tickets.inc.php:379
#: include/staff/tickets.inc.php:384
#: include/staff/tickets.inc.php:389
#: include/staff/tickets.inc.php:398
#: include/staff/tickets.inc.php:403
#: include/staff/tickets.inc.php:409
#, php-format
msgid "Sort by %s %s"
msgstr "排序由 %s%s"

#: include/staff/tickets.inc.php:398
msgid "Closing Agent's Name"
msgstr "正在關閉專員名稱"

#: include/staff/tickets.inc.php:465
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:141
msgid "Preview Ticket"
msgstr "預覽案件"

#: include/staff/tickets.inc.php:499
msgid "There are no tickets matching your criteria."
msgstr "沒有案件符合您條件。"

#: include/staff/tickets.inc.php:537
msgid "Are you sure you want to flag the selected tickets as <font color=\"red\"><b>overdue</b></font>?"
msgstr "你確定你要將已選取的案件標示為 <font color=\"red\"><b>逾期</b></font>？"

#: include/staff/tickets.inc.php:553
msgid "Advanced Ticket Search"
msgstr "進階案件搜尋"

#: include/staff/tickets.inc.php:559
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: include/staff/tickets.inc.php:562
msgid "Statuses"
msgstr "狀態"

#: include/staff/tickets.inc.php:589
msgid "Flags"
msgstr "標示"

#: include/staff/tickets.inc.php:591
msgid "Any Flags"
msgstr "任何標示"

#: include/staff/tickets.inc.php:603
#: include/staff/tickets.inc.php:644
msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

#: include/staff/tickets.inc.php:605
#: include/staff/tickets.inc.php:645
msgid "Me"
msgstr "自己"

#: include/staff/tickets.inc.php:655
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: include/staff/tickets.inc.php:657
msgid "TO"
msgstr "自"

#: include/staff/tpl.inc.php:38
msgid "Email Template Set"
msgstr "電子郵件模板"

#: include/staff/tpl.inc.php:43
msgid "Viewing"
msgstr "正在檢視"

#: include/staff/tpl.inc.php:45
msgid "Select Setting Group"
msgstr "選擇設定組"

#: include/staff/tpl.inc.php:102
msgid "Email Subject and Body"
msgstr "電子郵件主旨和內文"

#: include/staff/user-view.inc.php:22
msgid "Delete User"
msgstr "刪除使用者"

#: include/staff/user-view.inc.php:27
msgid "Manage Account"
msgstr "管理帳戶"

#: include/staff/user-view.inc.php:32
#: include/staff/users.inc.php:127
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: include/staff/user-view.inc.php:43
msgid "Send Activation Email"
msgstr "寄送啟用電子郵件"

#: include/staff/user-view.inc.php:48
#: include/staff/users.inc.php:124
msgid "Send Password Reset Email"
msgstr "發送密碼重設電子郵件"

#: include/staff/user-view.inc.php:54
msgid "Manage Account Access"
msgstr "權限管理"

#: include/staff/user-view.inc.php:119
#: include/staff/users.inc.php:166
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: include/staff/user-view.inc.php:130
msgid "User Tickets"
msgstr "使用者案件"

#: include/staff/user-view.inc.php:155
msgid "New tickets from the email address will be auto-rejected."
msgstr "新的案件從此電子信箱將被自動拒絕。"

#: include/staff/user-view.inc.php:159
#, php-format
msgid "Are you sure you want to send an <b>Account Activation Link</b> to <em> %s </em>?"
msgstr "您確定要寄送<b>帳戶啟用連結</b>至<em>%s</em>？"

#: include/staff/user-view.inc.php:164
#, php-format
msgid "Are you sure you want to send a <b>Password Reset Link</b> to <em> %s </em>?"
msgstr "您確定要寄送<b>密碼重置連結</b>至<em>%s</em>？"

#: include/staff/users.inc.php:103
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:66
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: include/staff/users.inc.php:119
msgid "Add to Organization"
msgstr "新增至組織"

#: include/staff/users.inc.php:133
msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

#: include/staff/users.inc.php:146
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:135
msgid "No users found!"
msgstr "未找到使用者！"

#: include/staff/templates/collaborators-preview.tmpl.php:15
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:135
msgid "Ticket doesn't have any collaborators."
msgstr "案件沒有任何協同合作者。"

#: include/staff/templates/collaborators-preview.tmpl.php:25
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:144
#, php-format
msgid "Manage Collaborators"
msgstr "管理協同合作者"

#: include/staff/templates/collaborators-preview.tmpl.php:25
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:144
msgid "Add Collaborator"
msgstr "新增協同合作者"

#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:1
msgid "Ticket Collaborators"
msgstr "案件協同合作者"

#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:40
msgid "Add New Collaborator"
msgstr "新增協同合作者"

#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:42
msgid "You have made changes that you need to save."
msgstr "您已進行更改，請儲存。"

#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:57
msgid "Bro, not sure how you got here!"
msgstr "朋友，不確定你怎麼到這兒！"

#: include/staff/templates/content-manage.tmpl.php:1
msgid "Manage Content"
msgstr "管理內容"

#: include/staff/templates/dynamic-field-config.tmpl.php:1
msgid "Field Configuration"
msgstr "欄位設定"

#: include/staff/templates/dynamic-field-config.tmpl.php:42
msgid "Help Text"
msgstr "說明文字"

#: include/staff/templates/dynamic-field-config.tmpl.php:45
msgid "Help text shown with the field"
msgstr "說明文字與欄位一同顯示"

#: js/filedrop.field.js:196
msgid "You sure?"
msgstr "您確定？"

#: include/staff/templates/form-manage.tmpl.php:4
msgid "Sort the forms on this ticket by click and dragging on them. Use the box below the forms list to add new forms to the ticket."
msgstr "透過點擊及拖曳對案件的表單排序。使用表單列表下的方框新增表單至案件。"

#: include/staff/templates/form-manage.tmpl.php:41
msgid "Add a form"
msgstr "新增一個表單"

#: include/staff/templates/form-manage.tmpl.php:54
msgid "Clicking <strong>Save Changes</strong> will permanently delete data associated with the deleted forms"
msgstr "按一下 <strong>儲存</strong> 將永久刪除與此表單關聯的資料"

#: include/staff/templates/notes.tmpl.php:12
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:105
msgid "Click to create a new note"
msgstr "點一下即可建立新的備註"

#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:4
#, php-format
msgid "Delete %s"
msgstr "刪除 %s"

#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:6
msgid "Deleted organization CANNOT be recovered"
msgstr "刪除組織無法復原"

#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:44
#, php-format
msgid "%s assigned to this organization will be orphaned."
msgstr "%s 分配至此組織將被孤立。"

#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:45
#, php-format
msgid "One user"
msgid_plural "%d users"
msgstr[0] "%d 使用者"

#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:59
msgid "Yes, Delete"
msgstr "是，刪除"

#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:6
msgid "Search existing organizations or add a new one."
msgstr "搜尋現有組織或新增組織。"

#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:8
msgid "Complete the form below to add a new organization."
msgstr "完成以下表單即可新增機構"

#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:72
msgid "Create New Organization"
msgstr "新增機構"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:20
msgid "Fields"
msgstr "欄位"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:80
msgid "Auto-Assignment"
msgstr "自動分配"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:85
msgid "Assign tickets from this organization to the <em>Account Manager</em>"
msgstr "分配此組織的案件給<em>客戶經理</em>"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:89
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:108
msgid "Primary Contacts"
msgstr "主要連絡人"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:103
msgid "Automated Collaboration"
msgstr "自動合作"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:112
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:121
msgid "Add to all tickets from this organization"
msgstr "新增至此組織所有案件"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:117
msgid "Organization Members"
msgstr "組織成員"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:126
msgid "Main Domain"
msgstr "主域名"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:131
msgid "Auto Add Members From"
msgstr "自動新增成員從"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:153
#: include/staff/templates/org.tmpl.php:70
msgid "Update Organization"
msgstr "更新機構資料"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:173
msgid "Select Contacts"
msgstr "選擇聯絡人"

#: include/staff/templates/org.tmpl.php:47
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:114
msgid "Please note that updates will be reflected system-wide."
msgstr "請注意，更新將作用於整個系統。"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:1
msgid "Manage Sequences"
msgstr "管理序列"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:4
msgid "Sequences are used to generate sequential numbers. Various sequences can be\n"
"used to generate sequences for different purposes."
msgstr "序列用於產生序列編號。使用各式的序列產生不同目的的序列編號。"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:33
#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:58
msgid "Increment"
msgstr "增加"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:36
#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:61
msgid "Padding Character"
msgstr "填充字元"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:47
#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:74
msgid "New Sequence"
msgstr "新序列"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:80
msgid "Add New Sequence"
msgstr "新增序列"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:84
msgid "Clicking <strong>Save Changes</strong> will permanently remove the\n"
"    deleted sequences."
msgstr "按一下 <strong>儲存更改</strong> 將永久移除\n"
"已刪除的序列。"

#: include/staff/templates/status-options.tmpl.php:24
msgid "Change Status"
msgstr "更改狀態"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:13
#, php-format
msgid "Ticket is locked by %s"
msgstr "%s 鎖定案件"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:35
msgid "Ticket Summary"
msgstr "案件摘要"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:40
#, php-format
msgid "Collaborators (%d)"
msgstr "協同合作者 (%d)"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:58
#, php-format
msgid "Ticket State"
msgstr "案件狀態"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:150
#, php-format
msgid "Thread (%d)"
msgstr "明細 (%d)"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:152
#, php-format
msgid "Notes (%d)"
msgstr "備註 (%d)"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:155
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: include/staff/templates/ticket-status.tmpl.php:83
msgid "Optional reason for status change (internal note)"
msgstr "狀態更改內部原因（可選）"

#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:62
#, php-format
msgid "Showing %d ticket"
msgid_plural "Showing %d tickets"
msgstr[0] "顯示 %d 案件"

#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:65
#, php-format
msgid "%s does not have any tickets"
msgstr "%s 沒有任何案件"

#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:73
msgid "Create New Ticket"
msgstr "新增案件"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:22
msgid "Manage Access"
msgstr "管理權限"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:62
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:136
msgid "User Preferences"
msgstr "使用者偏好"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:96
msgid "Account Access"
msgstr "帳號權限"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:109
msgid "Login via email"
msgstr "使用電子郵件登入"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:138
msgid "Account Flags"
msgstr "帳戶標示"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:146
#, php-format
msgid "Administratively Locked"
msgstr "管理者已鎖定"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:151
msgid "Password Reset Required"
msgstr "必需重置密碼"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:154
msgid "User Cannot Change Password"
msgstr "使用者不能更改密碼"

#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:4
#, php-format
msgid "Delete User: %s"
msgstr "刪除使用者： %s"

#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:6
msgid "Deleted users and tickets CANNOT be recovered"
msgstr "刪除使用者和案件將無法復原"

#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:29
msgid "Change Tickets Ownership"
msgstr "更改案件所有權"

#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:57
#, php-format
msgid "Delete %1$s %2$s %3$s and any associated attachments and data."
msgstr "刪除 %1$s %2$s %3$s 和相關的附件及資料。"

#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:73
msgid "Yes, Delete User"
msgstr "是，刪除使用者"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:15
msgid "Copy Paste"
msgstr "複製 貼上"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:17
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:31
msgid "Name and Email"
msgstr "姓名和電子郵件"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:33
msgid "Enter one name and email address per line."
msgstr "每行輸入一個姓名和電子郵件地址。"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:34
msgid "To import more other fields, use the Upload tab."
msgstr "匯入更多欄位，請使用上傳標籤。"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:37
msgid "e.g. John Doe, john.doe@osticket.com"
msgstr "例如： John Doe, john.doe@osticket.com"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:43
msgid "Import a CSV File"
msgstr "匯入 CSV 文件"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:46
#, php-format
msgid "Use the columns shown in the table below. To add more fields, visit the Admin Panel -&gt; Manage -&gt; Forms -&gt; %s page to edit the available fields.  Only fields with `variable` defined can be imported."
msgstr "使用下表中顯示的列。若要添加更多的欄位，訪問管理面板-&gt; 管理-&gt; 表格-&gt; %s 頁可編輯的欄位。欄位只有與定義的變數可以被匯入。"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:54
msgid "John Doe"
msgstr "John Doe"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:54
msgid "john.doe@osticket.com"
msgstr "john.doe@osticket.com"

#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:8
msgid "Search existing users or add a new user."
msgstr "尋找現有使用者或新增使用者"

#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:12
msgid "Search by email, phone or name"
msgstr "依電子郵件、電話、或姓名搜尋"

#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:72
msgid "Create New User"
msgstr "新增使用者"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:5
#, php-format
msgid "Register: %s"
msgstr "註冊：%s"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:31
#, php-format
msgid "Complete the form below to create a user account for <b>%s</b>."
msgstr "填寫以下表單以建立 <b>%s</b> 使用者帳戶"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:43
msgid "User Account Login"
msgstr "使用者帳戶登入"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:47
msgid "Authentication Sources"
msgstr "身份驗證"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:92
#, php-format
msgid "Send account activation email to %s."
msgstr "寄送帳戶啟用電子郵件至 %s。"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:101
msgid "Temporary Password"
msgstr "臨時密碼"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:120
msgid "Password Change"
msgstr "密碼更改"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:125
msgid "Require password change on login"
msgstr "登入時需要更改密碼"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:129
msgid "User cannot change password"
msgstr "使用者不能更改密碼"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:173
msgid "Create Account"
msgstr "建立帳戶"

#: include/staff/templates/user.tmpl.php:24
msgid "Change User"
msgstr "更改使用者"

#: include/staff/templates/user.tmpl.php:138
msgid "Update User"
msgstr "更新使用者"

#: include/staff/templates/users.tmpl.php:56
msgid "This organization doesn't have any users yet"
msgstr "此組織尚未擁有任何使用者"

#: include/staff/templates/users.tmpl.php:163
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>REMOVE</b> %1$s from <strong>%2$s</strong>?"
msgstr "你確定要 <b>刪除</b> %1$s 從 <strong>%2$s</strong>?"

#: include/staff/templates/users.tmpl.php:164
msgid "selected user"
msgid_plural "selected users"
msgstr[0] "選取使用者"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:6
msgid "Upgrade Aborted!"
msgstr "升級已中止！"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:8
msgid "Upgrade aborted due to errors. Any errors at this stage are fatal."
msgstr "出現錯誤，升級已中止。此階段任何錯誤都是致命的。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:9
#, php-format
msgid "Please note the error(s), if any, when %1$s seeking help %2$s."
msgstr "如果有任何錯誤 %1$s 尋求支援 %2$s 時，請描述之。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:20
msgid "Internal error occurred - get technical help."
msgstr "出現內部錯誤，請尋求技術支援。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:23
#, php-format
msgid "For details - please view %s or check your email."
msgstr "若需詳細資訊，請檢視 %s 或檢查您的電子郵件。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:26
#: include/upgrader/rename.inc.php:18
#, php-format
msgid "Please refer to the %1$s Upgrade Guide %2$s for more information."
msgstr "請參考%1$s升級指南%2$s獲得更多資訊。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:28
#: include/upgrader/rename.inc.php:28
#: setup/inc/file-missing.inc.php:27
#: setup/inc/file-perm.inc.php:32
#: setup/inc/file-unclean.inc.php:14
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:48
#: setup/inc/install.inc.php:121
msgid "Need Help?"
msgstr "需要幫助？"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:28
#, php-format
msgid "We provide %1$s professional upgrade services %2$s and commercial support."
msgstr "我們提供 %1$s 專業升級服務 %2$s 和商業支援。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:28
#, php-format
msgid "%1$s Contact us %2$s today for <u>expedited</u> help."
msgstr "立即 %1$s 聯絡我們 %2$s 獲得 <u>迅速</u> 協助。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:31
msgid "What to do?"
msgstr "操作方式？"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:32
#, php-format
msgid "Restore your previous version from backup and try again or %1$s seek help %2$s."
msgstr "從備份中還原您之前的版本重試 或 %1$s 尋求幫助 %2$s。"

#: include/upgrader/done.inc.php:8
msgid "Upgrade Completed!"
msgstr "升級已完成！"

#: include/upgrader/done.inc.php:10
msgid "Congratulations! osTicket upgrade has been completed successfully."
msgstr "恭喜！osTicket 升級已成功完成。"

#: include/upgrader/done.inc.php:11
#, php-format
msgid "Please refer to %s for more information about changes and/or new features."
msgstr "請參考%s獲得關於更改或新功能的更多資訊。"

#: include/upgrader/done.inc.php:13
#, php-format
msgid "Release Notes"
msgstr "發行說明"

#: include/upgrader/done.inc.php:16
msgid "Once again, thank you for choosing osTicket."
msgstr "再次感謝您選擇 osTicket。"

#: include/upgrader/done.inc.php:17
#, php-format
msgid "Please feel free to %1$s let us know %2$s of any other improvements and features you would like to see in osTicket, so that we may add them in the future as we continue to develop better and better versions of osTicket."
msgstr "請隨時 %1$s 讓我們知道 %2$s 您想在 osTicket 中看到的任何改進和功能，這可能於未來\n"
"加入到我們持續發展更好的 osTicket 版本中。"

#: include/upgrader/done.inc.php:18
msgid "We take user feedback seriously and we're dedicated to making changes based on your input."
msgstr "我們很重視客戶回饋，且我們致力於根據您的回饋進行更新。"

#: include/upgrader/done.inc.php:19
msgid "Good luck."
msgstr "祝您好運。"

#: include/upgrader/done.inc.php:20
msgid "osTicket Team."
msgstr "osTicket 團隊。"

#: include/upgrader/done.inc.php:22
msgid "PS"
msgstr "PS"

#: include/upgrader/done.inc.php:22
#: setup/inc/install-done.inc.php:42
msgid "Don't just make customers happy, make happy customers!"
msgstr "不只是迎合客戶，我們瞭解客戶所需，讓客戶全心滿意！"

#: include/upgrader/done.inc.php:25
#: setup/inc/install-done.inc.php:45
msgid "What's Next?"
msgstr "下一步是什麼？"

#: include/upgrader/done.inc.php:26
msgid "Post-upgrade"
msgstr "升級後"

#: include/upgrader/done.inc.php:27
#, php-format
msgid "You can now go to %s to enable the system and explore the new features. For complete and up-to-date release notes see the %s"
msgstr "您現可前往 %s，啟用系統並探索新功能。需要完整和最新發行說明，請見 %s"

#: include/upgrader/done.inc.php:29
#, php-format
msgid "osTicket Wiki"
msgstr "osTicket Wiki"

#: include/upgrader/done.inc.php:30
#: setup/inc/subscribe.inc.php:7
msgid "Stay up to date"
msgstr "保持最新"

#: include/upgrader/done.inc.php:30
msgid "It's important to keep your osTicket installation up to date. Get announcements, security updates and alerts delivered directly to you!"
msgstr "維持 osTicket 最新版本很重要。將公告、安全更新和警告直接發送給您！"

#: include/upgrader/done.inc.php:31
#, php-format
msgid "%1$s Get in the loop %2$s today and stay informed!"
msgstr "%1$s 現在加入我們 %2$s 並保持最新訊息！"

#: include/upgrader/done.inc.php:32
msgid "Commercial support available"
msgstr "可提供商業支援"

#: include/upgrader/done.inc.php:32
#, php-format
msgid "Get guidance and hands-on expertise to address unique challenges and make sure your osTicket runs smoothly, efficiently, and securely. %1$s Learn More! %2$s"
msgstr "取得指導和實作經驗的專家協助解決特殊挑戰，並確保您的 osTicket 運行順暢、效率和安全。%1$s 瞭解更多！%2$s"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:4
msgid "osTicket Upgrader"
msgstr "osTicket 升級程式"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:9
msgid "Thank you for being a loyal osTicket user!"
msgstr "感謝您成為 osTicket 忠實的使用者！"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:10
msgid "The upgrade wizard will guide you every step of the way in the upgrade process. While we try to ensure that the upgrade process is straightforward and painless, we can't guarantee it will be the case for every user."
msgstr "升級精靈將引導您每一步升級過程。我們盡量確保升級過程簡單易懂，但無法保證每個使用者都經驗如此。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:12
msgid "Getting ready!"
msgstr "準備就緒！"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:13
msgid "Before we begin, we'll check your server configuration to make sure you meet the minimum requirements to run the latest version of osTicket."
msgstr "開始前，我們會檢查您伺服器的設置以確保您滿足運行最新版 osTicket 的最低要求。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:14
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:12
msgid "Prerequisites"
msgstr "前提條件"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:15
msgid "These items are necessary in order to run the latest version of osTicket."
msgstr "為了安裝最新版本的 osTicket，這些事項是必要的。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:18
#: include/upgrader/prereq.inc.php:23
#, php-format
msgid "%s or later"
msgstr "%s 或更新"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:20
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:20
msgid "MySQLi extension for PHP"
msgstr "MySQLi 延伸套件用於 PHP"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:21
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:21
msgid "module loaded"
msgstr "模組已載入"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:21
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:21
msgid "missing!"
msgstr "遺失！"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:25
msgid "Higly Recommended"
msgstr "強烈推薦"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:26
msgid "We highly recommend that you follow the steps below."
msgstr "我們強烈推薦您依照以下步驟。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:28
msgid "Back up the current database if you haven't done so already."
msgstr "如果還沒備份，請備份目前的資料庫。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:29
msgid "Be patient. The upgrade process will take a couple of seconds."
msgstr "保持耐心。升級過程將持續一段時間。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:35
msgid "Start Upgrade Now"
msgstr "現在開始升級"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:40
#: include/upgrader/upgrade.inc.php:41
msgid "Upgrade Tips"
msgstr "升級提示"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:41
msgid "Remember to back up your osTicket database"
msgstr "記得備份您的 osTicket 資料庫"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:42
#, php-format
msgid "Refer to %1$s Upgrade Guide %2$s for the latest tips"
msgstr "參考%1$s升級指南%2$s獲得最新提示"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:43
#: include/upgrader/upgrade.inc.php:43
msgid "If you experience any problems, you can always restore your files/database backup."
msgstr "如果遇到任何問題，您可以還原文件／資料庫備份。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:44
#, php-format
msgid "We can help, feel free to %1$s contact us %2$s for professional help."
msgstr "我們可以協助，請隨時 %1$s 聯絡我們 %2$s 取得專業支援。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:52
#: setup/inc/install.inc.php:125
msgid "Doing stuff!"
msgstr "正在做事情！"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:53
#: include/upgrader/upgrade.inc.php:51
msgid "Please wait... while we upgrade your osTicket installation!"
msgstr "請等待... 正在為您升級 osTicket 安裝！"

#: include/upgrader/rename.inc.php:6
msgid "Configuration file rename required!"
msgstr "設定檔案需要重新命名！"

#: include/upgrader/rename.inc.php:9
msgid "To avoid possible conflicts, please take a minute to rename configuration file as shown below."
msgstr "避免可能的衝突，請花一點時間重新命名設定檔案，如下所示。"

#: include/upgrader/rename.inc.php:11
#: setup/inc/file-missing.inc.php:10
#: setup/inc/file-perm.inc.php:13
msgid "Solution"
msgstr "解決方案"

#: include/upgrader/rename.inc.php:12
msgid "Rename file <b>include/settings.php</b> to <b>include/ost-config.php</b> and click continue below."
msgstr "重新命名文件 <b>include/settings.php</b> 為 <b>include/ost-config.php</b> 並點擊下方繼續。"

#: include/upgrader/rename.inc.php:14
#: setup/inc/file-missing.inc.php:13
#: setup/inc/file-perm.inc.php:16
#: setup/inc/install-done.inc.php:13
msgid "CLI"
msgstr "CLI"

#: include/upgrader/rename.inc.php:15
#: setup/inc/file-missing.inc.php:15
#: setup/inc/file-perm.inc.php:19
#: setup/inc/install-done.inc.php:15
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: include/upgrader/rename.inc.php:16
#: setup/inc/file-missing.inc.php:16
#: setup/inc/file-perm.inc.php:20
#: setup/inc/install-done.inc.php:16
msgid "Cpanel"
msgstr "Cpanel"

#: include/upgrader/rename.inc.php:30
msgid "If you are looking for a greater level of support, we provide <u>professional upgrade</u> and commercial support with guaranteed response times and access to the core development team. We can also help customize osTicket or even add new features to the system to meet your unique needs. <a target=\"_blank\" href=\"http://osticket.com/support\">Learn More!</a>"
msgstr "如果您需要更高階的支援，我們提供<u>專業升級服務</u>和保證回覆時間的商業支援，以及接觸核心開發團隊。我們還可以協助客製化 osTicket 系統，甚至開發新功能以滿足您的獨特需求。<a target=\"_blank\" href=\"http://osticket.com/support\">瞭解更多！</a>"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:16
#, php-format
msgid "Migrate to osTicket %s"
msgstr "轉移至 osTicket %s"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:20
msgid "Thank you for taking the time to upgrade your osTicket intallation!"
msgstr "感謝您花時間升級 osTicket 安裝！"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:21
msgid "Please don't cancel or close the browser. Any errors at this stage will be fatal."
msgstr "請不要取消或關閉瀏覽器。此階段任何錯誤都是致命的。"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:23
#, php-format
msgid "Applying updates to database stream: %s"
msgstr "應用更新至資料庫流：%s"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:25
msgid "In order to upgrade to this version of osTicket, a database migration is required. This upgrader will automatically apply the database patches shipped with osTicket since your last upgrade."
msgstr "為了升級至此 osTicket 版本，資料庫轉移是必須的。此升級程式會自動採用自上次升級後的資料庫補丁。"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:26
msgid "The upgrade wizard will now attempt to upgrade your database and core settings!"
msgstr "更新精靈不會嘗試升級您的資料庫和主要設定！"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:27
msgid "Below is a summary of the database patches to be applied."
msgstr "以下是應用於資料庫補丁的摘要"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:36
msgid "Upgrade Now!"
msgstr "立即升級!"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:42
msgid "Be patient the process will take a couple of minutes."
msgstr "請耐心等待，升级過程尚需要一些時間。"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:44
#, php-format
msgid "We can help. Feel free to %1$s contact us %2$s for professional help."
msgstr "我們可以協助。請隨時 %1$s 聯絡我們 %2$s 取得專業支援。"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:53
#, php-format
msgid "%s - Relax!"
msgstr "%s - 放輕鬆！"

#: kb/faq.php:21
#: kb/faq.php:24
#: scp/apikeys.php:27
#: scp/banlist.php:35
#: scp/banlist.php:54
#: scp/canned.php:43
#: scp/categories.php:34
#: scp/departments.php:26
#: scp/emails.php:27
#: scp/faq.php:21
#: scp/faq.php:24
#: scp/faq.php:63
#: scp/filters.php:22
#: scp/filters.php:32
#: scp/groups.php:26
#: scp/helptopics.php:28
#: scp/pages.php:21
#: scp/profile.php:27
#: scp/slas.php:28
#: scp/staff.php:26
#: scp/teams.php:20
#: scp/teams.php:26
#: scp/templates.php:22
#: scp/templates.php:38
#: scp/templates.php:53
#: scp/templates.php:67
#: scp/users.php:21
#: scp/users.php:27
#: scp/users.php:51
#: scp/users.php:62
#, php-format
msgid "%s: Unknown or invalid"
msgstr "%s：未知或無效"

#: kb/faq.php:21
#: scp/faq.php:21
#: scp/faq.php:50
#: scp/faq.php:63
msgid "FAQ article"
msgstr "常見問題文章"

#: kb/faq.php:24
#: scp/faq.php:24
msgid "FAQ category"
msgstr "常見問題類別"

#: pages/index.php:44
#: pages/index.php:47
msgid "Page Not Found"
msgstr "未找到頁面"

#: scp/admin.inc.php:31
#: scp/staff.inc.php:118
msgid "System upgrade is pending"
msgstr "系統升級正在等待處理"

#: scp/admin.inc.php:31
#: scp/staff.inc.php:118
msgid "Upgrade Now"
msgstr "立即升級"

#: scp/admin.inc.php:40
#, php-format
msgid "Please rename config file include/%s to include/ost-config.php to avoid possible conflicts"
msgstr "請重新命名配置文件 include/%s 為 include/ost-config.php 以避免可能的衝突。"

#: scp/admin.inc.php:47
msgid "Please take a minute to delete <strong>setup/install</strong> directory (../setup/) for security reasons."
msgstr "基於安全考量，請花一分鐘來刪除 <strong>安裝程式安裝</strong> 目錄 （.../ 安裝 /) 。"

#: scp/admin.inc.php:53
#, php-format
msgid "Please change permission of config file (%1$s) to remove write access. e.g <i>chmod 644 %2$s</i>"
msgstr "請更改設定文件（%1$s）權限以移除寫入權限。 例：<i>chmod 644 %2$s</i>"

#: scp/admin.inc.php:59
msgid "Please consider turning off register globals if possible"
msgstr "如有可能，請關閉註冊為全局變數。"

#: scp/admin.inc.php:69
msgid "osTicket :: Admin Control Panel"
msgstr "osTicket:: 管理中心"

#: scp/apikeys.php:21
#: scp/apikeys.php:27
msgid "API key"
msgstr "API 密鑰"

#: scp/apikeys.php:29
#, php-format
msgid "Succesfully updated %s"
msgstr "已成功更新 %s"

#: scp/apikeys.php:31
#: scp/banlist.php:48
#: scp/canned.php:81
#: scp/departments.php:31
#: scp/emails.php:32
#: scp/helptopics.php:33
#: scp/slas.php:34
#: scp/templates.php:47
#: scp/templates.php:61
#: scp/templates.php:72
#, php-format
msgid "Error updating %s. Try again!"
msgstr "更新 %s 錯誤。再試一次！"

#: scp/apikeys.php:36
#: scp/canned.php:86
#: scp/emails.php:37
#: scp/faq.php:40
#: scp/groups.php:37
#: scp/helptopics.php:39
#: scp/lists.php:121
#: scp/pages.php:28
#: scp/slas.php:40
#: scp/staff.php:37
#: scp/teams.php:37
#: scp/templates.php:79
#: scp/users.php:42
#, php-format
msgid "Successfully added %s"
msgstr "成功新增%s"

#: scp/apikeys.php:36
msgid "an API key"
msgstr "一個 API 密鑰"

#: scp/apikeys.php:45
#: scp/canned.php:108
#: scp/categories.php:53
#: scp/departments.php:46
#: scp/emails.php:46
#: scp/forms.php:80
#: scp/helptopics.php:53
#: scp/lists.php:134
#: scp/logs.php:22
#: scp/orgs.php:41
#: scp/plugins.php:18
#, php-format
msgid "You must select at least %s"
msgstr "你必須選擇至少 %s"

#: scp/apikeys.php:45
msgid "one API key"
msgstr "一個 API 密鑰"

#: scp/apikeys.php:54
#: scp/banlist.php:79
#: scp/canned.php:117
#: scp/filters.php:61
#: scp/helptopics.php:66
#: scp/pages.php:71
#: scp/slas.php:61
#: scp/templates.php:99
#, php-format
msgid "Successfully enabled %s"
msgstr "成功啟用 %s"

#: scp/apikeys.php:57
#: scp/banlist.php:82
#: scp/filters.php:64
#: scp/helptopics.php:69
#: scp/pages.php:74
#: scp/slas.php:64
#: scp/templates.php:102
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s enabled"
msgstr "啟用 %1$d ／ %2$d %3$s"

#: scp/apikeys.php:60
#: scp/canned.php:123
#: scp/helptopics.php:72
#, php-format
msgid "Unable to enable %s."
msgstr "無法啟用 %s"

#: scp/apikeys.php:69
#: scp/banlist.php:95
#: scp/canned.php:132
#: scp/filters.php:76
#: scp/groups.php:73
#: scp/helptopics.php:82
#: scp/pages.php:89
#: scp/slas.php:76
#: scp/teams.php:72
#: scp/templates.php:116
#, php-format
msgid "Successfully disabled %s"
msgstr "成功禁用%s"

#: scp/apikeys.php:72
#: scp/banlist.php:98
#: scp/filters.php:79
#: scp/groups.php:76
#: scp/helptopics.php:85
#: scp/pages.php:92
#: scp/slas.php:79
#: scp/staff.php:78
#: scp/teams.php:75
#: scp/templates.php:119
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s disabled"
msgstr "禁用%2$d%3$s的%1$d"

#: scp/apikeys.php:75
#: scp/banlist.php:101
#: scp/canned.php:138
#: scp/filters.php:82
#: scp/groups.php:79
#: scp/helptopics.php:88
#: scp/pages.php:95
#: scp/slas.php:82
#: scp/staff.php:81
#: scp/teams.php:78
#: scp/templates.php:123
#, php-format
msgid "Unable to disable %s"
msgstr "無法禁用%s"

#: scp/apikeys.php:86
#: scp/banlist.php:112
#: scp/canned.php:151
#: scp/categories.php:97
#: scp/departments.php:104
#: scp/emails.php:66
#: scp/faq.php:85
#: scp/filters.php:94
#: scp/forms.php:91
#: scp/groups.php:90
#: scp/helptopics.php:100
#: scp/lists.php:146
#: scp/logs.php:32
#: scp/pages.php:106
#: scp/slas.php:96
#: scp/staff.php:92
#: scp/teams.php:88
#: scp/templates.php:135
#, php-format
msgid "Successfully deleted %s"
msgstr "成功刪除%s"

#. Phrase will read:
#. <a> of <b> <selected objects> deleted
#: scp/apikeys.php:89
#: scp/banlist.php:115
#: scp/canned.php:154
#: scp/categories.php:100
#: scp/departments.php:110
#: scp/emails.php:69
#: scp/groups.php:93
#: scp/helptopics.php:103
#: scp/lists.php:149
#: scp/logs.php:35
#: scp/pages.php:109
#: scp/slas.php:99
#: scp/staff.php:95
#: scp/teams.php:91
#: scp/templates.php:138
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s deleted"
msgstr "刪除%3$s%2$d的%1$d"

#: scp/apikeys.php:92
#: scp/banlist.php:118
#: scp/canned.php:157
#: scp/categories.php:103
#: scp/emails.php:72
#: scp/filters.php:100
#: scp/forms.php:97
#: scp/groups.php:96
#: scp/helptopics.php:106
#: scp/logs.php:38
#: scp/pages.php:112
#: scp/slas.php:102
#: scp/staff.php:98
#: scp/teams.php:94
#: scp/templates.php:141
#, php-format
msgid "Unable to delete %s"
msgstr "無法刪除%s"

#: scp/apikeys.php:96
#: scp/banlist.php:123
#: scp/categories.php:107
#: scp/departments.php:118
#: scp/emails.php:76
#: scp/filters.php:104
#: scp/groups.php:100
#: scp/helptopics.php:128
#: scp/logs.php:41
#: scp/orgs.php:80
#: scp/pages.php:116
#: scp/slas.php:106
#: scp/staff.php:102
#: scp/teams.php:98
#: scp/templates.php:145
#: scp/users.php:116
#: scp/users.php:124
msgid "Unknown action - get technical help."
msgstr "未知的動作-請求技術説明。"

#: scp/autocron.php:65
msgid "Auto Cron"
msgstr "自動計畫任務"

#: scp/autocron.php:65
#, php-format
msgid "Mail fetcher cron call [%s]"
msgstr "郵件獲取程序自動計畫任務調用 [%s]"

#: scp/banlist.php:21
msgid "System ban list is empty."
msgstr "系統封鎖列表已清空"

#: scp/banlist.php:25
msgid "SYSTEM BAN LIST filter is <b>DISABLED</b>"
msgstr "系统封鎖列表篩選<b>已停用</b>"

#: scp/banlist.php:25
msgid "enable here"
msgstr "在此啟用"

#: scp/banlist.php:29
#: scp/banlist.php:54
msgid "ban list"
msgstr "封鎖列表"

#: scp/banlist.php:35
#: scp/banlist.php:64
msgid "ban rule"
msgstr "封鎖規則"

#: scp/banlist.php:46
#: scp/canned.php:45
#: scp/categories.php:36
#: scp/departments.php:28
#: scp/emails.php:29
#: scp/faq.php:52
#: scp/filters.php:34
#: scp/filters.php:42
#: scp/forms.php:142
#: scp/groups.php:28
#: scp/helptopics.php:30
#: scp/lists.php:106
#: scp/pages.php:43
#: scp/settings.php:45
#: scp/slas.php:31
#: scp/staff.php:28
#: scp/teams.php:28
#: scp/templates.php:41
#: scp/templates.php:56
#: scp/templates.php:69
#: scp/users.php:32
#, php-format
msgid "Successfully updated %s"
msgstr "成功更新%s"

#: scp/banlist.php:48
msgid "this ban rule"
msgstr "此封鎖規則"

#: scp/banlist.php:58
msgid "Email already in the ban list"
msgstr "電子郵件已列入封鎖列表"

#: scp/banlist.php:60
msgid "Email address added to ban list successfully"
msgstr "電子郵件地址已成功添加至封鎖列表"

#: scp/banlist.php:64
#, php-format
msgid "Error creating %s. Try again!"
msgstr "創建 %s 時出錯，請重試！"

#: scp/banlist.php:69
msgid "You must select at least one email to process."
msgstr "您必須至少選擇一封電子郵件以繼續。"

#: scp/banlist.php:85
#: scp/filters.php:67
#: scp/pages.php:77
#: scp/slas.php:67
#: scp/templates.php:105
#, php-format
msgid "Unable to enable %s"
msgstr "無法啟用 %s"

#: scp/canned.php:30
#: scp/canned.php:43
msgid "canned response"
msgstr "罐頭應答"

#: scp/canned.php:108
msgid "one canned response"
msgstr "一個罐頭應答"

#: scp/canned.php:120
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %s enabled"
msgstr "已啟用 %2$d %s 的 %1$d"

#: scp/canned.php:135
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %s disabled"
msgstr "已停用 %2$d %s 的 %1$d"

#: scp/canned.php:161
msgid "Unknown command"
msgstr "未知的命令"

#: scp/categories.php:28
#: scp/categories.php:34
msgid "category"
msgstr "類別"

#: scp/categories.php:37
#: scp/categories.php:39
#: scp/categories.php:48
msgid "this category"
msgstr "這一類別"

#: scp/categories.php:39
#: scp/filters.php:36
#, php-format
msgid "Error updating %s. Correct error(s) below and try again."
msgstr "更新 %s 時出錯。修正以下錯誤並重試。"

#: scp/categories.php:44
#, php-format
msgid "Successfull added %s"
msgstr "已成功添加 %s"

#: scp/categories.php:53
msgid "one category"
msgstr "一個類別"

#: scp/categories.php:63
#: scp/departments.php:58
#, php-format
msgid "Successfully made %s PUBLIC"
msgstr "已成功更改 %s 為公共"

#: scp/categories.php:66
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s made PUBLIC"
msgstr "%2$d %3$s 的 %1$d 已更改為公共"

#: scp/categories.php:69
#: scp/departments.php:67
#, php-format
msgid "Unable to make %s PUBLIC."
msgstr "無法更改 %s 為公共。"

#: scp/categories.php:79
#: scp/departments.php:77
#, php-format
msgid "Successfully made %s PRIVATE"
msgstr "成功更改 %s 為私有"

#. Phrase will read:
#. <a> of <b> <selected objects> made PRIVATE
#: scp/categories.php:82
#: scp/departments.php:83
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s made PRIVATE"
msgstr "%2$d %3$s 的 %1$d 已更改為私有"

#: scp/categories.php:85
#, php-format
msgid "Unable to make %s PRIVATE"
msgstr "無法更改 %s 為私有"

#: scp/dashboard.php:33
msgid "Ticket Activity"
msgstr "案件動態"

#: scp/dashboard.php:35
msgid "Select the starting time and period for the system activity graph"
msgstr "選取開始時間或時間點來查詢案件動態"

#: scp/dashboard.php:39
msgid "Report timeframe"
msgstr "建立時間範圍"

#: scp/dashboard.php:41
msgid "Last month"
msgstr "上個月"

#: scp/dashboard.php:44
msgid "period"
msgstr "期間"

#: scp/dashboard.php:46
msgid "Up to today"
msgstr "到今天為止"

#: scp/dashboard.php:47
msgid "One Week"
msgstr "一週"

#: scp/dashboard.php:48
msgid "Two Weeks"
msgstr "兩週"

#: scp/dashboard.php:49
msgid "One Month"
msgstr "一個月"

#: scp/dashboard.php:50
msgid "One Quarter"
msgstr "一季（三個月）"

#: scp/dashboard.php:63
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: scp/dashboard.php:64
msgid "Statistics of tickets organized by department, help topic, and agent."
msgstr "依照部門、類別、及專員進行資料統計"

#: scp/departments.php:20
#: scp/departments.php:26
msgid "department"
msgstr "部門"

#: scp/departments.php:37
#, php-format
msgid "Successfully added \"%s\""
msgstr "已成功添加“%s”"

#: scp/departments.php:47
msgid "one department"
msgstr "一個部門"

#: scp/departments.php:49
msgid "You cannot disable/delete a default department. Select a new default department and try again."
msgstr "您可停用/删除預設部門。選擇新預設部門並重試。"

#. Phrase will read:
#. <a> of <b> <selected objects> made PUBLIC
#: scp/departments.php:64
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %s made PUBLIC"
msgstr "%2$d %s 的 %1$d 已更改為公共"

#: scp/departments.php:86
#, php-format
msgid "Unable to make %s private. Possibly already private!"
msgstr "無法更改 %s 為私有。可能其已標記為私人！"

#: scp/departments.php:96
msgid "Departments with agents can not be deleted. Move the agents first."
msgstr "無法刪除內含專員的部門，請先移動專員。"

#: scp/departments.php:113
#: scp/faq.php:88
#, php-format
msgid "Unable to delete %s."
msgstr "無法删除 %s。"

#: scp/emails.php:21
#: scp/emails.php:27
msgid "email"
msgstr ""

#: scp/emails.php:47
msgid "one email"
msgstr "一封電子郵件"

#: scp/emails.php:57
msgid "One or more of the selected emails is being used by a department. Remove association first!"
msgstr "部門正在使用一個或多個電子郵件地址。請先移除關連！"

#: scp/emailtest.php:26
msgid "Select from email address"
msgstr "在電子郵件中選擇"

#: scp/emailtest.php:29
msgid "Valid recipient email address required"
msgstr "需要一個合法的收件人電子郵件"

#: scp/emailtest.php:32
msgid "Subject required"
msgstr "需要主題"

#: scp/emailtest.php:41
#, php-format
msgid "Test email sent successfully to <%s>"
msgstr "測試電子郵件已成功發送至 <%s>"

#: scp/emailtest.php:46
#: scp/emailtest.php:48
msgid "Error sending email - try again."
msgstr "發送電子郵件時發生錯誤，請重試。"

#: scp/emailtest.php:61
msgid "Test Outgoing Email"
msgstr "測試發送的電子郵件"

#: scp/emailtest.php:66
msgid "Use the following form to test whether your <strong>Outgoing Email</strong> settings are properly established."
msgstr "使用以下表单測試您的<strong>發送電子郵件</strong>設置是否已正確配置。"

#: scp/emailtest.php:78
msgid "Select FROM Email"
msgstr "從電子郵件中選擇"

#: scp/emailtest.php:87
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#: scp/emailtest.php:118
msgid "Message"
msgstr "內容"

#: scp/emailtest.php:118
msgid "email message to send."
msgstr "要發送的電子郵件內容"

#: scp/emailtest.php:127
msgid "Send Message"
msgstr "發送訊息"

#: scp/faq.php:50
#: scp/pages.php:40
#, php-format
msgid "%s: Invalid or unknown"
msgstr "%s：無效或未知"

#: scp/faq.php:58
#: scp/pages.php:53
#, php-format
msgid "Unable to update %s. Correct error(s) below and try again."
msgstr "無法更新 %s。修正以下錯誤並重試。"

#: scp/faq.php:71
#, php-format
msgid "Successfully published %s"
msgstr "已成功發佈 %s"

#: scp/faq.php:73
#, php-format
msgid "Unable to publish %s. Try editing it."
msgstr "無法發佈 %s。嘗試编辑。"

#: scp/faq.php:78
#, php-format
msgid "Successfully unpublished %s"
msgstr "已成功取消發布 %s"

#: scp/faq.php:80
#, php-format
msgid "Unable to unpublish %s. Try editing it."
msgstr "無法取消發佈 %s。重試編輯。"

#: scp/faq.php:92
msgid "Invalid action"
msgstr "無效的動作"

#: scp/filters.php:22
#: scp/filters.php:32
msgid "ticket filter"
msgstr "案件篩選"

#: scp/filters.php:51
#: scp/templates.php:89
#, php-format
msgid "You must select at least %s to process."
msgstr "您必須至少選擇 %s 以繼續。"

#: scp/filters.php:52
msgid "one ticket filter"
msgstr "一次案件篩選"

#: scp/filters.php:62
#: scp/filters.php:65
#: scp/filters.php:68
#: scp/filters.php:77
#: scp/filters.php:80
#: scp/filters.php:83
#: scp/filters.php:95
#: scp/filters.php:98
#: scp/filters.php:101
msgid "selected ticket filter"
msgid_plural "selected ticket filters"
msgstr[0] "選擇的案件篩懸"

#: scp/filters.php:97
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %s deleted"
msgstr "已删除 %2$d %s 的 %1$d"

#: scp/filters.php:109
msgid "Unknown command/action"
msgstr "未知命令/動作"

#: scp/forms.php:7
msgid "custom form"
msgstr "自訂表單"

#: scp/forms.php:49
#: scp/forms.php:118
#: scp/lists.php:86
msgid "Field variable name is not unique"
msgstr "字段變量名稱不是唯一的"

#: scp/forms.php:53
msgid "The issue summary must be a field that supports user input, such as short answer"
msgstr "問題摘要必須為支持用户输入的字段，如簡答"

#: scp/forms.php:62
msgid "Field has validation errors"
msgstr "字段出現驗證錯誤"

#: scp/forms.php:80
msgid "one custom form"
msgstr "一個自訂表單"

#: scp/forms.php:94
#, php-format
msgid "%1$d of %1$d %3$s deleted"
msgstr "已刪除 %1$d %3$s 的 %1$d"

#: scp/forms.php:140
#, php-format
msgid "Unable to commit %s. Check validation errors"
msgstr "無法提交 %s。檢查驗證錯誤"

#: scp/forms.php:140
#: scp/forms.php:143
msgid "this custom form"
msgstr "此自訂表單"

#: scp/groups.php:20
#: scp/groups.php:26
msgid "group"
msgstr "group"

#: scp/groups.php:31
#: scp/lists.php:102
#: scp/lists.php:111
#: scp/staff.php:31
#: scp/users.php:35
#, php-format
msgid "Unable to update %s. Correct error(s) below and try again!"
msgstr "無法更新 %s。修正以下錯誤並重試。"

#: scp/groups.php:46
msgid "one group"
msgstr "一個群組"

#: scp/groups.php:48
msgid "As an admin, you cannot disable/delete a group you belong to - you might lockout all admins!"
msgstr "作為管理者，您無法停用/删除自己所屬的組別，此操作可能鎖定所有管理者！"

#: scp/groups.php:58
#: scp/teams.php:56
#, php-format
msgid "Successfully activated %s"
msgstr "成功啟動%s"

#: scp/groups.php:61
#: scp/staff.php:62
#: scp/teams.php:59
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s activated"
msgstr "啟動%3$s%2$d的%1$d"

#: scp/groups.php:64
#: scp/staff.php:65
#: scp/teams.php:62
#, php-format
msgid "Unable to activate %s"
msgstr "無法啟動%s"

#: scp/helptopics.php:22
#: scp/helptopics.php:28
msgid "help topic"
msgstr "說明主題"

#: scp/helptopics.php:54
msgid "one help topic"
msgstr "一個說明主題"

#: scp/helptopics.php:121
msgid "Successfully set sorting configuration"
msgstr "成功設定排序設置"

#: scp/helptopics.php:124
msgid "Unable to set sorting mode"
msgstr "無法設定排序模式"

#: scp/kb.php:21
msgid "Unknown or invalid FAQ category"
msgstr "未知或無效常見問題類別"

#: scp/lists.php:51
msgid "Value already in-use"
msgstr "值正在使用中"

#: scp/lists.php:103
msgid "custom list items"
msgstr "自訂列表"

#: scp/lists.php:107
#: scp/lists.php:112
#: scp/lists.php:114
#: scp/lists.php:122
#: scp/lists.php:125
#: scp/lists.php:127
msgid "this custom list"
msgstr "此自訂列表"

#: scp/lists.php:135
msgid "one custom list"
msgstr "一個自訂列表"

#: scp/lists.php:152
#, php-format
msgid "Unable to delete %s — they may be in use on a custom form"
msgstr "無法删除 %s — 可能正在自訂表單中使用"

#: scp/login.php:54
msgid "Invalid login"
msgstr "無效登入"

#: scp/logs.php:23
msgid "one log entry"
msgstr "一條日誌條目"

#: scp/orgs.php:26
msgid "Organization ID must be specified for import"
msgstr "必須指定組織 ID 以進行匯入"

#: scp/orgs.php:32
#, php-format
msgid "Successfully imported %1$d %2$s"
msgstr "已成功匯入 %1$d %2$s"

#: scp/orgs.php:39
msgid "Trying to remove end users from an unknown organization"
msgstr "嘗試删除未知組織的终端用户"

#: scp/orgs.php:42
#: scp/users.php:71
msgid "one end user"
msgstr "一名終端用戶"

#: scp/orgs.php:51
#, php-format
msgid "Successfully removed %s"
msgstr "已成功删除 %s"

#: scp/orgs.php:52
#: scp/orgs.php:55
#: scp/orgs.php:58
msgid "selected end user"
msgid_plural "selected end users"
msgstr[0] "選擇的終端使用者"

#: scp/orgs.php:54
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s removed"
msgstr "%2$d %3$s 的 %1$d 已删除"

#: scp/orgs.php:57
#, php-format
msgid "Unable to remove %s"
msgstr "無法删除 %s"

#: scp/orgs.php:65
msgid "one organization"
msgstr "一個組織"

#: scp/orgs.php:83
msgid "Unable to manage any of the selected organizations"
msgstr "不能夠管理選中的组織"

#: scp/orgs.php:86
#: scp/users.php:130
msgid "Not all selected items were updated"
msgstr "不是所有被選中的項目被更新了"

#: scp/orgs.php:89
msgid "Successfully managed selected organizations"
msgstr "被選中的組織成功管理了"

#: scp/orgs.php:101
#: scp/tickets.php:484
#: scp/users.php:155
msgid "Query token required"
msgstr "需要查詢令牌"

#: scp/orgs.php:103
#: scp/tickets.php:486
#: scp/users.php:157
msgid "Query token not found"
msgstr "未找到查詢令牌"

#: scp/orgs.php:104
msgid "organizations"
msgstr "組織"

#: scp/orgs.php:105
msgid "Internal error: Unable to export results"
msgstr "内部錯誤：無法匯出結果"

#: scp/pages.php:59
msgid "one site page"
msgstr "單一網頁頁面"

#: scp/pages.php:61
#, php-format
msgid "One or more of the %s is in-use and CANNOT be disabled/deleted."
msgstr "正在使用一個或多個 %s，無法停用/删除。"

#: scp/plugins.php:19
msgid "one plugin"
msgstr "一個插件"

#: scp/plugins.php:49
#, php-format
msgid "Successfully installed %s"
msgstr "已成功安裝 %s"

#: scp/plugins.php:50
msgid "a plugin"
msgstr "插件"

#: scp/profile.php:23
msgid "Internal Error. Action Denied"
msgstr "內部錯誤。操作被拒絕"

#: scp/profile.php:29
msgid "Profile updated successfully"
msgstr "個人設定更新成功"

#: scp/profile.php:35
msgid "Profile update error. Try correcting the errors below and try again!"
msgstr "個人設定更新錯誤。修正以下錯誤並重試！"

#: scp/profile.php:40
#, php-format
msgid "<b>Hi %s</b> - You must change your password to continue!"
msgstr "<b>您好，%s</b> - 您必須更改密碼以繼續！"

#: scp/profile.php:42
#, php-format
msgid "<b>Welcome back %s</b>! You are listed as 'on vacation' Please let your manager know that you are back."
msgstr "<b>歡迎回來 %s</b>！您已被列為“休假中”，請告知管理者您已回来。"

#: scp/pwreset.php:44
msgid "Unable to reset password. Contact your administrator"
msgstr "無法重置密碼。請聯繫您的管理員"

#: scp/pwreset.php:51
#, php-format
msgid "Unable to verify username %s"
msgstr "無法驗證使用者 %s"

#: scp/pwreset.php:69
msgid "Please enter your username or email"
msgstr "請輸入您的使用者名稱或電子郵件"

#: scp/settings.php:29
msgid "Access Control"
msgstr "存取控制"

#: scp/settings.php:31
msgid "Knowledgebase Settings"
msgstr "知識庫設置"

#: scp/settings.php:35
msgid "Alerts and Notices Settings"
msgstr "提醒和通知設定"

#: scp/settings.php:47
msgid "Unable to update settings - correct errors below and try again"
msgstr "無法更新設置，修正以下錯誤並重試！"

#: scp/slas.php:41
msgid "a SLA plan"
msgstr "SLA 計畫"

#: scp/slas.php:51
msgid "one SLA plan"
msgstr "一項SLA計畫"

#: scp/staff.inc.php:71
msgid "Session timed out due to inactivity"
msgstr "由於空閒導致會話超時"

#: scp/staff.inc.php:82
msgid "Access Denied. Contact Admin"
msgstr "存取拒絕。請聯絡管理員"

#: scp/staff.inc.php:88
msgid "System Offline"
msgstr "系統離線"

#: scp/staff.inc.php:122
msgid "System is set to offline mode"
msgstr "系统已設定為離線模式"

#: scp/staff.inc.php:122
msgid "Client interface is disabled and ONLY admins can access staff control panel."
msgstr "用戶端介面被禁用，只有管理員可以存取控制面板的工作人員。"

#: scp/staff.inc.php:138
msgid "osTicket :: Staff Control Panel"
msgstr "osTicket:: 專員版面"

#: scp/staff.php:47
msgid "one agent"
msgstr "一名代理"

#: scp/staff.php:49
msgid "You can not disable/delete yourself - you could be the only admin!"
msgstr "您無法禁用/删除自己，您是唯一的管理員！"

#: scp/teams.php:20
#: scp/teams.php:26
msgid "team"
msgstr "團隊"

#: scp/teams.php:31
#, php-format
msgid "Unable to update %s. Correct any error(s) below and try again."
msgstr "無法更新%s。請處理完錯誤後再從新嘗試。"

#: scp/teams.php:46
msgid "one team"
msgstr "一個團隊"

#: scp/templates.php:22
#: scp/templates.php:53
#: scp/templates.php:67
msgid "template set"
msgstr "模板集"

#: scp/templates.php:25
#, php-format
msgid "%s: Unknown or invalid %s"
msgstr "%s：未知或無效 %s"

#: scp/templates.php:39
msgid "message template"
msgstr "訊息模板"

#: scp/templates.php:42
#: scp/templates.php:56
#: scp/templates.php:62
#: scp/templates.php:70
#: scp/templates.php:73
msgid "this message template"
msgstr "此訊息模板"

#: scp/templates.php:48
msgid "this template"
msgstr "此模板"

#: scp/templates.php:80
msgid "a template set"
msgstr "模板集"

#: scp/templates.php:90
msgid "one template set"
msgstr "一個模板集"

#: scp/templates.php:121
#: scp/templates.php:125
msgid "(in-use and default template sets cannot be disabled)"
msgstr "（無法停用使用中和預設的模板集合）"

#: scp/tickets.php:31
msgid "ticket"
msgstr "案件"

#: scp/tickets.php:33
msgid "Access denied. Contact admin if you believe this is in error"
msgstr "存取拒絕。如果您確信系統錯誤，請聯絡管理員"

#: scp/tickets.php:69
msgid "Action denied. Contact admin for access"
msgstr "存取拒絕。請聯絡管理員獲得權限"

#: scp/tickets.php:73
msgid "Response required"
msgstr "需要回覆"

#: scp/tickets.php:76
msgid "Action Denied. Ticket is locked by someone else!"
msgstr "操作被拒絕。案件已被他人鎖定！"

#: scp/tickets.php:80
msgid "Email is in banlist. Must be removed to reply."
msgstr "電子郵件在黑名單！必須從黑名單中移除以回覆。"

#: scp/tickets.php:88
#, php-format
msgid "%s: Reply posted successfully"
msgstr "%s：回覆已成功發布"

#: scp/tickets.php:111
msgid "Unable to post the reply. Correct the errors below and try again!"
msgstr "無法發布回覆。修正以下錯誤並重試！"

#: scp/tickets.php:117
msgid "Action Denied. You are not allowed to transfer tickets."
msgstr "操作被拒絕。您未被允許轉讓案件。"

#: scp/tickets.php:122
msgid "Select department"
msgstr "選擇部門"

#: scp/tickets.php:124
msgid "Ticket already in the department"
msgstr "案件已在此部門"

#: scp/tickets.php:126
msgid "Unknown or invalid department"
msgstr "未知或無效部門"

#: scp/tickets.php:130
msgid "Transfer comments required"
msgstr "需要傳輸評論"

#: scp/tickets.php:132
msgid "Transfer comments too short!"
msgstr "傳輸評論過短！"

#: scp/tickets.php:136
#, php-format
msgid "Ticket transferred successfully to %s"
msgstr "案件轉讓成功給 %s"

#: scp/tickets.php:142
msgid "Unable to complete the ticket transfer"
msgstr "無法完成案件轉讓"

#: scp/tickets.php:150
msgid "Action Denied. You are not allowed to assign/reassign tickets."
msgstr "操作被拒絕。您未被允許分配或重新分配案件。"

#: scp/tickets.php:158
msgid "Select assignee"
msgstr "選擇分配人"

#: scp/tickets.php:161
#: scp/tickets.php:167
#, php-format
msgid "Invalid assignee"
msgstr "無效的受讓人"

#: scp/tickets.php:162
msgid "get technical support"
msgstr "得到技術支援"

#: scp/tickets.php:168
msgid "Must be department member"
msgstr "必須要為部門成員"

#: scp/tickets.php:171
msgid "Ticket already assigned to the agent."
msgstr "案件已分配給專員"

#: scp/tickets.php:173
msgid "Ticket already assigned to the team."
msgstr "案件已分配給團隊"

#: scp/tickets.php:180
msgid "Assignment comments required"
msgstr "需要分配評論"

#: scp/tickets.php:182
msgid "Comment too short"
msgstr "評論過短"

#: scp/tickets.php:186
msgid "Ticket is NOW assigned to you!"
msgstr "案件現已分配給您！"

#: scp/tickets.php:188
#, php-format
msgid "Ticket assigned successfully to %s"
msgstr "案件已成功分配給 %s"

#: scp/tickets.php:193
msgid "Unable to complete the ticket assignment"
msgstr "無法完成案件分配"

#: scp/tickets.php:207
msgid "Internal note posted successfully"
msgstr "内部通知已發布成功"

#: scp/tickets.php:222
msgid "Unable to post internal note - missing or invalid data."
msgstr "無法發布内部通知，數據丢失或無效。"

#: scp/tickets.php:224
msgid "Unable to post the note. Correct the error(s) below and try again!"
msgstr "無法發布通知。修正以下錯誤並重試！"

#: scp/tickets.php:230
#: scp/tickets.php:326
msgid "Permission Denied. You are not allowed to edit tickets"
msgstr "權限不許可。您未被允許編輯案件"

#: scp/tickets.php:232
msgid "Ticket updated successfully"
msgstr "案件更新成功"

#: scp/tickets.php:238
msgid "Unable to update the ticket. Correct the errors below and try again!"
msgstr "無法更新案件。修正以下錯誤並重試！"

#: scp/tickets.php:245
msgid "Ticket is not assigned!"
msgstr "案件未分配！"

#. 1$ is the current assignee, 2$ is the agent removing the assignment
#: scp/tickets.php:249
#, php-format
msgid "Ticket released (unassigned) from %1$s by %2$s"
msgstr "%2$s 釋出（取消分配）%1$s 中的案件"

#: scp/tickets.php:251
msgid "Ticket unassigned"
msgstr "案件未分配"

#: scp/tickets.php:253
msgid "Problems releasing the ticket. Try again"
msgstr "釋出案件出現問題。請重試"

#: scp/tickets.php:258
msgid "Permission Denied. You are not allowed to assign/claim tickets."
msgstr "權限不許可。您未被允許分配／認領案件。"

#: scp/tickets.php:260
msgid "Only open tickets can be assigned"
msgstr "只可分配處理中案件"

#: scp/tickets.php:262
#, php-format
msgid "Ticket is already assigned to %s"
msgstr "案件已分配給 %s"

#: scp/tickets.php:264
msgid "Ticket is now assigned to you!"
msgstr "案件現已分配給您！"

#: scp/tickets.php:266
msgid "Problems assigning the ticket. Try again"
msgstr "分配案件出現問題。請重試"

#: scp/tickets.php:272
msgid "Permission Denied. You are not allowed to flag tickets overdue"
msgstr "權限不許可。您未被允許標示案件為過期"

#: scp/tickets.php:274
#, php-format
msgid "Ticket flagged as overdue by %s"
msgstr "%s 已標示案件為過期"

#: scp/tickets.php:277
msgid "Problems marking the the ticket overdue. Try again"
msgstr "標示案件過期出現問題。請重試"

#: scp/tickets.php:283
#: scp/tickets.php:294
msgid "Permission Denied. You are not allowed to flag tickets"
msgstr "權限不許可。您未被允許標示案件"

#: scp/tickets.php:285
#, php-format
msgid "Ticket flagged as answered by %s"
msgstr "%s 標示案件為已回答"

#: scp/tickets.php:286
msgid "Ticket Marked Answered"
msgstr "案件標記為已回答"

#: scp/tickets.php:288
msgid "Problems marking the the ticket answered. Try again"
msgstr "標記案件為已回答出現問題。請重試"

#: scp/tickets.php:296
#, php-format
msgid "Ticket flagged as unanswered by %s"
msgstr "%s 標示案件為未回答"

#: scp/tickets.php:297
msgid "Ticket Marked Unanswered"
msgstr "案件標記為未回答"

#: scp/tickets.php:299
msgid "Problems marking the ticket unanswered. Try again"
msgstr "標記案件為未回答出現問題。請重試"

#: scp/tickets.php:304
msgid "Permission Denied. You are not allowed to ban emails"
msgstr "權限不許可。您未被允許禁止郵件"

#: scp/tickets.php:306
msgid "Email already in banlist"
msgstr "電子郵件已列入黑名單"

#: scp/tickets.php:308
#, php-format
msgid "Email %s added to banlist"
msgstr "電子郵件 %s 已加入黑名單"

#: scp/tickets.php:310
msgid "Unable to add the email to banlist"
msgstr "無法新增電子郵件至黑名單"

#: scp/tickets.php:315
msgid "Permission Denied. You are not allowed to remove emails from banlist."
msgstr "權限不許可。您未被允許將電子郵件移出黑名單"

#: scp/tickets.php:317
msgid "Email removed from banlist"
msgstr "電子郵件從黑名單中移出"

#: scp/tickets.php:319
msgid "Email is not in the banlist"
msgstr "電子郵件不在黑名單中"

#: scp/tickets.php:321
msgid "Unable to remove the email from banlist. Try again."
msgstr "無法從黑名單中移出該電子郵件。請重試。"

#: scp/tickets.php:330
#, php-format
msgid "Ticket ownership changed to %s"
msgstr "案件所有權更改為 %s"

#: scp/tickets.php:333
msgid "Unable to change ticket ownership. Try again"
msgstr "案件所有權無法更改。請重試"

#: scp/tickets.php:337
msgid "You must select action to perform"
msgstr "您必須選擇執行動作"

#: scp/tickets.php:353
msgid "to create tickets"
msgstr "建議案件"

#: scp/tickets.php:362
msgid "Ticket created successfully"
msgstr "案件建立成功"

#: scp/tickets.php:372
msgid "Unable to create the ticket. Correct the error(s) and try again"
msgstr "無法建立案件。修正錯誤後請重試"

#. This is the name of the open ticket queue
#: scp/tickets.php:387
msgctxt "queue-name"
msgid "Open"
msgstr "處理中"

#: scp/tickets.php:427
msgid "Stale Tickets"
msgstr "舊案件"

#: scp/tickets.php:433
#, php-format
msgid "%d overdue tickets!"
msgstr "%d 過期案件"

#: scp/tickets.php:437
#: scp/tickets.php:438
msgid "My Closed Tickets"
msgstr "我的已結案案件"

#: scp/tickets.php:476
msgid "Internal error: Unable to export the ticket to PDF for print."
msgstr "內部錯誤：無法匯出案件至 PDF 以進行列印。"

#: scp/tickets.php:488
#: scp/users.php:159
msgid "Internal error: Unable to dump query results"
msgstr "內部錯誤：無法轉儲查詢结果"

#: scp/upgrade.php:26
msgid "Nothing to do! System already upgraded to the current version"
msgstr "無需執行任何操作！系统已升级到最新版本"

#: scp/upgrade.php:28
msgid "The upgrader does NOT support upgrading from the current vesion!"
msgstr "升级程序無法支持當前版本的升级！"

#: scp/upgrade.php:30
msgid "Minimum requirements not met! Refer to Release Notes for more information"
msgstr "不符合最低要求！參考發布通知獲取更多消息"

#: scp/upgrade.php:32
msgid "Config file rename required to continue!"
msgstr "需要重新命名文件以繼續！"

#: scp/upgrade.php:72
#, php-format
msgid "Nothing to do! System already upgraded to <b>%s</b> with no pending patches to apply."
msgstr "無須執行任何操作！系统已升级至<b>%s</b>，且無需應用待定補丁。"

#: scp/upgrade.php:74
#, php-format
msgid "The upgrader does NOT support upgrading from the current patch [%s]!"
msgstr "升级程序無法支持當前補丁 [%s] 的更新！"

#: scp/users.php:30
msgid "Unable to update user account information"
msgstr "無法更新用户帳號訊息"

#: scp/users.php:32
#: scp/users.php:36
#: scp/users.php:46
msgid "this end user"
msgstr "此終端用戶"

#: scp/users.php:52
#: scp/users.php:62
msgid "end user account"
msgstr "終端用戶帳號"

#: scp/users.php:54
msgid "Account is already confirmed"
msgstr "帳號已經驗證過了."

#: scp/users.php:56
#, php-format
msgid "Account activation email sent to %s"
msgstr "帳號啟用電子郵件已發送至 %s"

#: scp/users.php:58
msgid "Unable to send account activation email - try again!"
msgstr "無法發送帳號啟用電子郵件，請重試！"

#: scp/users.php:64
#, php-format
msgid "Account password reset email sent to %s"
msgstr "帳號密碼重置電子郵件已發送至 %s"

#: scp/users.php:66
msgid "Unable to send account password reset email - try again!"
msgstr "無法發送帳號密码重置電子郵件，請重試！"

#: scp/users.php:127
msgid "Unable to manage any of the selected end users"
msgstr "被選中的用户不能夠被管理"

#: scp/users.php:133
msgid "Successfully managed selected end users"
msgstr "被選中的用户成功被管理了"

#: scp/users.php:142
#, php-format
msgid "Successfully imported %1$d %2$s."
msgstr "已成功匯入 %1$d %2$s。"

#: scp/users.php:158
msgid "users"
msgstr "使用者"

#: setup/ajax.php:20
msgid "Server configuration error"
msgstr "伺服器配置錯誤"

#: setup/install.php:27
msgid "osTicket Installer"
msgstr "osTicket 安裝程式"

#: setup/install.php:28
#, php-format
msgid "Installing osTicket %s"
msgstr "正在安裝 osTicket %s"

#: setup/install.php:30
msgid "Installation Guide"
msgstr "安裝手冊"

#: setup/install.php:31
msgid "Get Professional Help"
msgstr "取得專業協助"

#: setup/install.php:41
msgid "Minimum requirements not met!"
msgstr "不符合最低要求！"

#: setup/install.php:45
msgid "Configuration file does NOT exist. Follow steps below to add one."
msgstr "配置文件不存在。遵循以下步驟以添加一個文件。"

#: setup/install.php:47
msgid "Write access required to continue"
msgstr "需要寫住權限以繼續"

#: setup/install.php:59
msgid "Error installing osTicket - correct the errors below and try again."
msgstr "安裝 osTicket 錯誤，修正下方錯誤並重試。"

#: setup/install.php:69
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#: setup/install.php:72
msgid "Check one or more"
msgstr "檢查一個或多個"

#: setup/tips.php:10
#: setup/inc/install.inc.php:18
msgid "Helpdesk Name"
msgstr "客服中心名稱"

#: setup/tips.php:11
msgid "The name of your support system e.g [Company Name] Support"
msgstr "您的支援系統。例如：支援 [公司名稱]"

#: setup/tips.php:15
msgid "Default email address e.g support@yourcompany.com - you can add more later!"
msgstr "預設的電子郵件地址、如：support@yourcompany.com  之後您還可以增加更多！"

#: setup/tips.php:19
msgid "Admin's first name"
msgstr "管理者名字"

#: setup/tips.php:23
msgid "Admin's last name"
msgstr "管理者姓氏"

#: setup/tips.php:27
msgid "Admin's personal email address. Must be different from system's default email."
msgstr "管理員個人電子郵件地址。必須和系统預設電子郵件地址不同。"

#: setup/tips.php:31
msgid "Admin's login name. Must be at least three (3) characters."
msgstr "管理員登入名稱。必須包括至少 3 個字元。"

#: setup/tips.php:35
msgid "Admin's password.  Must be five (5) characters or more."
msgstr "管理員密碼。必须包含至少 5 個字元或更多。"

#: setup/tips.php:39
msgid "Retype admin's password. Must match."
msgstr "重新輸入管理者密碼。必須相同。"

#: setup/tips.php:42
msgid "MySQL Table Prefix."
msgstr "MySQL 表前缀。"

#: setup/tips.php:43
msgid "osTicket requires table prefix in order to avoid possible table conflicts in a shared database."
msgstr "osTicket 規定必須有資料表字首以避免在共享資料庫中與其他資料表衝突。"

#: setup/tips.php:46
#: setup/inc/install.inc.php:91
msgid "MySQL Hostname"
msgstr "MySQL 主機名稱"

#: setup/tips.php:47
msgid "Most hosts use 'localhost' for local database hostname. Check with your host if localhost fails. Default port set in php.ini is assumed."
msgstr "大多數主機使用“本地主機”作为本地資料哭的主機名稱。如果本機主機故障，請檢查您的主機。php.ini 中的默認端口設定是假定的。"

#: setup/tips.php:50
#: setup/inc/install.inc.php:97
msgid "MySQL Database"
msgstr "MySQL 資料庫"

#: setup/tips.php:51
msgid "Name of the database osTicket will use."
msgstr "osTicket 將使用的資料庫名稱。"

#: setup/tips.php:54
#: setup/inc/install.inc.php:103
msgid "MySQL Username"
msgstr "MySQL 使用者名稱"

#: setup/tips.php:55
msgid "The MySQL user must have full rights to the database."
msgstr "MySQL 用户必须擁有資料庫的所有權限。"

#: setup/tips.php:58
#: setup/inc/install.inc.php:109
msgid "MySQL Password"
msgstr "MySQL 密碼"

#: setup/tips.php:59
msgid "MySQL password associated with above user."
msgstr "以上用户的相關 MySQL 密碼"

#: setup/inc/class.installer.php:55
#: setup/inc/class.installer.php:61
msgid "Username required"
msgstr "需要使用者名稱"

#: setup/inc/class.installer.php:58
msgid "Table prefix required"
msgstr "需要表前缀"

#: setup/inc/class.installer.php:60
msgid "Database name required"
msgstr "需要資料庫名稱"

#: setup/inc/class.installer.php:67
msgid "Missing or invalid data - correct the errors and try again."
msgstr "數據遺失或無效，修正錯誤並重試。"

#: setup/inc/class.installer.php:72
msgid "Conflicts with system email above"
msgstr "為上述系统電子郵件衝突"

#: setup/inc/class.installer.php:75
msgid "Password(s) do not match"
msgstr "密碼不相同"

#: setup/inc/class.installer.php:78
msgid "Bad prefix. Must have underscore (_) at the end. e.g 'ost_'"
msgstr "不好的前缀。必須在末尾寫上下劃線 (_)。例如，“ost_”"

#: setup/inc/class.installer.php:82
msgid "Bad username"
msgstr "不好的使用者名稱"

#: setup/inc/class.installer.php:87
msgid "Invalid database port number"
msgstr "無效資料庫連接阜"

#: setup/inc/class.installer.php:92
#, php-format
msgid "Unable to connect to MySQL server: %s"
msgstr "無法連接至 MySQL 伺服器：%s"

#: setup/inc/class.installer.php:94
#, php-format
msgid "osTicket requires MySQL %s or later!"
msgstr "osTicket 需要 MySQL %s 或更高版本！"

#: setup/inc/class.installer.php:96
msgid "Database doesn't exist"
msgstr "資料庫不存在"

#: setup/inc/class.installer.php:97
msgid "Unable to create the database."
msgstr "無法創建資料庫。"

#: setup/inc/class.installer.php:99
msgid "Unable to select the database"
msgstr "無法選擇資料庫"

#: setup/inc/class.installer.php:104
msgid "We have a problem - another installation with same table prefix exists!"
msgstr "出現問題，其他安裝出現相同的現有表前缀！"

#: setup/inc/class.installer.php:105
msgid "Prefix already in-use"
msgstr "前缀已被使用中"

#: setup/inc/class.installer.php:126
msgid "Unable to read config file. Permission denied! (#2)"
msgstr "無法讀取配置文件。權限被拒絕！(#2)"

#: setup/inc/class.installer.php:128
msgid "Unable to open config file for writing. Permission denied! (#3)"
msgstr "無法打開配置文件進行寫入操作。權限被拒绝！(#3)"

#: setup/inc/class.installer.php:136
#, php-format
msgid "%s: Internal Error - please make sure your download is the latest (#1)"
msgstr "%s：内部錯誤，請確保您下載的是最新的 (#1)"

#: setup/inc/class.installer.php:144
#, php-format
msgid "%s: Unknown or invalid schema signature (%s .. %s)"
msgstr "%s：未知或無效架構簽名 (%s .. %s)"

#: setup/inc/class.installer.php:149
#, php-format
msgid "%s: Error parsing SQL schema! Get help from developers (#4)"
msgstr "%s: 解析 SQL 架構出錯！尋求開發者幫助 (#4)"

#: setup/inc/class.installer.php:187
msgid "Unable to create admin user (#6)"
msgstr "無法創建管理員帳號 (#6)"

#: setup/inc/class.installer.php:216
#: setup/inc/class.installer.php:228
msgid "Unable to create config settings"
msgstr "無法創建配置設定"

#: setup/inc/class.installer.php:246
msgid "Unable to write to config file. Permission denied! (#5)"
msgstr "無法寫入配置文件。權限被拒絕！(#5)"

#: setup/inc/class.installer.php:275
msgid "Congratulations osTicket basic installation completed!\n\n"
"Thank you for choosing osTicket!"
msgstr "恭喜，osTicket基本安裝已經完成！\n\n"
" 感謝您選擇 osTicket！"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:5
msgid "Configuration file missing!"
msgstr "配置文件遺失！"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:7
msgid "osTicket installer requires ability to write to the configuration file, <b>include/ost-config.php</b>. A template copy is located in the include directory (<b>include/ost-sampleconfig.php</b>)."
msgstr "osTicket 安裝程序需要寫入設定檔 <b>include/ost-config.php</b>。在 include 資料夾下有範本可用 (<b>include/ost-sampleconfig.php</b>)。"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:11
msgid "Rename the sample file <b>include/ost-sampleconfig.php</b> to <b>ost-config.php</b> and click continue below."
msgstr "重新命名範例文件 <b>include/ost-sampleconfig.php</b>  為 <b>ost-config.php</b> 點擊下方連結繼續。"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:14
#: setup/inc/file-perm.inc.php:17
#: setup/inc/install-done.inc.php:14
msgid "Windows PowerShell"
msgstr "Windows PowerShell"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:18
#, php-format
msgid "If sample config file is missing - please make sure you uploaded all files in 'upload' folder or refer to the %1$s Installation Guide %2$s"
msgstr "如果範例配置文件遺失，请確保上傳“上傳”文件夾中的所有文件或參考%1$s安裝指南%2$s。"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:29
#: setup/inc/file-perm.inc.php:34
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:50
msgid "If you are looking for a greater level of support, we provide <u>professional installation services</u> and commercial support with guaranteed response times, and access to the core development team. We can also help customize osTicket or even add new features to the system to meet your unique needs."
msgstr "如果您需要更高階的支援，我們提供<u>專業安裝服務</u>和保證回覆時間的商業支援，以及接觸核心開發團隊。我們還可以協助客製化 osTicket 系統，甚至開發新功能以滿足您的獨特需求。"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:29
#: setup/inc/file-perm.inc.php:34
#: setup/inc/file-unclean.inc.php:16
#: setup/inc/install-done.inc.php:48
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:50
#: setup/inc/install.inc.php:121
#: setup/inc/subscribe.inc.php:46
msgid "Learn More!"
msgstr "了解更多!"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:5
msgid "Configuration file is not writable"
msgstr "配置文件不可寫入"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:9
#, php-format
msgid "osTicket installer requires ability to write to the configuration file %s"
msgstr "osTicket 安裝程序需要寫入設置文件 %s"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:14
msgid "Please follow the instructions below to give read and write access to the web server user."
msgstr "請根據以下說明，給予網頁伺服器使用者讀取和寫入權限。"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:17
msgid "Add \"Full Access\" permission for the \"Everyone\" user"
msgstr "新增「所有存取」權限給「每位」使用者"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:19
msgid "Using WS_FTP this would be right hand clicking on the file, selecting chmod, and then giving all permissions to the file."
msgstr "使用 WS_FTP，即可右键點開文件，選擇 chmod，然後给予文件所有權限。"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:20
msgid "Click on the file, select change permission, and then giving all permissions to the file."
msgstr "點擊文件，選擇更改權限，然後給予文件所有權限。"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:23
msgid "Don't worry! We'll remind you to take away the write access post-install"
msgstr "別擔心！我們將提請您撤銷安裝後寫入權限"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:27
msgid "Done? Continue"
msgstr "是否完成? 繼續"

#: setup/inc/file-unclean.inc.php:5
msgid "osTicket is already installed?"
msgstr "osTicket 已安裝？"

#: setup/inc/file-unclean.inc.php:7
#, php-format
msgid "Configuration file already changed - which could mean osTicket is already installed or the config file is currupted. If you are trying to upgrade osTicket, then go to %s Admin Panel %s."
msgstr "設定檔已經改變了 — — 這可能表示 osTicket 已安裝或設定檔已毀損。如果您正試者升級 osTicket，%s請到管理面板%s。"

#: setup/inc/file-unclean.inc.php:9
msgid "If you believe this is in error, please try replacing the config file with a unchanged template copy and try again or get technical help."
msgstr "如果您確定是設定出錯，請更換未修改過的設定範本再次嘗試一次或是尋求技術支援。"

#: setup/inc/file-unclean.inc.php:10
#, php-format
msgid "Refer to the %s Installation Guide %s on the wiki for more information."
msgstr "參見維基百科的 %s 安裝指南 %s獲得更多消息。"

#: setup/inc/file-unclean.inc.php:16
msgid "We provide <u>professional installation services</u> and commercial support with guaranteed response times, and access to the core development team."
msgstr "我們提供<u>專業安裝服務</u>和保證回覆時間的商業支援，以及接觸核心開發團隊。"

#: setup/inc/header.inc.php:30
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: setup/inc/install-done.inc.php:6
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: setup/inc/install-done.inc.php:8
msgid "Your osTicket installation has been completed successfully. Your next step is to fully configure your new support ticket system for use, but before you get to it please take a minute to cleanup."
msgstr "您的 osTicket 安裝已經成功完成。您的下一步是全面設定您的系統以供後續使用，在您開始以前，請先花一點時間進行清理。"

#: setup/inc/install-done.inc.php:10
msgid "Config file permission"
msgstr "配置文件權限"

#: setup/inc/install-done.inc.php:11
msgid "Change permission of ost-config.php to remove write access as shown below."
msgstr "如下所示，更改 ost-config.php 權限以移除寫入存取。"

#: setup/inc/install-done.inc.php:15
msgid "Using WS_FTP this would be right hand clicking on the file, selecting chmod, and then remove write access"
msgstr "WS_FTP 使用右鍵點擊文件，選擇 chmod，然後移除寫入存取"

#: setup/inc/install-done.inc.php:16
msgid "Click on the file, select change permission, and then remove write access."
msgstr "點擊文件，選擇更改權限，然後移除寫入存取。"

#: setup/inc/install-done.inc.php:19
msgid "Below, you'll find some useful links regarding your installation."
msgstr "请參考以下安裝相關的連結。"

#: setup/inc/install-done.inc.php:23
msgid "Your osTicket URL"
msgstr "您的 osTicket URL"

#: setup/inc/install-done.inc.php:27
msgid "Your Staff Control Panel"
msgstr "您工作人員的控制台"

#: setup/inc/install-done.inc.php:33
msgid "osTicket Forums"
msgstr "osTicket 論壇"

#: setup/inc/install-done.inc.php:37
msgid "osTicket Community Wiki"
msgstr "osTicket 社群 Wiki"

#: setup/inc/install-done.inc.php:46
msgid "Post-Install Setup"
msgstr "安装後設定"

#: setup/inc/install-done.inc.php:46
#, php-format
msgid "You can now log in to %1$s Admin Panel %2$s with the username and password you created during the install process. After a successful log in, you can proceed with post-install setup."
msgstr "您在安裝過程中新建的使用者與密碼之後、您現在可以登錄到 %1$s 管理面板 %2$s。在成功登錄後, 您可以繼續進行後續安裝。"

#: setup/inc/install-done.inc.php:46
#, php-format
msgid "For complete and upto date guide see %1$s osTicket wiki %2$s"
msgstr "要取得完整和最新的指南，參見 %1$s osTicket wiki %2$s"

#: setup/inc/install-done.inc.php:48
msgid "Commercial Support Available"
msgstr "可提供商業支援"

#: setup/inc/install-done.inc.php:48
msgid "Don't let technical problems impact your osTicket implementation. Get guidance and hands-on expertise to address unique challenges and make sure your osTicket runs smoothly, efficiently, and securely."
msgstr "不要讓技術問題影響您的 osTicket 使用體驗。取得指導和實作經驗的專家協助解決特殊挑戰，並確保您的 osTicket 運行順暢、效率和安全。%1$s 瞭解更多！%2$s"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:7
msgid "Thank You for Choosing osTicket!"
msgstr "感謝您選擇 osTicket！"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:9
msgid "We are delighted you have chosen osTicket for your customer support ticketing system!"
msgstr "我們很高興您選擇 osTicket 作為您的客戶支援案件系統！"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:10
msgid "The installer will guide you every step of the way in the installation process. You're minutes away from your awesome customer support system!"
msgstr "安装程式将引導您按照安装過程的每一步進行安装。稍帶片刻，即可使用超凡客户支持系统！"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:13
msgid "Before we begin, we'll check your server configuration to make sure you meet the minimum requirements to install and run osTicket."
msgstr "開始前，我們會檢查您伺服器的設置以確保您滿足安裝和運行 osTicket 的最低要求。"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:15
msgid "These items are necessary in order to install and use osTicket."
msgstr "為了安裝和使用 osTicket，這些事項是必要的。"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:18
#, php-format
msgid "%s or greater"
msgstr "%s 或更大"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:23
msgid "Recommended"
msgstr "推薦"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:24
msgid "You can use osTicket without these, but you may not be able to use all features."
msgstr "您可以不需這些使用 osTicket，但可能無法使用所有功能。"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:26
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:27
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:29
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:31
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:33
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:35
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:37
msgid "extension"
msgstr "分機"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:28
msgid "Required for mail fetching"
msgstr "需要用於獲取電子郵件"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:30
msgid "(for XML API)"
msgstr "(XML API用)"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:32
msgid "(for HTML email processing)"
msgstr "（用於 HTML 電子郵件處理）"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:34
msgid "(faster performance)"
msgstr "（更快的效能）"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:36
msgid "recommended for all installations"
msgstr "推薦用於完整安裝"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:38
msgid "recommended for plugins and language packs"
msgstr "推薦用於模組及語言包"

#: setup/inc/install.inc.php:6
msgid "osTicket Basic Installation"
msgstr "osTicket 基本安裝"

#: setup/inc/install.inc.php:7
msgid "Please fill out the information below to continue your osTicket installation. All fields are required."
msgstr "請填寫以下資訊以繼續安裝 osTicket。所有必要欄位。"

#: setup/inc/install.inc.php:12
msgid "The URL of your helpdesk, its name, and the default system email address"
msgstr "案件系統的 URL、名稱、和預設系統電子郵件地址"

#: setup/inc/install.inc.php:24
msgid "Default Email"
msgstr "預設電子郵件"

#: setup/inc/install.inc.php:30
msgid "Primary Language"
msgstr "主要語言"

#: setup/inc/install.inc.php:43
msgid "Admin User"
msgstr "管理者帳號"

#: setup/inc/install.inc.php:44
msgid "Your primary administrator account - you can add more users later."
msgstr "您的主要管理員帳號，以後可以添加更多帳號。"

#: setup/inc/install.inc.php:76
msgid "Retype Password"
msgstr "重新輸入密碼"

#: setup/inc/install.inc.php:82
msgid "Database Settings"
msgstr "資料庫設定"

#: setup/inc/install.inc.php:83
msgid "Database connection information"
msgstr "資料庫連接訊息"

#: setup/inc/install.inc.php:85
msgid "MySQL Table Prefix"
msgstr "MySql資料表前綴"

#: setup/inc/install.inc.php:116
msgid "Install Now"
msgstr "立即安裝"

#: setup/inc/install.inc.php:121
msgid "We provide <u>professional installation services</u> and commercial support."
msgstr "我們提供<u>專業安裝服務</u>和商業支援。"

#: setup/inc/install.inc.php:126
msgid "Please wait... while we install your new support ticket system!"
msgstr "請等待... 正在為您安裝新版支援案件系統！"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:5
msgid "Basic Installation Completed"
msgstr "基本安裝已完成"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:6
msgid "osTicket installation has been completed successfully."
msgstr "osTicket 已經成功安裝完成。"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:8
msgid "It's important to keep your installation up to date. Get announcements, security updates and alerts delivered directly to you!"
msgstr "保持最新安裝版本為其重要。將公告、安全更新及提醒直接發送给您！"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:24
msgid "I'd like to receive the following notifications"
msgstr "我想要接手以下通知"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:28
msgid "News &amp; Announcements"
msgstr "新聞、&amp;公告"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:32
msgid "Security Alerts"
msgstr "安全提醒"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:35
msgid "Keep me Updated"
msgstr "讓我保持更新狀態"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:36
msgid "No thanks."
msgstr "不客氣~"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:41
msgid "Thank you!"
msgstr "謝謝您!"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:43
msgid "Once again, thank you for choosing osTicket as your new customer support platform! "
msgstr "再次感謝您選擇 osTicket 作為您的新客戶支援平台！ "

#: setup/inc/subscribe.inc.php:46
msgid "Launching a new customer support platform can be a daunting task. Let us get you started! We provide professional support services to help get osTicket up and running smoothly for your organization."
msgstr "推出一個新的客戶服務平台可能是一項艱巨的任務。讓我們幫助您開始！我們提供專業的支援服務可以協助您的組織設立 osTicket 並順利運行。"

#: js/filedrop.field.js:233
msgid "Uploading ..."
msgstr "正在上傳中......."

#: js/filedrop.field.js:255
msgid "Your browser is not supported"
msgstr "不支援此瀏覽器"

#: js/filedrop.field.js:256
msgid "You are trying to upload too many files"
msgstr "您上傳過多的文件"

#: js/filedrop.field.js:257
msgid "File is too large"
msgstr "檔案過大"

#: js/filedrop.field.js:258
#: js/filedrop.field.js:259
msgid "This type of file is not allowed"
msgstr "不允許該文件類型"

#: js/filedrop.field.js:260
#: js/filedrop.field.js:261
#: js/filedrop.field.js:262
msgid "Could not find or read this file"
msgstr "無法找到或讀取此文件"

#: js/osticket.js:30
#: scp/js/scp.js:147
#: scp/js/scp.js:150
msgid "Are you sure you want to leave? Any changes or info you've entered will be discarded!"
msgstr "您確定要離開嗎？您輸入的所有更改或訊息都將遺失！"

#: js/osticket.js:137
#: scp/js/ticket.js:426
msgid "Show Images"
msgstr "顯示圖片"

#: js/osticket.js:197
#: scp/js/ticket.js:311
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: js/redactor-fonts.js:6
msgid "Monospace"
msgstr "等寬字體"

#: js/redactor-fonts.js:17
msgid "Change font family"
msgstr "更改字體"

#: js/redactor-fonts.js:123
msgid "Remove font size"
msgstr "移除字體大小"

#: js/redactor-fonts.js:125
msgid "Change font size"
msgstr "更改字體大小"

#: js/redactor-fonts.js:143
msgid "Left to Right"
msgstr "由左至右"

#: js/redactor-fonts.js:144
msgid "Right to Left"
msgstr "由右至左"

#: js/redactor-fonts.js:146
msgid "Change Text Direction"
msgstr "更改文字方向"

#: js/redactor-osticket.js:33
msgid "Draft Saved"
msgstr "草稿已儲存"

#: js/redactor-osticket.js:37
msgid "Delete Draft"
msgstr "刪除草案"

#: js/redactor-osticket.js:317
msgid "Unable to save draft. Refresh the current page to restore and continue your draft."
msgstr "無法儲存草稿。重新整理目前頁面以還原和繼續草稿。"

#: scp/js/scp.js:16
msgid "You're limited to only {0} selections.\n"
msgstr "您只可以選擇 {0} 個選項。\n"

#: scp/js/scp.js:17
msgid "You have made {0} selections.\n"
msgstr "您已選擇 {0} 選項。\n"

#: scp/js/scp.js:18
msgid "Please remove {0} selection(s)."
msgstr "請移除 {0} 選項。"

#: scp/js/scp.js:19
#: scp/js/scp.js:25
msgid "Alert"
msgstr "提醒"

#: scp/js/scp.js:26
msgid "Please make at least {0} selections. {1} checked so far."
msgstr "請至少選擇 {0} 個選項。目前已選擇 {1} 選項。 "

#: scp/js/scp.js:194
msgid "Are you sure you want to remove this attachment?"
msgstr "您是否確定要刪除此附件？"

#: scp/js/scp.js:419
msgid "Advanced search failed - try again!"
msgstr "進階搜尋失敗，請重試！"

#: scp/js/scp.js:827
msgid "Create"
msgstr "新增"

#: scp/js/ticket.js:69
#: scp/js/ticket.js:72
#: scp/js/ticket.js:248
msgid "Any changes or info you've entered will be discarded!"
msgstr "您輸入的所有更改和訊息都將遺失！"

#: scp/js/ticket.js:140
msgid "Unable to acquire a lock on the ticket. Someone else could be working on the same ticket.  Please confirm if you wish to continue anyways."
msgstr "無法取得案件鎖定。可能有他人正在處理同一案件。如果要繼續，請先確認。"

#: scp/js/ticket.js:240
msgid "Unable to lock the ticket. Someone else could be working on the same ticket."
msgstr "無法鎖定案件。可能有他人正在處理同一案件。"

#: scp/js/upgrader.js:41
msgid "Still busy... smile #"
msgstr "忙碌中……（笑 ）#"

#: scp/js/upgrader.js:49
msgid "Cleaning up!..."
msgstr "正在清理中！……"

#: scp/js/upgrader.js:54
msgid "Error occurred.  Aborting..."
msgstr "出現錯誤，正在中止中……"

#: scp/js/upgrader.js:57
msgid "Manual upgrade required (ajax failed)"
msgstr "需要手動升级（ajax 已失敗）"

#: scp/js/upgrader.js:61
msgid "Something went wrong"
msgstr "出現錯誤"

